<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Wolfgang</namePart>
  <namePart type="family">Jütte</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">9811869</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Betina</namePart><namePart type="family">Hollstein</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Florian</namePart><namePart type="family">Straus</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 6 - Weiterbildung &amp; Governance of Lifelong Learning</namePart>
  <identifier type="unibi">7978238</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>VS Verlag für Sozialwissenschaften</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2006</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3531143948</identifier>
<part><extent unit="pages">199-220</extent>
</part>
</relatedItem>

<note type="nonBielefeld">yes</note>
<extension>
<bibliographicCitation>
<wels>Jütte, W. (2006): Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften. In: Betina Hollstein; Florian Straus (Hrsg.):  Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.  S. 199-220.</wels>
<default>Jütte W (2006)  &lt;br /&gt;In:  Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen. Hollstein B, Straus F (Eds);Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  199-220.</default>
<harvard1>Jütte, W., 2006. Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften. In B.  Hollstein &amp;amp; F.  Straus, eds. &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt;.  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, pp. 199-220.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Jütte, W. (2006). Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften. &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt; (S. 199-220). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Jütte W. Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften. In: Hollstein B, Straus F, eds. &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt;. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften;  2006: 199-220.</ama>
<aps>W.  Jütte, Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften, in &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt;, edited by B.  Hollstein and F.  Straus (VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, 2006), p. 199-220.</aps>
<bio1>Jütte W (2006) &lt;br /&gt;Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften. &lt;br /&gt;In:  Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen. Hollstein B, Straus F (Eds); Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  199-220.</bio1>
<apa>Jütte, W. (2006). Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften. In B.  Hollstein &amp;amp; F.  Straus (Eds.), &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt; (pp. 199-220). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.</apa>
<angewandte-chemie>W.  Jütte, in &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt; (Eds.: B. Hollstein, F. Straus), Vs Verlag Für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, &lt;strong&gt;2006&lt;/strong&gt;, p. 199-220.</angewandte-chemie>
<frontiers>Jütte, W. (2006). “Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften” in &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt;, ed. B.  Hollstein and F.  Straus (Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften), 199-220.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Jütte, Wolfgang. 2006. “Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften”. In &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt;, ed. Betina Hollstein and Florian Straus, 199-220. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee>W. Jütte, “Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften”, &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt;, B. Hollstein and F. Straus, eds.,  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2006,  pp.199-220.</ieee>
<lncs>Jütte, W.: Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften. In: Hollstein, B. and Straus, F. (eds.) Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen. p. 199-220. VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden (2006).</lncs>
<mla>Jütte, Wolfgang. “Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften”. &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt;. Ed. Betina Hollstein and Florian Straus. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2006. 199-220.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Jütte, W. (2006). Netzwerkvisualisierung als Triangulationsverfahren bei der Analyse lokaler Weiterbildungslandschaften. In B.  Hollstein &amp;amp; F.  Straus (Eds.), &lt;em&gt;Qualitative Netzwerkanalysen. Konzeote, Methoden, Anwendungen&lt;/em&gt; (pp. 199-220). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1859114</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2010-12-09T19:25:47Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1859114</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1859114</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
