<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>conference abstract</genre>

<titleInfo><title>Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit.</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Johanna</namePart>
  <namePart type="family">Egetemeir</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">7584789</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Kathrin</namePart>
  <namePart type="family">Finke</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Prisca</namePart>
  <namePart type="family">Stenneken</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">5687774</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Franz</namePart><namePart type="family">Petermann</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Ute</namePart><namePart type="family">Koglin</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Linguistik und Literaturwissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10019</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsgruppe Klinische Linguistik</namePart>
  <identifier type="unibi">18015487</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Center of Excellence - Cognitive Interaction Technology CITEC</namePart>
  <identifier type="unibi">8014655</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>



<name type="conference">
  <namePart>47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010</namePart>
</name>







<originInfo><publisher>Pabst</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2010</dateIssued><place><placeTerm type="text">Bremen</placeTerm></place>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">9783899676617</identifier>
<part><extent unit="pages">135</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Egetemeir, J., Finke, K., &amp;amp; Stenneken, P. (2010). Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit. In F.  Petermann &amp;amp; U.  Koglin (Eds.), &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt; Lengerich: Pabst.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<lncs>Egetemeir, J., Finke, K., Stenneken, P.: Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit. In: Petermann, F. and Koglin, U. (eds.) 47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts.  Pabst, Lengerich (2010).</lncs>
<mla>Egetemeir, Johanna, Finke, Kathrin, and Stenneken, Prisca. “Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit.”. &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt;. Ed. Franz Petermann and Ute Koglin. Lengerich: Pabst, 2010.</mla>
<ieee>J. Egetemeir, K. Finke, and P. Stenneken, “Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit.”, &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt;, F. Petermann and U. Koglin, eds.,  Lengerich: Pabst, 2010.</ieee>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Egetemeir, Johanna, Finke, Kathrin, and Stenneken, Prisca. 2010. “Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit.”. In &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt;, ed. Franz Petermann and Ute Koglin. Lengerich: Pabst.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Egetemeir, J., Finke, K., and Stenneken, P. (2010). “Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit.” in &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt;, ed. F.  Petermann and U.  Koglin (Lengerich: Pabst).</frontiers>
<apa>Egetemeir, J., Finke, K., &amp;amp; Stenneken, P. (2010). Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit. In F.  Petermann &amp;amp; U.  Koglin (Eds.), &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt; Lengerich: Pabst.</apa>
<angewandte-chemie>J.  Egetemeir, K.  Finke, and P.  Stenneken, in &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt; (Eds.: F. Petermann, U. Koglin), Pabst, Lengerich, &lt;strong&gt;2010&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<bio1>Egetemeir J, Finke K, Stenneken P (2010) &lt;br /&gt;Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit. &lt;br /&gt;In:  47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts. Petermann F, Koglin U (Eds); Lengerich: Pabst.</bio1>
<aps>J.  Egetemeir, K.  Finke, and P.  Stenneken, Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit., in &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt;, edited by F.  Petermann and U.  Koglin (Pabst, Lengerich, 2010).</aps>
<ama>Egetemeir J, Finke K, Stenneken P. Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit. In: Petermann F, Koglin U, eds. &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt;. Lengerich: Pabst;  2010.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Egetemeir, J., Finke, K. &amp;amp; Stenneken, P. (2010). Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit. &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt;. Gehalten auf der 47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010, Lengerich: Pabst.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Egetemeir, J., Finke, K., &amp;amp; Stenneken, P., 2010. Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit. In F.  Petermann &amp;amp; U.  Koglin, eds. &lt;em&gt;47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts&lt;/em&gt;.  Lengerich: Pabst.</harvard1>
<default>Egetemeir J, Finke K, Stenneken P (2010)  &lt;br /&gt;In:  47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts. Petermann F, Koglin U (Eds);Lengerich: Pabst.</default>
<wels>Egetemeir, J.; Finke, K.; Stenneken, P. (2010): Visuelle Aufmerksamkeit und Dyslexie. Parameterbasierte Untersuchung von gestörten und intakten Komponenten visueller Aufmerksamkeit. In: Franz Petermann; Ute Koglin (Hrsg.):  47. Kongress der Deutschen Gesellschaft für Psychologie 26. bis 30. September 2010. Abstracts. Lengerich: Pabst.</wels>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1924525</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-12-02T12:36:25Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-06-14T11:36:06Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1924525</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1924525</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
