<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Oliver</namePart>
  <namePart type="family">Böhm-Kasper</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">10366661</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">W.</namePart><namePart type="family">Helsper</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">H.H.</namePart><namePart type="family">Krüger</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">S.</namePart><namePart type="family">Fritzsche</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">S.</namePart><namePart type="family">Sandring</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">C.</namePart><namePart type="family">Wiezorek</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">O.</namePart><namePart type="family">Böhm-Kasper</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">N.</namePart><namePart type="family">Pfaff</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 9 - Medienpädagogik, Forschungsmethoden und Jugendforschung</namePart>
  <identifier type="unibi">7978378</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Verlag für Sozialwissenschaften</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2006</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">53-74</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Böhm-Kasper, O. (2006). Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender. &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt; (S. 53-74). Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Böhm-Kasper O. Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender. In: Helsper W, Krüger HH, Fritzsche S, et al., eds. &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt;. Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften;  2006: 53-74.</ama>
<harvard1>Böhm-Kasper, O., 2006. Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender. In W.  Helsper, et al., eds. &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt;.  Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften, pp. 53-74.</harvard1>
<bio1>Böhm-Kasper O (2006) &lt;br /&gt;Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender. &lt;br /&gt;In:  Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik. Helsper W, Krüger HH, Fritzsche S, Sandring S, Wiezorek C, Böhm-Kasper O, Pfaff N (Eds); Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften:  53-74.</bio1>
<aps>O.  Böhm-Kasper, Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender, in &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt;, edited by W.  Helsper, et al. (Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, 2006), p. 53-74.</aps>
<wels>Böhm-Kasper, O. (2006): Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender. In: W. Helsper; H.H. Krüger; S. Fritzsche; S. Sandring; C. Wiezorek; O. Böhm-Kasper; N. Pfaff (Hrsg.):  Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik. Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften.  S. 53-74.</wels>
<default>Böhm-Kasper O (2006)  &lt;br /&gt;In:  Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik. Helsper W, Krüger HH, Fritzsche S, Sandring S, Wiezorek C, Böhm-Kasper O, Pfaff N (Eds);Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften:  53-74.</default>
<ieee>O. Böhm-Kasper, “Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender”, &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt;, W. Helsper, et al., eds.,  Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften, 2006,  pp.53-74.</ieee>
<lncs>Böhm-Kasper, O.: Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender. In: Helsper, W., Krüger, H.H., Fritzsche, S., Sandring, S., Wiezorek, C., Böhm-Kasper, O., and Pfaff, N. (eds.) Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik. p. 53-74. Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden (2006).</lncs>
<mla>Böhm-Kasper, Oliver. “Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender”. &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt;. Ed. W. Helsper, H.H. Krüger, S. Fritzsche, S. Sandring, C. Wiezorek, O. Böhm-Kasper, and N. Pfaff. Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften, 2006. 53-74.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Böhm-Kasper, O. (2006). Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender. In W.  Helsper, H. H.  Krüger, S.  Fritzsche, S.  Sandring, C.  Wiezorek, O.  Böhm-Kasper, &amp;amp; N.  Pfaff (Eds.), &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt; (pp. 53-74). Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<apa>Böhm-Kasper, O. (2006). Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender. In W.  Helsper, H. H.  Krüger, S.  Fritzsche, S.  Sandring, C.  Wiezorek, O.  Böhm-Kasper, &amp;amp; N.  Pfaff (Eds.), &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt; (pp. 53-74). Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften.</apa>
<angewandte-chemie>O.  Böhm-Kasper, in &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt; (Eds.: W. Helsper, H.H. Krüger, S. Fritzsche, S. Sandring, C. Wiezorek, O. Böhm-Kasper, N. Pfaff), Verlag Für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, &lt;strong&gt;2006&lt;/strong&gt;, p. 53-74.</angewandte-chemie>
<frontiers>Böhm-Kasper, O. (2006). “Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender” in &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt;, ed. W.  Helsper, H. H.  Krüger, S.  Fritzsche, S.  Sandring, C.  Wiezorek, O.  Böhm-Kasper, and N.  Pfaff (Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften), 53-74.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Böhm-Kasper, Oliver. 2006. “Politische Partizipation von Jugendlichen. Der Einfluss von Gleichaltrigen, Familie und Schule auf die politische Teilhabe Heranwachsender”. In &lt;em&gt;Unpolitische Jugend? Eine Studie zum Verhältnis von Schule, Anerkennung und Politik&lt;/em&gt;, ed. W. Helsper, H.H. Krüger, S. Fritzsche, S. Sandring, C. Wiezorek, O. Böhm-Kasper, and N. Pfaff, 53-74. Wiesbaden: Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</chicago>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1858849</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-01-27T07:43:02Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1858849</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1858849</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
