<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Marius</namePart>
  <namePart type="family">Harring</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">7057629</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Marius</namePart><namePart type="family">Harring</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Christian</namePart><namePart type="family">Palentien</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Carsten</namePart><namePart type="family">Rohlfs</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">7978378</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>VS Verlag für Sozialwissenschaften</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2007</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-531-15335-3</identifier>
<part><extent unit="pages">237-258</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Harring, M. (2007). Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter. In M.  Harring, C.  Palentien, &amp;amp; C.  Rohlfs (Eds.), &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt; (pp. 237-258). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<mla>Harring, Marius. “Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter”. &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt;. Ed. Marius Harring, Christian Palentien, and Carsten Rohlfs. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2007. 237-258.</mla>
<lncs> Harring, M.: Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter. In: Harring, M., Palentien, C., and Rohlfs, C. (eds.) Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen. p. 237-258. VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden (2007).</lncs>
<ieee> M. Harring, “Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter”, &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt;, M. Harring, C. Palentien, and C. Rohlfs, eds.,  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2007,  pp.237-258.</ieee>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Harring, Marius. 2007. “Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter”. In &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt;, ed. Marius Harring, Christian Palentien, and Carsten Rohlfs, 237-258. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Harring, M. (2007). “Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter” in &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt;, Harring, M., Palentien, C., and Rohlfs, C. eds. (Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften), 237-258.</frontiers>
<angewandte-chemie>M.  Harring, in &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt; (Eds.: M. Harring, C. Palentien, C. Rohlfs), Vs Verlag Für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, &lt;strong&gt;2007&lt;/strong&gt;, p. 237-258.</angewandte-chemie>
<apa>Harring, M. (2007). Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter. In M.  Harring, C.  Palentien, &amp;amp; C.  Rohlfs (Eds.), &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt; (pp. 237-258). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.</apa>
<aps> M.  Harring, Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter, in &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt;, edited by M.  Harring, et al. (VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, 2007), p. 237-258.</aps>
<bio1>Harring M (2007) &lt;br /&gt;Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter. &lt;br /&gt;In:  Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen. Harring M, Palentien C, Rohlfs C (Eds); Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  237-258.</bio1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Harring, M. (2007). Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter. &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt; (S. 237-258). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Harring M. Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter. In: Harring M, Palentien C, Rohlfs C, eds. &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt;. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften;  2007: 237-258.</ama>
<harvard1>Harring, M., 2007. Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter. In M.  Harring, C.  Palentien, &amp;amp; C.  Rohlfs, eds. &lt;em&gt;Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen&lt;/em&gt;.  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, pp. 237-258.</harvard1>
<default>Harring M (2007)  &lt;br /&gt;In:  Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen. Harring M, Palentien C, Rohlfs C (Eds);Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  237-258.</default>
<wels>Harring, M. (2007): Informelle Bildung. Bildungsprozesse im Kontext von Peerbeziehungen im Jugendalter. In: Marius Harring; Christian Palentien; Carsten Rohlfs (Hrsg.):  Perspektiven der Bildung. Kinder und Jugendliche in formellen, nicht-formellen und informellen Bildungsprozessen. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.  S. 237-258.</wels>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860337</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-11-21T13:26:28Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-11-21T13:26:28Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860337</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860337</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
