<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff</title></titleInfo>





<name type="personal">
  <namePart type="given">Andreas</namePart>
  <namePart type="family">Vasilache</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">9367332</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Mark</namePart><namePart type="family">Arenhövel</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Maja</namePart><namePart type="family">Razbojnikova-Frateva</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Hans-Gerd</namePart><namePart type="family">Winter</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Soziologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10030</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich 4 - Politik und Gesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">5656050</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Thelem</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2010</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Kulturtransfer und Kulturkonflikt</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3939888970</identifier>
<part><extent unit="pages">70-81</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Vasilache, Andreas. 2010. “Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff”. In &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt;, ed. Mark Arenhövel, Maja Razbojnikova-Frateva, and Hans-Gerd Winter, 70-81. Dresden: Thelem.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Vasilache, A. (2010). Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff. In M.  Arenhövel, M.  Razbojnikova-Frateva, &amp;amp; H. - G.  Winter (Eds.), &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt; (pp. 70-81). Dresden: Thelem.</apa>
<angewandte-chemie>A.  Vasilache, in &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt; (Eds.: M. Arenhövel, M. Razbojnikova-Frateva, H.-G. Winter), Thelem, Dresden, &lt;strong&gt;2010&lt;/strong&gt;, p. 70-81.</angewandte-chemie>
<frontiers>Vasilache, A. (2010). “Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff” in &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt;, ed. M.  Arenhövel, M.  Razbojnikova-Frateva, and H. - G.  Winter (Dresden: Thelem), 70-81.</frontiers>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Vasilache, A. (2010). Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff. In M.  Arenhövel, M.  Razbojnikova-Frateva, &amp;amp; H. - G.  Winter (Eds.), &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt; (pp. 70-81). Dresden: Thelem.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>A. Vasilache, “Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff”, &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt;, M. Arenhövel, M. Razbojnikova-Frateva, and H.-G. Winter, eds.,  Dresden: Thelem, 2010,  pp.70-81.</ieee>
<mla>Vasilache, Andreas. “Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff”. &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt;. Ed. Mark Arenhövel, Maja Razbojnikova-Frateva, and Hans-Gerd Winter. Dresden: Thelem, 2010. 70-81.</mla>
<lncs>Vasilache, A.: Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff. In: Arenhövel, M., Razbojnikova-Frateva, M., and Winter, H.-G. (eds.) Kulturtransfer und Kulturkonflikt. p. 70-81. Thelem, Dresden (2010).</lncs>
<wels>Vasilache, A. (2010): Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff. In: Mark Arenhövel; Maja Razbojnikova-Frateva; Hans-Gerd Winter (Hrsg.):  Kulturtransfer und Kulturkonflikt. Dresden: Thelem.  S. 70-81.</wels>
<default>Vasilache A (2010)  &lt;br /&gt;In:  Kulturtransfer und Kulturkonflikt. Arenhövel M, Razbojnikova-Frateva M, Winter H-G (Eds);Dresden: Thelem:  70-81.</default>
<ama>Vasilache A. Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff. In: Arenhövel M, Razbojnikova-Frateva M, Winter H-G, eds. &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt;. Dresden: Thelem;  2010: 70-81.</ama>
<harvard1>Vasilache, A., 2010. Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff. In M.  Arenhövel, M.  Razbojnikova-Frateva, &amp;amp; H. - G.  Winter, eds. &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt;.  Dresden: Thelem, pp. 70-81.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Vasilache, A. (2010). Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff. &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt; (S. 70-81). Dresden: Thelem.&lt;/div&gt;</dgps>
<aps>A.  Vasilache, Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff, in &lt;em&gt;Kulturtransfer und Kulturkonflikt&lt;/em&gt;, edited by M.  Arenhövel, et al. (Thelem, Dresden, 2010), p. 70-81.</aps>
<bio1>Vasilache A (2010) &lt;br /&gt;Die Ausblendung der Kontingenz. Über die Notwendigkeit der Berücksichtigung primordialer Sinnansprüche im konstruktivistischen Kulturbegriff. &lt;br /&gt;In:  Kulturtransfer und Kulturkonflikt. Arenhövel M, Razbojnikova-Frateva M, Winter H-G (Eds); Dresden: Thelem:  70-81.</bio1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1919052</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-23T13:17:11Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2013-11-13T14:31:20Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1919052</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1919052</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
