<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Ursula</namePart>
  <namePart type="family">Beer</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Ursula</namePart>
  <namePart type="family">Müller</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">13182</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Petra</namePart><namePart type="family">Beckmann</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">10068</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">10030</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>IAB</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1994</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen</title></titleInfo>
<part><detail type="volume"><number>179</number></detail><extent unit="pages">628-646</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<ama>Beer U, Müller U. Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale. In: Beckmann P, ed. &lt;em&gt;Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt;. Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung. Vol 179. Nürnberg: IAB;  1994: 628-646.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Beer, U. &amp;amp; Müller, U. (1994). Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale (Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung). &lt;em&gt;Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt; (S. 628-646). Nürnberg: IAB.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Beer, U., &amp;amp; Müller, U., 1994. Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale. In P.  Beckmann, ed. &lt;em&gt;Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt;. Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung. no.179  Nürnberg: IAB, pp. 628-646.</harvard1>
<bio1>Beer U, Müller U (1994) &lt;br /&gt;Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale. &lt;br /&gt;In:  Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen. Beckmann P (Ed); Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung, 179. Nürnberg: IAB:  628-646.</bio1>
<aps> U.  Beer and U.  Müller, Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale, in &lt;em&gt;Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt;, edited by P.  Beckmann, Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung, &lt;strong&gt;179&lt;/strong&gt; (IAB, Nürnberg, 1994), p. 628-646.</aps>
<wels>Beer, U.; Müller, U. (1994): Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale. In: Petra Beckmann (Hrsg.):  Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen. Nürnberg: IAB. (Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung, 179).  S. 628-646.</wels>
<default>Beer U, Müller U (1994)  &lt;br /&gt;In:  Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen. Beckmann P (Ed); Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung, 179. Nürnberg: IAB:  628-646.</default>
<ieee> U. Beer and U. Müller, “Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale”, &lt;em&gt;Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt;, P. Beckmann, ed., Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung, vol. 179,  Nürnberg: IAB, 1994,  pp.628-646.</ieee>
<lncs> Beer, U., Müller, U.: Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale. In: Beckmann, P. (ed.) Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen. Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung. 179, p. 628-646. IAB, Nürnberg (1994).</lncs>
<mla>Beer, Ursula, and Müller, Ursula. “Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale”. &lt;em&gt;Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt;. Ed. Petra Beckmann. Nürnberg: IAB, 1994.Vol. 179. Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung. 628-646.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Beer, U., &amp;amp; Müller, U. (1994). Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale. In P.  Beckmann (Ed.), &lt;em&gt;Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung: Vol. 179&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt; (pp. 628-646). Nürnberg: IAB.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<angewandte-chemie>U.  Beer, and U.  Müller, in &lt;em&gt;Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt; (Ed.: P. Beckmann), Iab, Nürnberg, &lt;strong&gt;1994&lt;/strong&gt;, p. 628-646.</angewandte-chemie>
<apa>Beer, U., &amp;amp; Müller, U. (1994). Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale. In P.  Beckmann (Ed.), &lt;em&gt;Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung: Vol. 179&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt; (pp. 628-646). Nürnberg: IAB.</apa>
<frontiers>Beer, U., and Müller, U. (1994). “Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale” in &lt;em&gt;Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt;, Beckmann, P. ed. Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung, vol. 179, (Nürnberg: IAB), 628-646.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Beer, Ursula, and Müller, Ursula. 1994. “Sich-Zurechtfinden in einer neuen Realität: Barrieren und Potentiale”. In &lt;em&gt;Arbeitsmarkt Frauen 2000 - Ein Schritt vor oder ein Schritt zurück? Kompendium zur Erwerbstätigkeit von Frauen&lt;/em&gt;, ed. Petra Beckmann, 179:628-646. Beiträge zur Arbeitsmarkt- und Berufsforschung. Nürnberg: IAB.&lt;/div&gt;</chicago>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1859683</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-11-23T13:42:32Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-11-23T13:42:32Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1859683</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1859683</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
