<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Heinz</namePart>
  <namePart type="family">Streib</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">40417</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Georgi</namePart><namePart type="family">Dieter</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Heimbrock</namePart><namePart type="family">Hans-Günter</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Abteilung Theologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10034</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Streib_008.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1776335/2312150</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Streib_1994_Erzahlte-Zeit">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1776335/2208416</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>ARRAY(0x889cae8)</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Kok</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1994</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Religion und Gestaltung der Zeit</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">90-390-0043-3</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-12010</identifier>
<part><extent unit="pages">181-198</extent>
</part>
</relatedItem>

<note type="nonBielefeld">yes</note>
<extension>
<bibliographicCitation>
<frontiers>Streib, H. (1994). “Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung” in &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt;, ed. G.  Dieter and H.  Hans-Günter (Kampen: Kok), 181-198.</frontiers>
<apa>Streib, H. (1994). Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung. In G.  Dieter &amp;amp; H.  Hans-Günter (Eds.), &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt; (pp. 181-198). Kampen: Kok.</apa>
<angewandte-chemie>H.  Streib, in &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt; (Eds.: G. Dieter, H. Hans-Günter), Kok, Kampen, &lt;strong&gt;1994&lt;/strong&gt;, p. 181-198.</angewandte-chemie>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Streib, Heinz. 1994. “Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung”. In &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt;, ed. Georgi Dieter and Heimbrock Hans-Günter, 181-198. Kampen: Kok.&lt;/div&gt;</chicago>
<lncs>Streib, H.: Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung. In: Dieter, G. and Hans-Günter, H. (eds.) Religion und Gestaltung der Zeit. p. 181-198. Kok, Kampen (1994).</lncs>
<mla>Streib, Heinz. “Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung”. &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt;. Ed. Georgi Dieter and Heimbrock Hans-Günter. Kampen: Kok, 1994. 181-198.</mla>
<ieee>H. Streib, “Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung”, &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt;, G. Dieter and H. Hans-Günter, eds.,  Kampen: Kok, 1994,  pp.181-198.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Streib, H. (1994). Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung. In G.  Dieter &amp;amp; H.  Hans-Günter (Eds.), &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt; (pp. 181-198). Kampen: Kok.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<default>Streib H (1994)  &lt;br /&gt;In:  Religion und Gestaltung der Zeit. Dieter G, Hans-Günter H (Eds);Kampen: Kok:  181-198.</default>
<wels>Streib, H. (1994): Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung. In: Georgi Dieter; Heimbrock Hans-Günter (Hrsg.):  Religion und Gestaltung der Zeit. Kampen: Kok.  S. 181-198.</wels>
<bio1>Streib H (1994) &lt;br /&gt;Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung. &lt;br /&gt;In:  Religion und Gestaltung der Zeit. Dieter G, Hans-Günter H (Eds); Kampen: Kok:  181-198.</bio1>
<aps>H.  Streib, Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung, in &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt;, edited by G.  Dieter and H.  Hans-Günter (Kok, Kampen, 1994), p. 181-198.</aps>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Streib, H. (1994). Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung. &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt; (S. 181-198). Kampen: Kok.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Streib, H., 1994. Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung. In G.  Dieter &amp;amp; H.  Hans-Günter, eds. &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt;.  Kampen: Kok, pp. 181-198.</harvard1>
<ama>Streib H. Erzählte Zeit als Ermöglichung von Identität: Paul Ricoeurs Begriff der narrativen Identität und seine Implikationen für die religionspädagogische Rede von Identität und Bildung. In: Dieter G, Hans-Günter H, eds. &lt;em&gt;Religion und Gestaltung der Zeit&lt;/em&gt;. Kampen: Kok;  1994: 181-198.</ama>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1776335</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1776335</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1776335</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
