<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Margit</namePart>
  <namePart type="family">Fauser</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">156930</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Uwe</namePart><namePart type="family">Hunger</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Can M.</namePart><namePart type="family">Aybek</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Andreas</namePart><namePart type="family">Ette</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Ines</namePart><namePart type="family">Michalowski</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">5656060</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>VS, Verl. für Sozialwiss.</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2008</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-531-16014-6</identifier>
<part><extent unit="pages">287-306</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<default>Fauser M (2008)  &lt;br /&gt;In:  Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?. Hunger U, Aybek CM, Ette A, Michalowski I (Eds);Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss.:  287-306.</default>
<wels>Fauser, M. (2008): Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien. In: Uwe Hunger; Can M. Aybek; Andreas Ette; Ines Michalowski (Hrsg.):  Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?. Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss.  S. 287-306.</wels>
<aps> M.  Fauser, Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien, in &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt;, edited by U.  Hunger, et al. (VS, Verl. für Sozialwiss., Wiesbaden, 2008), p. 287-306.</aps>
<bio1>Fauser M (2008) &lt;br /&gt;Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien. &lt;br /&gt;In:  Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?. Hunger U, Aybek CM, Ette A, Michalowski I (Eds); Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss.:  287-306.</bio1>
<harvard1>Fauser, M., 2008. Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien. In U.  Hunger, et al., eds. &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt;.  Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss., pp. 287-306.</harvard1>
<ama>Fauser M. Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien. In: Hunger U, Aybek CM, Ette A, Michalowski I, eds. &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt;. Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss.;  2008: 287-306.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Fauser, M. (2008). Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien. &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt; (S. 287-306). Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss.&lt;/div&gt;</dgps>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Fauser, Margit. 2008. “Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien”. In &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt;, ed. Uwe Hunger, Can M. Aybek, Andreas Ette, and Ines Michalowski, 287-306. Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Fauser, M. (2008). “Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien” in &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt;, Hunger, U., Aybek, C. M., Ette, A., and Michalowski, I. eds. (Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss.), 287-306.</frontiers>
<angewandte-chemie>M.  Fauser, in &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt; (Eds.: U. Hunger, C.M. Aybek, A. Ette, I. Michalowski), Vs, Verl. Für Sozialwiss., Wiesbaden, &lt;strong&gt;2008&lt;/strong&gt;, p. 287-306.</angewandte-chemie>
<apa>Fauser, M. (2008). Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien. In U.  Hunger, C. M.  Aybek, A.  Ette, &amp;amp; I.  Michalowski (Eds.), &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt; (pp. 287-306). Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss.</apa>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Fauser, M. (2008). Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien. In U.  Hunger, C. M.  Aybek, A.  Ette, &amp;amp; I.  Michalowski (Eds.), &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt; (pp. 287-306). Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<mla>Fauser, Margit. “Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien”. &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt;. Ed. Uwe Hunger, Can M. Aybek, Andreas Ette, and Ines Michalowski. Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss., 2008. 287-306.</mla>
<lncs> Fauser, M.: Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien. In: Hunger, U., Aybek, C.M., Ette, A., and Michalowski, I. (eds.) Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege? p. 287-306. VS, Verl. für Sozialwiss., Wiesbaden (2008).</lncs>
<ieee> M. Fauser, “Lokale Bürgerschaft. Kämpfe um politische Rechte und Mitgliedschaft von Migranten in Spanien”, &lt;em&gt;Migrations- und Integrationsprozesse in Europa ; Vergemeinschaftung oder nationalstaatliche Lösungswege?&lt;/em&gt;, U. Hunger, et al., eds.,  Wiesbaden: VS, Verl. für Sozialwiss., 2008,  pp.287-306.</ieee>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860060</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-08-04T09:32:00Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-08-04T09:32:00Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860060</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860060</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
