<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Stefanie</namePart>
  <namePart type="family">Albus</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">179180</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Heike</namePart>
  <namePart type="family">Greschke</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Birte</namePart>
  <namePart type="family">Klingler</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">3960272</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Heinz</namePart>
  <namePart type="family">Messmer</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Heinz-Günter</namePart>
  <namePart type="family">Micheel</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Hans-Uwe</namePart>
  <namePart type="family">Otto</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">21770</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Andreas</namePart>
  <namePart type="family">Polutta</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>



<name type="personal"><namePart type="given">ISA</namePart><namePart type="family">ISA</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 8 - Soziale Arbeit</namePart>
  <identifier type="unibi">7978278</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>ISA</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2008</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">58-135</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<wels>Albus, S.; Greschke, H.; Klingler, B.; Messmer, H.; Micheel, H. - G.; Otto, H. - U.; Polutta, A. (2008): Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“. In: ISA ISA (Hrsg.):  Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“). Münster: ISA.  S. 58-135.</wels>
<default>Albus S, Greschke H, Klingler B, Messmer H, Micheel H-G, Otto H-U, Polutta A (2008)  &lt;br /&gt;In:  Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“). ISA ISA (Ed);Münster: ISA:  58-135.</default>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albus, S., Greschke, H., Klingler, B., Messmer, H., Micheel, H.-G., Otto, H.-U. &amp;amp; Polutta, A. (2008). Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“. &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt; (S. 58-135). Münster: ISA.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Albus S, Greschke H, Klingler B, et al. Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“. In: ISA ISA, ed. &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt;. Münster: ISA;  2008: 58-135.</ama>
<harvard1>Albus, S., et al., 2008. Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“. In I. S. A.  ISA, ed. &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt;.  Münster: ISA, pp. 58-135.</harvard1>
<bio1>Albus S, Greschke H, Klingler B, Messmer H, Micheel H-G, Otto H-U, Polutta A (2008) &lt;br /&gt;Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“. &lt;br /&gt;In:  Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“). ISA ISA (Ed); Münster: ISA:  58-135.</bio1>
<aps>S.  Albus, et al., Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“, in &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt;, edited by I. S. A.  ISA (ISA, Münster, 2008), p. 58-135.</aps>
<apa>Albus, S., Greschke, H., Klingler, B., Messmer, H., Micheel, H. - G., Otto, H. - U., &amp;amp; Polutta, A. (2008). Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“. In I. S. A.  ISA (Ed.), &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt; (pp. 58-135). Münster: ISA.</apa>
<angewandte-chemie>S.  Albus, H.  Greschke, B.  Klingler, H.  Messmer, H. - G.  Micheel, H. - U.  Otto, and A.  Polutta, in &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt; (Ed.: I.S.A. ISA), Isa, Münster, &lt;strong&gt;2008&lt;/strong&gt;, p. 58-135.</angewandte-chemie>
<frontiers>Albus, S., Greschke, H., Klingler, B., Messmer, H., Micheel, H. - G., Otto, H. - U., and Polutta, A. (2008). “Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“” in &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt;, ed. I. S. A.  ISA (Münster: ISA), 58-135.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albus, Stefanie, Greschke, Heike, Klingler, Birte, Messmer, Heinz, Micheel, Heinz-Günter, Otto, Hans-Uwe, and Polutta, Andreas. 2008. “Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“”. In &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt;, ed. ISA ISA, 58-135. Münster: ISA.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee>S. Albus, et al., “Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“”, &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt;, I.S.A. ISA, ed.,  Münster: ISA, 2008,  pp.58-135.</ieee>
<lncs>Albus, S., Greschke, H., Klingler, B., Messmer, H., Micheel, H.-G., Otto, H.-U., Polutta, A.: Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“. In: ISA, I.S.A. (ed.) Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“). p. 58-135. ISA, Münster (2008).</lncs>
<mla>Albus, Stefanie, Greschke, Heike, Klingler, Birte, Messmer, Heinz, Micheel, Heinz-Günter, Otto, Hans-Uwe, and Polutta, Andreas. “Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“”. &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt;. Ed. ISA ISA. Münster: ISA, 2008. 58-135.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albus, S., Greschke, H., Klingler, B., Messmer, H., Micheel, H. - G., Otto, H. - U., &amp;amp; Polutta, A. (2008). Zwischenbericht der Evaluation des Bundesmodellprogramms „Wirkungsorientierte Jugendhilfe“. In I. S. A.  ISA (Ed.), &lt;em&gt;Zwischenberichte der Regiestelle und der Evaluation zum Modellprogramm (Band 6 der ISA-Schriftenreihe „Wirkungsorientierte Jugendhilfe - Beiträge zur Qualifizierung der Hilfen zur Erziehung“)&lt;/em&gt; (pp. 58-135). Münster: ISA.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1914728</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-15T09:50:26Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T14:49:08Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1914728</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1914728</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
