<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen.</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Sabine</namePart>
  <namePart type="family">Andresen</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Karin</namePart>
  <namePart type="family">Bock</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Petra</namePart>
  <namePart type="family">Bollweg</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">109073</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Hans-Uwe</namePart>
  <namePart type="family">Otto</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>



<name type="personal"><namePart type="given">des Landes Nordrhein-Westfalen</namePart><namePart type="family">Ministerium für Schule, Jugend und Kinder</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 8 - Soziale Arbeit</namePart>
  <identifier type="unibi">7978278</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2005</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW</title></titleInfo>
<part>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<frontiers>Andresen, S., Bock, K., Bollweg, P., and Otto, H. - U. (2005). “Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen.” in &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt;, ed. des L. N. - W.  Ministerium für Schule, Jugend und Kinder (Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen).</frontiers>
<angewandte-chemie>S.   Andresen, K.  Bock, P.  Bollweg, and H. - U.  Otto, in &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt; (Ed.: des L.N.-W. Ministerium für Schule, Jugend und Kinder), Ministierum Für Schule, Jugend Und Kinder Des Landes Nordrhein-Westfalen, Düsseldorf, &lt;strong&gt;2005&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<apa>Andresen, S., Bock, K., Bollweg, P., &amp;amp; Otto, H. - U. (2005). Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen. In des L. N. - W.  Ministerium für Schule, Jugend und Kinder (Ed.), &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt; Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen.</apa>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Andresen, Sabine, Bock, Karin, Bollweg, Petra, and Otto, Hans-Uwe. 2005. “Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen.”. In &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt;, ed. des Landes Nordrhein-Westfalen Ministerium für Schule, Jugend und Kinder. Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen.&lt;/div&gt;</chicago>
<mla>Andresen, Sabine, Bock, Karin, Bollweg, Petra, and Otto, Hans-Uwe. “Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen.”. &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt;. Ed. des Landes Nordrhein-Westfalen Ministerium für Schule, Jugend und Kinder. Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen, 2005.</mla>
<lncs>Andresen, S., Bock, K., Bollweg, P., Otto, H.-U.: Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen. In: Ministerium für Schule, Jugend und Kinder, des L.N.-W. (ed.) Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW.  Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen, Düsseldorf (2005).</lncs>
<ieee>S.  Andresen, et al., “Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen.”, &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt;, des L.N.-W. Ministerium für Schule, Jugend und Kinder, ed.,  Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen, 2005.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Andresen, S., Bock, K., Bollweg, P., &amp;amp; Otto, H. - U. (2005). Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen. In des L. N. - W.  Ministerium für Schule, Jugend und Kinder (Ed.), &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt; Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<default>Andresen S, Bock K, Bollweg P, Otto H-U (2005)  &lt;br /&gt;In:  Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW. Ministerium für Schule, Jugend und Kinder des LN-W (Ed);Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen.</default>
<wels>Andresen, S.; Bock, K.; Bollweg, P.; Otto, H. - U. (2005): Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen. In: des Landes Nordrhein-Westfalen Ministerium für Schule, Jugend und Kinder (Hrsg.):  Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW. Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen.</wels>
<bio1>Andresen S, Bock K, Bollweg P, Otto H-U (2005) &lt;br /&gt;Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen. &lt;br /&gt;In:  Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW. Ministerium für Schule, Jugend und Kinder des LN-W (Ed); Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen.</bio1>
<aps>S.   Andresen, et al., Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen., in &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt;, edited by des L. N. - W.  Ministerium für Schule, Jugend und Kinder (Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen, Düsseldorf, 2005).</aps>
<harvard1>Andresen, S., et al., 2005. Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen. In des L. N. - W.  Ministerium für Schule, Jugend und Kinder, ed. &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt;.  Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Andresen, S., Bock, K., Bollweg, P. &amp;amp; Otto, H.-U. (2005). Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen. &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt;. Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Andresen S, Bock K, Bollweg P, Otto H-U. Netzwerk Bildung. Transferleistungen in der Kinder- und Jugendhilfe im Kontext von formellen und informellen Bildungsprozessen. In: Ministerium für Schule, Jugend und Kinder des LN-W, ed. &lt;em&gt;Expertise zum 8. Kinder- und Jugendbericht der Landesregierung NRW&lt;/em&gt;. Düsseldorf: Ministierum für Schule, Jugend und Kinder des Landes Nordrhein-Westfalen;  2005.</ama>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1917979</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-18T19:55:06Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2013-08-27T14:57:23Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1917979</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1917979</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
