<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung</title></titleInfo>





<name type="personal">
  <namePart type="given">Boris</namePart>
  <namePart type="family">Holzer</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">14852973</identifier></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich 4 - Politik und Gesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">5656050</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Institut für Weltgesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">89044</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Velbrück</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2006</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">eng</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">39-64</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<wels>Holzer, B. (2006): Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung. In: Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften. Weilerswist: Velbrück.  S. 39-64.</wels>
<default>Holzer B (2006)  &lt;br /&gt;In:  Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften. Weilerswist: Velbrück:  39-64.</default>
<ama>Holzer B. Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung. In:  &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt;. Weilerswist: Velbrück;  2006: 39-64.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Holzer, B. (2006). Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung. &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt; (S. 39-64). Weilerswist: Velbrück.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Holzer, B., 2006. Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung. In &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt;.  Weilerswist: Velbrück, pp. 39-64.</harvard1>
<aps>B.  Holzer, Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung, in &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt; (Velbrück, Weilerswist, 2006), p. 39-64.</aps>
<bio1>Holzer B (2006) &lt;br /&gt;Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung. &lt;br /&gt;In:  Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften.  Weilerswist: Velbrück:  39-64.</bio1>
<angewandte-chemie>B.  Holzer, in &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt;, Velbrück, Weilerswist, &lt;strong&gt;2006&lt;/strong&gt;, p. 39-64.</angewandte-chemie>
<apa>Holzer, B. (2006). Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung. &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt;, 39-64.</apa>
<frontiers>Holzer, B. (2006). “Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung” in &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt; (Weilerswist: Velbrück), 39-64.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Holzer, Boris. 2006. “Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung”. In &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt;, 39-64. Weilerswist: Velbrück.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee>B. Holzer, “Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung”, &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt;,  Weilerswist: Velbrück, 2006,  pp.39-64.</ieee>
<mla>Holzer, Boris. “Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung”. &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt;. Weilerswist: Velbrück, 2006. 39-64.</mla>
<lncs>Holzer, B.: Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung. Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften. p. 39-64. Velbrück, Weilerswist (2006).</lncs>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Holzer, B. (2006). Denn sie wissen nicht, was sie tun? Nebenfolgen als Anlass soziologischer Aufklärung und als Problem gesellschaftlicher Selbstbeschreibung. &lt;em&gt;Böschen, S.; Kratzer, N.; May, S. (Hrsg.): Nebenfolgen: Analysen zur Konstruktion und Transformation moderner Gesellschaften&lt;/em&gt;, 39-64.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1857310</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2010-12-22T10:17:43Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1857310</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1857310</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
