<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Oliver</namePart>
  <namePart type="family">Böhm-Kasper</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">10366661</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Marius</namePart><namePart type="family">Harring</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Oliver</namePart><namePart type="family">Böhm-Kasper</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Carsten</namePart><namePart type="family">Rohlfs</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Christian</namePart><namePart type="family">Palentien</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">7978378</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>VS Verlag für Sozialwissenschaften</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2010</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-531-16973-6</identifier>
<part><extent unit="pages">261-282</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<ieee>O. Böhm-Kasper, “Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen”, &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt;, M. Harring, et al., eds.,  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2010,  pp.261-282.</ieee>
<lncs>Böhm-Kasper, O.: Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen. In: Harring, M., Böhm-Kasper, O., Rohlfs, C., and Palentien, C. (eds.) Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen. p. 261-282. VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden (2010).</lncs>
<mla>Böhm-Kasper, Oliver. “Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen”. &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt;. Ed. Marius Harring, Oliver Böhm-Kasper, Carsten Rohlfs, and Christian Palentien. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2010. 261-282.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Böhm-Kasper, O. (2010). Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen. In M.  Harring, O.  Böhm-Kasper, C.  Rohlfs, &amp;amp; C.  Palentien (Eds.), &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt; (pp. 261-282). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<angewandte-chemie>O.  Böhm-Kasper, in &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt; (Eds.: M. Harring, O. Böhm-Kasper, C. Rohlfs, C. Palentien), Vs Verlag Für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, &lt;strong&gt;2010&lt;/strong&gt;, p. 261-282.</angewandte-chemie>
<apa>Böhm-Kasper, O. (2010). Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen. In M.  Harring, O.  Böhm-Kasper, C.  Rohlfs, &amp;amp; C.  Palentien (Eds.), &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt; (pp. 261-282). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.</apa>
<frontiers>Böhm-Kasper, O. (2010). “Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen” in &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt;, ed. M.  Harring, O.  Böhm-Kasper, C.  Rohlfs, and C.  Palentien (Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften), 261-282.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Böhm-Kasper, Oliver. 2010. “Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen”. In &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt;, ed. Marius Harring, Oliver Böhm-Kasper, Carsten Rohlfs, and Christian Palentien, 261-282. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</chicago>
<ama>Böhm-Kasper O. Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen. In: Harring M, Böhm-Kasper O, Rohlfs C, Palentien C, eds. &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt;. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften;  2010: 261-282.</ama>
<harvard1>Böhm-Kasper, O., 2010. Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen. In M.  Harring, et al., eds. &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt;.  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, pp. 261-282.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Böhm-Kasper, O. (2010). Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen. &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt; (S. 261-282). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</dgps>
<aps>O.  Böhm-Kasper, Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen, in &lt;em&gt;Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen&lt;/em&gt;, edited by M.  Harring, et al. (VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, 2010), p. 261-282.</aps>
<bio1>Böhm-Kasper O (2010) &lt;br /&gt;Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen. &lt;br /&gt;In:  Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen. Harring M, Böhm-Kasper O, Rohlfs C, Palentien C (Eds); Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  261-282.</bio1>
<wels>Böhm-Kasper, O. (2010): Peers und politische Einstellungen von Jugendlichen. In: Marius Harring; Oliver Böhm-Kasper; Carsten Rohlfs; Christian Palentien (Hrsg.):  Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.  S. 261-282.</wels>
<default>Böhm-Kasper O (2010)  &lt;br /&gt;In:  Freundschaften, Cliquen und Jugendkulturen. Peers als Bildungs- und Sozialisationsinstanzen. Harring M, Böhm-Kasper O, Rohlfs C, Palentien C (Eds);Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  261-282.</default>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1856805</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-01-22T12:19:22Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-01-22T12:19:22Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1856805</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1856805</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
