<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">R.</namePart>
  <namePart type="family">Riemann</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>



<name type="personal"><namePart type="given">H.</namePart><namePart type="family">Schuler</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">U.</namePart><namePart type="family">Funke</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Abteilung für Psychologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10026</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Verlag für Angewandte Psychologie</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1991</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis</title></titleInfo>
<part>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<default>Riemann R (1991)  &lt;br /&gt;In:  Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis. Schuler H, Funke U (Eds);Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie.</default>
<wels>Riemann, R. (1991): Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik. In: H. Schuler; U. Funke (Hrsg.):  Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis. Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie.</wels>
<bio1>Riemann R (1991) &lt;br /&gt;Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik. &lt;br /&gt;In:  Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis. Schuler H, Funke U (Eds); Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie.</bio1>
<aps>R.  Riemann, Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik, in &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt;, edited by H.  Schuler and U.  Funke (Verlag für Angewandte Psychologie, Stuttgart, 1991).</aps>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Riemann, R. (1991). Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik. &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt;. Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Riemann R. Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik. In: Schuler H, Funke U, eds. &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt;. Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie;  1991.</ama>
<harvard1>Riemann, R., 1991. Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik. In H.  Schuler &amp;amp; U.  Funke, eds. &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt;.  Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie.</harvard1>
<frontiers>Riemann, R. (1991). “Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik” in &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt;, ed. H.  Schuler and U.  Funke (Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie).</frontiers>
<angewandte-chemie>R.  Riemann, in &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt; (Eds.: H. Schuler, U. Funke), Verlag Für Angewandte Psychologie, Stuttgart, &lt;strong&gt;1991&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<apa>Riemann, R. (1991). Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik. In H.  Schuler &amp;amp; U.  Funke (Eds.), &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt; Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie.</apa>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Riemann, R. 1991. “Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik”. In &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt;, ed. H. Schuler and U. Funke. Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie.&lt;/div&gt;</chicago>
<mla>Riemann, R. “Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik”. &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt;. Ed. H. Schuler and U. Funke. Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie, 1991.</mla>
<lncs>Riemann, R.: Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik. In: Schuler, H. and Funke, U. (eds.) Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis.  Verlag für Angewandte Psychologie, Stuttgart (1991).</lncs>
<ieee>R. Riemann, “Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik”, &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt;, H. Schuler and U. Funke, eds.,  Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie, 1991.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Riemann, R. (1991). Fähigkeitskonzeption von Persönlichkeit: Chancen für die Eignungsdiagnostik. In H.  Schuler &amp;amp; U.  Funke (Eds.), &lt;em&gt;Eignungsdiagnostik in Forschung und Praxis&lt;/em&gt; Stuttgart: Verlag für Angewandte Psychologie.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1917443</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-17T09:14:33Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2010-11-17T09:30:14Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1917443</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1917443</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
