<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Reinhold</namePart>
  <namePart type="family">Hedtke</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">79448</identifier><description xsi:type="identifierDefinition" type="orcid">0000-0002-5820-6891</description></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Michael</namePart><namePart type="family">May</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Jessica</namePart><namePart type="family">Schattschneider</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">5656122</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">19134156</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Wochenschau</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2011</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-89974-632-7</identifier>
<part><extent unit="pages">167-189</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Hedtke, R. (2011). Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar. In M.  May &amp;amp; J.  Schattschneider (Eds.), &lt;em&gt;Politik unterrichten&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt; (pp. 167-189). Schwalbach/Ts.: Wochenschau.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>R. Hedtke, “Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar”, &lt;em&gt;Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt;, M. May and J. Schattschneider, eds., Politik unterrichten,  Schwalbach/Ts.: Wochenschau, 2011,  pp.167-189.</ieee>
<mla>Hedtke, Reinhold. “Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar”. &lt;em&gt;Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt;. Ed. Michael May and Jessica Schattschneider. Schwalbach/Ts.: Wochenschau, 2011. Politik unterrichten. 167-189.</mla>
<lncs>Hedtke, R.: Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar. In: May, M. and Schattschneider, J. (eds.) Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare. Politik unterrichten. p. 167-189. Wochenschau, Schwalbach/Ts. (2011).</lncs>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Hedtke, Reinhold. 2011. “Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar”. In &lt;em&gt;Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt;, ed. Michael May and Jessica Schattschneider, 167-189. Politik unterrichten. Schwalbach/Ts.: Wochenschau.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Hedtke, R. (2011). Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar. In M.  May &amp;amp; J.  Schattschneider (Eds.), &lt;em&gt;Politik unterrichten&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt; (pp. 167-189). Schwalbach/Ts.: Wochenschau.</apa>
<angewandte-chemie>R.  Hedtke, in &lt;em&gt;Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt; (Eds.: M. May, J. Schattschneider), Wochenschau, Schwalbach/Ts., &lt;strong&gt;2011&lt;/strong&gt;, p. 167-189.</angewandte-chemie>
<frontiers>Hedtke, R. (2011). “Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar” in &lt;em&gt;Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt;, ed. M.  May and J.  Schattschneider Politik unterrichten (Schwalbach/Ts.: Wochenschau), 167-189.</frontiers>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Hedtke, R. (2011). Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar (Politik unterrichten). &lt;em&gt;Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt; (S. 167-189). Schwalbach/Ts.: Wochenschau.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Hedtke R. Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar. In: May M, Schattschneider J, eds. &lt;em&gt;Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt;. Politik unterrichten. Schwalbach/Ts.: Wochenschau;  2011: 167-189.</ama>
<harvard1>Hedtke, R., 2011. Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar. In M.  May &amp;amp; J.  Schattschneider, eds. &lt;em&gt;Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt;. Politik unterrichten.  Schwalbach/Ts.: Wochenschau, pp. 167-189.</harvard1>
<bio1>Hedtke R (2011) &lt;br /&gt;Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar. &lt;br /&gt;In:  Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare. May M, Schattschneider J (Eds); Politik unterrichten,  Schwalbach/Ts.: Wochenschau:  167-189.</bio1>
<aps>R.  Hedtke, Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar, in &lt;em&gt;Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare&lt;/em&gt;, edited by M.  May and J.  Schattschneider, Politik unterrichten (Wochenschau, Schwalbach/ts., 2011), p. 167-189.</aps>
<wels>Hedtke, R. (2011): Das Interesse der Schüler - Abwehr entfremdeten Lernens bei Rolf Schmiederer. Interpretation und Kommentar. In: Michael May; Jessica Schattschneider (Hrsg.):  Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare. Schwalbach/Ts.: Wochenschau. (Politik unterrichten, ).  S. 167-189.</wels>
<default>Hedtke R (2011)  &lt;br /&gt;In:  Klassiker der Politikdidaktik neu gelesen: Originale und Kommentare. May M, Schattschneider J (Eds); Politik unterrichten, . Schwalbach/Ts.: Wochenschau:  167-189.</default>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1857389</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-01-20T11:03:39Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-01-20T11:03:39Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1857389</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1857389</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
