<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Fritz-Ulrich</namePart>
  <namePart type="family">Kolbe</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Heinz</namePart>
  <namePart type="family">Sünker</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Dieter</namePart>
  <namePart type="family">Timmermann</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">156157</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Heinz</namePart><namePart type="family">Sünker</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 6 - Weiterbildung &amp; Governance of Lifelong Learning</namePart>
  <identifier type="unibi">7978238</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="OCT2672.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1781686/2313425</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Suhrkamp</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1994</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-518-28685-4</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-26726</identifier>
<part><extent unit="pages">11-33</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<ama>Kolbe F-U, Sünker H, Timmermann D. Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung. In: Sünker H, ed. &lt;em&gt;Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt;. Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085. Frankfurt am Main: Suhrkamp;  1994: 11-33.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kolbe, F.-U., Sünker, H. &amp;amp; Timmermann, D. (1994). Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung (Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085). &lt;em&gt;Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt; (S. 11-33). Frankfurt am Main: Suhrkamp.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Kolbe, F.-U., Sünker, H., &amp;amp; Timmermann, D., 1994. Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung. In H.  Sünker, ed. &lt;em&gt;Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt;. Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085.  Frankfurt am Main: Suhrkamp, pp. 11-33.</harvard1>
<bio1>Kolbe F-U, Sünker H, Timmermann D (1994) &lt;br /&gt;Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung. &lt;br /&gt;In:  Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie. Sünker H (Ed); Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085,  Frankfurt am Main: Suhrkamp:  11-33.</bio1>
<aps>F. - U.  Kolbe, H.  Sünker, and D.  Timmermann, Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung, in &lt;em&gt;Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt;, edited by H.  Sünker, Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085 (Suhrkamp, Frankfurt Am Main, 1994), p. 11-33.</aps>
<wels>Kolbe, F. - U.; Sünker, H.; Timmermann, D. (1994): Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung. In: Heinz Sünker (Hrsg.):  Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie. Frankfurt am Main: Suhrkamp. (Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085, ).  S. 11-33.</wels>
<default>Kolbe F-U, Sünker H, Timmermann D (1994)  &lt;br /&gt;In:  Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie. Sünker H (Ed); Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085, . Frankfurt am Main: Suhrkamp:  11-33.</default>
<ieee>F.-U. Kolbe, H. Sünker, and D. Timmermann, “Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung”, &lt;em&gt;Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt;, H. Sünker, ed., Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085,  Frankfurt am Main: Suhrkamp, 1994,  pp.11-33.</ieee>
<mla>Kolbe, Fritz-Ulrich, Sünker, Heinz, and Timmermann, Dieter. “Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung”. &lt;em&gt;Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt;. Ed. Heinz Sünker. Frankfurt am Main: Suhrkamp, 1994. Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085. 11-33.</mla>
<lncs>Kolbe, F.-U., Sünker, H., Timmermann, D.: Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung. In: Sünker, H. (ed.) Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie. Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085. p. 11-33. Suhrkamp, Frankfurt am Main (1994).</lncs>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kolbe, F. - U., Sünker, H., &amp;amp; Timmermann, D. (1994). Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung. In H.  Sünker (Ed.), &lt;em&gt;Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt; (pp. 11-33). Frankfurt am Main: Suhrkamp.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<apa>Kolbe, F. - U., Sünker, H., &amp;amp; Timmermann, D. (1994). Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung. In H.  Sünker (Ed.), &lt;em&gt;Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt; (pp. 11-33). Frankfurt am Main: Suhrkamp.</apa>
<angewandte-chemie>F. - U.  Kolbe, H.  Sünker, and D.  Timmermann, in &lt;em&gt;Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt; (Ed.: H. Sünker), Suhrkamp, Frankfurt am Main, &lt;strong&gt;1994&lt;/strong&gt;, p. 11-33.</angewandte-chemie>
<frontiers>Kolbe, F. - U., Sünker, H., and Timmermann, D. (1994). “Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung” in &lt;em&gt;Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt;, ed. H.  Sünker Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085 (Frankfurt am Main: Suhrkamp), 11-33.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kolbe, Fritz-Ulrich, Sünker, Heinz, and Timmermann, Dieter. 1994. “Neue bildungssoziologische Beiträge zur Theorie institutionalisierter Bildung - Markierungen zur Theorieentwicklung”. In &lt;em&gt;Bildung, Gesellschaft, soziale Ungleichheit: internationale Beiträge zur Bildungssoziologie und Bildungstheorie&lt;/em&gt;, ed. Heinz Sünker, 11-33. Suhrkamp-Taschenbuch Wissenschaft ; 1085. Frankfurt am Main: Suhrkamp.&lt;/div&gt;</chicago>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1781686</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1781686</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1781686</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
