<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>conference paper</genre>

<titleInfo><title>Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Torsten</namePart>
  <namePart type="family">Voß</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">136590</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Peter</namePart><namePart type="family">Friedrich</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Rolf</namePart><namePart type="family">Parr</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">10019</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>



<name type="conference">
  <namePart>Der Gast in der Moderne: Typen und Formen erzählter Gastlichkeit</namePart>
</name>







<originInfo><publisher>Synchron Verlag</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2009</dateIssued><place><placeTerm type="text">Bielefeld , Germany</placeTerm></place>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-828271-19-8</identifier>
<part><extent unit="pages">215-237</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<harvard1>Voß, T., 2009. Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn. In P.  Friedrich &amp;amp; R.  Parr, eds. &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt;.  Tübingen: Synchron Verlag, pp. 215-237.</harvard1>
<ama>Voß T. Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn. In: Friedrich P, Parr R, eds. &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt;. Tübingen: Synchron Verlag;  2009: 215-237.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Voß, T. (2009). Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn. &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt; (S. 215-237). Gehalten auf der Der Gast in der Moderne: Typen und Formen erzählter Gastlichkeit, Tübingen: Synchron Verlag.&lt;/div&gt;</dgps>
<aps>T.  Voß, Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn, in &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt;, edited by P.  Friedrich and R.  Parr (Synchron Verlag, Tübingen, 2009), p. 215-237.</aps>
<bio1>Voß T (2009) &lt;br /&gt;Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn. &lt;br /&gt;In:  Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation. Friedrich P, Parr R (Eds); Tübingen: Synchron Verlag:  215-237.</bio1>
<wels>Voß, T. (2009): Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn. In: Peter Friedrich; Rolf Parr (Hrsg.):  Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation. Tübingen: Synchron Verlag.  S. 215-237.</wels>
<default>Voß T (2009)  &lt;br /&gt;In:  Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation. Friedrich P, Parr R (Eds);Tübingen: Synchron Verlag:  215-237.</default>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Voß, T. (2009). Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn. In P.  Friedrich &amp;amp; R.  Parr (Eds.), &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt; (pp. 215-237). Tübingen: Synchron Verlag.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>T. Voß, “Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn”, &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt;, P. Friedrich and R. Parr, eds.,  Tübingen: Synchron Verlag, 2009,  pp.215-237.</ieee>
<mla>Voß, Torsten. “Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn”. &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt;. Ed. Peter Friedrich and Rolf Parr. Tübingen: Synchron Verlag, 2009. 215-237.</mla>
<lncs>Voß, T.: Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn. In: Friedrich, P. and Parr, R. (eds.) Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation. p. 215-237. Synchron Verlag, Tübingen (2009).</lncs>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Voß, Torsten. 2009. “Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn”. In &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt;, ed. Peter Friedrich and Rolf Parr, 215-237. Tübingen: Synchron Verlag.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Voß, T. (2009). Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn. In P.  Friedrich &amp;amp; R.  Parr (Eds.), &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt; (pp. 215-237). Tübingen: Synchron Verlag.</apa>
<angewandte-chemie>T.  Voß, in &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt; (Eds.: P. Friedrich, R. Parr), Synchron Verlag, Tübingen, &lt;strong&gt;2009&lt;/strong&gt;, p. 215-237.</angewandte-chemie>
<frontiers>Voß, T. (2009). “Das Gastmahl und die Rezepte der Rache. Inszenierungsformen eines Missbrauchs des Gastrechts bei Seneca, Shakespeare und Felix Dahn” in &lt;em&gt;Gastlichkeit: Erkundungen einer Schwellensituation&lt;/em&gt;, ed. P.  Friedrich and R.  Parr (Tübingen: Synchron Verlag), 215-237.</frontiers>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1859892</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-02-04T14:44:29Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-02-04T14:44:29Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1859892</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1859892</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
