<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Josef</namePart>
  <namePart type="family">Keuffer</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">109816</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Christopher D. V.</namePart><namePart type="family">Görlich</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">7978212</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Books on Demand</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2009</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-8370-9139-7</identifier>
<part><extent unit="pages">151-172</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Keuffer, Josef. 2009. “Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis”. In &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt;, ed. Christopher D. V. Görlich, 151-172. Norderstedt: Books on Demand.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Keuffer, J. (2009). “Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis” in &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt;, ed. C. D. V.  Görlich (Norderstedt: Books on Demand), 151-172.</frontiers>
<angewandte-chemie>J.  Keuffer, in &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt; (Ed.: C.D.V. Görlich), Books On Demand, Norderstedt, &lt;strong&gt;2009&lt;/strong&gt;, p. 151-172.</angewandte-chemie>
<apa>Keuffer, J. (2009). Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis. In C. D. V.  Görlich (Ed.), &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt; (pp. 151-172). Norderstedt: Books on Demand.</apa>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Keuffer, J. (2009). Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis. In C. D. V.  Görlich (Ed.), &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt; (pp. 151-172). Norderstedt: Books on Demand.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<lncs>Keuffer, J.: Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis. In: Görlich, C.D.V. (ed.) Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich. p. 151-172. Books on Demand, Norderstedt (2009).</lncs>
<mla>Keuffer, Josef. “Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis”. &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt;. Ed. Christopher D. V. Görlich. Norderstedt: Books on Demand, 2009. 151-172.</mla>
<ieee>J. Keuffer, “Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis”, &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt;, C.D.V. Görlich, ed.,  Norderstedt: Books on Demand, 2009,  pp.151-172.</ieee>
<default>Keuffer J (2009)  &lt;br /&gt;In:  Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich. Görlich CDV (Ed);Norderstedt: Books on Demand:  151-172.</default>
<wels>Keuffer, J. (2009): Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis. In: Christopher D. V. Görlich (Hrsg.):  Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich. Norderstedt: Books on Demand.  S. 151-172.</wels>
<bio1>Keuffer J (2009) &lt;br /&gt;Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis. &lt;br /&gt;In:  Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich. Görlich CDV (Ed); Norderstedt: Books on Demand:  151-172.</bio1>
<aps>J.  Keuffer, Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis, in &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt;, edited by C. D. V.  Görlich (Books on Demand, Norderstedt, 2009), p. 151-172.</aps>
<ama>Keuffer J. Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis. In: Görlich CDV, ed. &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt;. Norderstedt: Books on Demand;  2009: 151-172.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Keuffer, J. (2009). Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis. &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt; (S. 151-172). Norderstedt: Books on Demand.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Keuffer, J., 2009. Forschung oder Entwicklung? Schulforschung zwischen Wissenschaft und pädagogischer Praxis. In C. D. V.  Görlich, ed. &lt;em&gt;Das lernende Subjekt. Aufsätze. Festschrift zum 65. Geburtstag von Christian F. Görlich&lt;/em&gt;.  Norderstedt: Books on Demand, pp. 151-172.</harvard1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860224</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-02-12T11:04:30Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-02-12T11:04:30Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860224</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860224</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
