<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Isabell</namePart>
  <namePart type="family">Diehm</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">159134</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Christine</namePart><namePart type="family">Hunner-Kreisel</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Sabine</namePart><namePart type="family">Andresen</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>AG 10 - Migrationspädagogik und Kulturarbeit</namePart>
  <identifier type="unibi">7978400</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>SFB 882 Teilprojekt B1</namePart>
  <identifier type="unibi">26688396</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>VS Verlag für Sozialwissenschaften</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2010</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-531-16751-0</identifier>
<part><extent unit="pages">59-76</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Diehm, Isabell. 2010. “Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz”. In &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt;, ed. Christine Hunner-Kreisel and Sabine Andresen, 59-76. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</chicago>
<angewandte-chemie>I.  Diehm, in &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt; (Eds.: C. Hunner-Kreisel, S. Andresen), Vs Verlag Für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, &lt;strong&gt;2010&lt;/strong&gt;, p. 59-76.</angewandte-chemie>
<apa>Diehm, I. (2010). Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz. In C.  Hunner-Kreisel &amp;amp; S.  Andresen (Eds.), &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt; (pp. 59-76). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.</apa>
<frontiers>Diehm, I. (2010). “Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz” in &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt;, ed. C.  Hunner-Kreisel and S.  Andresen (Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften), 59-76.</frontiers>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Diehm, I. (2010). Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz. In C.  Hunner-Kreisel &amp;amp; S.  Andresen (Eds.), &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt; (pp. 59-76). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>I. Diehm, “Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz”, &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt;, C. Hunner-Kreisel and S. Andresen, eds.,  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2010,  pp.59-76.</ieee>
<mla>Diehm, Isabell. “Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz”. &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt;. Ed. Christine Hunner-Kreisel and Sabine Andresen. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2010. 59-76.</mla>
<lncs>Diehm, I.: Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz. In: Hunner-Kreisel, C. and Andresen, S. (eds.) Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive. p. 59-76. VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden (2010).</lncs>
<wels>Diehm, I. (2010): Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz. In: Christine Hunner-Kreisel; Sabine Andresen (Hrsg.):  Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.  S. 59-76.</wels>
<default>Diehm I (2010)  &lt;br /&gt;In:  Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive. Hunner-Kreisel C, Andresen S (Eds);Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  59-76.</default>
<ama>Diehm I. Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz. In: Hunner-Kreisel C, Andresen S, eds. &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt;. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften;  2010: 59-76.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Diehm, I. (2010). Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz. &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt; (S. 59-76). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Diehm, I., 2010. Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz. In C.  Hunner-Kreisel &amp;amp; S.  Andresen, eds. &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt;.  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, pp. 59-76.</harvard1>
<bio1>Diehm I (2010) &lt;br /&gt;Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz. &lt;br /&gt;In:  Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive. Hunner-Kreisel C, Andresen S (Eds); Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  59-76.</bio1>
<aps>I.  Diehm, Religion ist im Spiel - oder virulent. Diskursive oder interaktive Inszenierungen ethnischer Differenz, in &lt;em&gt;Kindheit und Jugend in muslimischen Lebenswelten. Aufwachsen und Bildung in deutscher und internationaler Perspektive&lt;/em&gt;, edited by C.  Hunner-Kreisel and S.  Andresen (VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, 2010), p. 59-76.</aps>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1932559</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-12-08T12:47:19Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2013-01-07T09:00:40Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1932559</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1932559</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
