<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Dietrich</namePart>
  <namePart type="family">Kurz</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">120538</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Ulrich</namePart>
  <namePart type="family">Schütte</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Dietrich</namePart><namePart type="family">Kurz</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Ulrich</namePart><namePart type="family">Schütte</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Psychologie und Sportwissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10025</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich IV - Sport und Erziehung</namePart>
  <identifier type="unibi">28978161</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="OCT2570.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1781562/2313341</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Hofmann</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1986</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-7780-7231-5</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-25705</identifier>
<part><extent unit="pages">115-124</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<angewandte-chemie>D.  Kurz, and U.  Schütte, in &lt;em&gt;Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt; (Eds.: D. Kurz, U. Schütte), Hofmann, Schorndorf, &lt;strong&gt;1986&lt;/strong&gt;, p. 115-124.</angewandte-chemie>
<apa>Kurz, D., &amp;amp; Schütte, U. (1986). Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße. In D.  Kurz &amp;amp; U.  Schütte (Eds.), &lt;em&gt;Texte zur Theorie der Sportarten ; 6&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt; (pp. 115-124). Schorndorf: Hofmann.</apa>
<frontiers>Kurz, D., and Schütte, U. (1986). “Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße” in &lt;em&gt;Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt;, ed. D.  Kurz and U.  Schütte Texte zur Theorie der Sportarten ; 6 (Schorndorf: Hofmann), 115-124.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kurz, Dietrich, and Schütte, Ulrich. 1986. “Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße”. In &lt;em&gt;Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt;, ed. Dietrich Kurz and Ulrich Schütte, 115-124. Texte zur Theorie der Sportarten ; 6. Schorndorf: Hofmann.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee>D. Kurz and U. Schütte, “Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße”, &lt;em&gt;Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt;, D. Kurz and U. Schütte, eds., Texte zur Theorie der Sportarten ; 6,  Schorndorf: Hofmann, 1986,  pp.115-124.</ieee>
<mla>Kurz, Dietrich, and Schütte, Ulrich. “Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße”. &lt;em&gt;Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt;. Ed. Dietrich Kurz and Ulrich Schütte. Schorndorf: Hofmann, 1986. Texte zur Theorie der Sportarten ; 6. 115-124.</mla>
<lncs>Kurz, D., Schütte, U.: Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße. In: Kurz, D. and Schütte, U. (eds.) Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich. Texte zur Theorie der Sportarten ; 6. p. 115-124. Hofmann, Schorndorf (1986).</lncs>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kurz, D., &amp;amp; Schütte, U. (1986). Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße. In D.  Kurz &amp;amp; U.  Schütte (Eds.), &lt;em&gt;Texte zur Theorie der Sportarten ; 6&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt; (pp. 115-124). Schorndorf: Hofmann.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<wels>Kurz, D.; Schütte, U. (1986): Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße. In: Dietrich Kurz; Ulrich Schütte (Hrsg.):  Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich. Schorndorf: Hofmann. (Texte zur Theorie der Sportarten ; 6, ).  S. 115-124.</wels>
<default>Kurz D, Schütte U (1986)  &lt;br /&gt;In:  Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich. Kurz D, Schütte U (Eds); Texte zur Theorie der Sportarten ; 6, . Schorndorf: Hofmann:  115-124.</default>
<harvard1>Kurz, D., &amp;amp; Schütte, U., 1986. Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße. In D.  Kurz &amp;amp; U.  Schütte, eds. &lt;em&gt;Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt;. Texte zur Theorie der Sportarten ; 6.  Schorndorf: Hofmann, pp. 115-124.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kurz, D. &amp;amp; Schütte, U. (1986). Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße (Texte zur Theorie der Sportarten ; 6). &lt;em&gt;Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt; (S. 115-124). Schorndorf: Hofmann.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Kurz D, Schütte U. Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße. In: Kurz D, Schütte U, eds. &lt;em&gt;Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt;. Texte zur Theorie der Sportarten ; 6. Schorndorf: Hofmann;  1986: 115-124.</ama>
<aps>D.  Kurz and U.  Schütte, Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße, in &lt;em&gt;Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich&lt;/em&gt;, edited by D.  Kurz and U.  Schütte, Texte zur Theorie der Sportarten ; 6 (Hofmann, Schorndorf, 1986), p. 115-124.</aps>
<bio1>Kurz D, Schütte U (1986) &lt;br /&gt;Leichtathletik vermitteln: didaktische Überlegungen und Anstöße. &lt;br /&gt;In:  Leichtathletik: Unterrichtsmaterialien zur Sportlehrerausbildung für den schulischen und außerschulischen Bereich. Kurz D, Schütte U (Eds); Texte zur Theorie der Sportarten ; 6,  Schorndorf: Hofmann:  115-124.</bio1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1781562</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1781562</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1781562</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
