<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Daniel</namePart>
  <namePart type="family">Siemens</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">182363</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Frank</namePart><namePart type="family">Bösch</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Manuel</namePart><namePart type="family">Borutta</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Geschichte moderner Gesellschaften</namePart>
  <identifier type="unibi">3791091</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Schule für Historische Forschung</namePart>
  <identifier type="unibi">3652153</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Campus Verlag</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2006</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3593382008</identifier>
<part><extent unit="pages">142-171</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<aps>D.  Siemens, Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago, in &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt;, edited by F.  Bösch and M.  Borutta (Campus Verlag, Frankfurt A.m., 2006), p. 142-171.</aps>
<bio1>Siemens D (2006) &lt;br /&gt;Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago. &lt;br /&gt;In:  Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne. Bösch F, Borutta M (Eds); Frankfurt a.M.: Campus Verlag:  142-171.</bio1>
<ama>Siemens D. Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago. In: Bösch F, Borutta M, eds. &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt;. Frankfurt a.M.: Campus Verlag;  2006: 142-171.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Siemens, D. (2006). Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago. &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt; (S. 142-171). Frankfurt a.M.: Campus Verlag.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Siemens, D., 2006. Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago. In F.  Bösch &amp;amp; M.  Borutta, eds. &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt;.  Frankfurt a.M.: Campus Verlag, pp. 142-171.</harvard1>
<default>Siemens D (2006)  &lt;br /&gt;In:  Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne. Bösch F, Borutta M (Eds);Frankfurt a.M.: Campus Verlag:  142-171.</default>
<wels>Siemens, D. (2006): Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago. In: Frank Bösch; Manuel Borutta (Hrsg.):  Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne. Frankfurt a.M.: Campus Verlag.  S. 142-171.</wels>
<mla>Siemens, Daniel. “Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago”. &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt;. Ed. Frank Bösch and Manuel Borutta. Frankfurt a.M.: Campus Verlag, 2006. 142-171.</mla>
<lncs>Siemens, D.: Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago. In: Bösch, F. and Borutta, M. (eds.) Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne. p. 142-171. Campus Verlag, Frankfurt a.M. (2006).</lncs>
<ieee>D. Siemens, “Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago”, &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt;, F. Bösch and M. Borutta, eds.,  Frankfurt a.M.: Campus Verlag, 2006,  pp.142-171.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Siemens, D. (2006). Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago. In F.  Bösch &amp;amp; M.  Borutta (Eds.), &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt; (pp. 142-171). Frankfurt a.M.: Campus Verlag.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<frontiers>Siemens, D. (2006). “Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago” in &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt;, ed. F.  Bösch and M.  Borutta (Frankfurt a.M.: Campus Verlag), 142-171.</frontiers>
<angewandte-chemie>D.  Siemens, in &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt; (Eds.: F. Bösch, M. Borutta), Campus Verlag, Frankfurt a.M., &lt;strong&gt;2006&lt;/strong&gt;, p. 142-171.</angewandte-chemie>
<apa>Siemens, D. (2006). Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago. In F.  Bösch &amp;amp; M.  Borutta (Eds.), &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt; (pp. 142-171). Frankfurt a.M.: Campus Verlag.</apa>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Siemens, Daniel. 2006. “Sensationsprozesse. Die Gerichtsreportage der Zwischenkriegszeit in Berlin und Chicago”. In &lt;em&gt;Die Massen bewegen. Medien und Emotion. Zur Geschichte ihrer Beziehung in der Moderne&lt;/em&gt;, ed. Frank Bösch and Manuel Borutta, 142-171. Frankfurt a.M.: Campus Verlag.&lt;/div&gt;</chicago>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1915757</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-15T18:30:36Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-05-30T14:20:10Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1915757</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1915757</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
