<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Lutz</namePart>
  <namePart type="family">Leisering</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">61037</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Lutz</namePart><namePart type="family">Leisering</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Institut für Weltgesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">89044</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich 4 - Politik und Gesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">5656050</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Leisering_12.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1778258/2312424</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Deutscher Studien Verlag</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1993</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>

<subject><topic>Sozialer Wandel</topic><topic>Lebenslauf</topic>
</subject>


<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit</title></titleInfo><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-15492</identifier>
<part><extent unit="pages">163-176</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Leisering, Lutz. 1993. “Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen”. In &lt;em&gt;Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt;, ed. Lutz Leisering, 163-176. Status passages and the life course ; 4. Weinheim: Deutscher Studien Verlag.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Leisering, L. (1993). Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen. In L.  Leisering (Ed.), &lt;em&gt;Status passages and the life course ; 4&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt; (pp. 163-176). Weinheim: Deutscher Studien Verlag.</apa>
<angewandte-chemie>L.  Leisering, in &lt;em&gt;Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt; (Ed.: L. Leisering), Deutscher Studien Verlag, Weinheim, &lt;strong&gt;1993&lt;/strong&gt;, p. 163-176.</angewandte-chemie>
<frontiers>Leisering, L. (1993). “Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen” in &lt;em&gt;Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt;, ed. L.  Leisering Status passages and the life course ; 4 (Weinheim: Deutscher Studien Verlag), 163-176.</frontiers>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Leisering, L. (1993). Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen. In L.  Leisering (Ed.), &lt;em&gt;Status passages and the life course ; 4&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt; (pp. 163-176). Weinheim: Deutscher Studien Verlag.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>L. Leisering, “Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen”, &lt;em&gt;Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt;, L. Leisering, ed., Status passages and the life course ; 4,  Weinheim: Deutscher Studien Verlag, 1993,  pp.163-176.</ieee>
<mla>Leisering, Lutz. “Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen”. &lt;em&gt;Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt;. Ed. Lutz Leisering. Weinheim: Deutscher Studien Verlag, 1993. Status passages and the life course ; 4. 163-176.</mla>
<lncs>Leisering, L.: Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen. In: Leisering, L. (ed.) Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit. Status passages and the life course ; 4. p. 163-176. Deutscher Studien Verlag, Weinheim (1993).</lncs>
<wels>Leisering, L. (1993): Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen. In: Lutz Leisering (Hrsg.):  Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit. Weinheim: Deutscher Studien Verlag. (Status passages and the life course ; 4, ).  S. 163-176.</wels>
<default>Leisering L (1993)  &lt;br /&gt;In:  Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit. Leisering L (Ed); Status passages and the life course ; 4, . Weinheim: Deutscher Studien Verlag:  163-176.</default>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Leisering, L. (1993). Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen (Status passages and the life course ; 4). &lt;em&gt;Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt; (S. 163-176). Weinheim: Deutscher Studien Verlag.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Leisering L. Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen. In: Leisering L, ed. &lt;em&gt;Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt;. Status passages and the life course ; 4. Weinheim: Deutscher Studien Verlag;  1993: 163-176.</ama>
<harvard1>Leisering, L., 1993. Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen. In L.  Leisering, ed. &lt;em&gt;Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt;. Status passages and the life course ; 4.  Weinheim: Deutscher Studien Verlag, pp. 163-176.</harvard1>
<bio1>Leisering L (1993) &lt;br /&gt;Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen. &lt;br /&gt;In:  Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit. Leisering L (Ed); Status passages and the life course ; 4,  Weinheim: Deutscher Studien Verlag:  163-176.</bio1>
<aps>L.  Leisering, Armutsbilder im Wandel: öffentliche Problemwahrnehmung und neuere soziologische Analysen, in &lt;em&gt;Moderne Lebensläufe im Wandel. Beruf - Familie - Soziale Hilfen - Krankheit&lt;/em&gt;, edited by L.  Leisering, Status passages and the life course ; 4 (Deutscher Studien Verlag, Weinheim, 1993), p. 163-176.</aps>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1778258</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-02-06T11:18:31Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1778258</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1778258</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
