<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung</title></titleInfo>





<name type="personal">
  <namePart type="given">Jan Arendt</namePart>
  <namePart type="family">Fuhse</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">14968729</identifier></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich 4 - Politik und Gesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">5656050</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Westdeutscher Verlag</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2003</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">136-149</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<harvard1>Fuhse, J.A., 2003. Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung. In &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt;.  Opladen: Westdeutscher Verlag, pp. 136-149.</harvard1>
<ama>Fuhse JA. Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung. In:  &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt;. Opladen: Westdeutscher Verlag;  2003: 136-149.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Fuhse, J.A. (2003). Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung. &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt; (S. 136-149). Opladen: Westdeutscher Verlag.&lt;/div&gt;</dgps>
<bio1>Fuhse JA (2003) &lt;br /&gt;Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung. &lt;br /&gt;In:  Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik.  Opladen: Westdeutscher Verlag:  136-149.</bio1>
<aps>J. A.  Fuhse, Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung, in &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt; (Westdeutscher Verlag, Opladen, 2003), p. 136-149.</aps>
<wels>Fuhse, J. A. (2003): Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung. In: Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik. Opladen: Westdeutscher Verlag.  S. 136-149.</wels>
<default>Fuhse JA (2003)  &lt;br /&gt;In:  Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik. Opladen: Westdeutscher Verlag:  136-149.</default>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Fuhse, J. A. (2003). Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung. &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt;, 136-149.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>J.A. Fuhse, “Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung”, &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt;,  Opladen: Westdeutscher Verlag, 2003,  pp.136-149.</ieee>
<mla>Fuhse, Jan Arendt. “Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung”. &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt;. Opladen: Westdeutscher Verlag, 2003. 136-149.</mla>
<lncs>Fuhse, J.A.: Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung. Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik. p. 136-149. Westdeutscher Verlag, Opladen (2003).</lncs>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Fuhse, Jan Arendt. 2003. “Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung”. In &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt;, 136-149. Opladen: Westdeutscher Verlag.&lt;/div&gt;</chicago>
<angewandte-chemie>J. A.  Fuhse, in &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt;, Westdeutscher Verlag, Opladen, &lt;strong&gt;2003&lt;/strong&gt;, p. 136-149.</angewandte-chemie>
<apa>Fuhse, J. A. (2003). Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung. &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt;, 136-149.</apa>
<frontiers>Fuhse, J. A. (2003). “Das widerständige Publikum; Zur Relevanz von alltagsweltlichen Kommunikationsstrukturen für die politische Meinungsbildung” in &lt;em&gt;Hellmann, Kai-Uwe; Fischer, Karsten; Bluhm, Harald (Hrsg.): Das System der Politik&lt;/em&gt; (Opladen: Westdeutscher Verlag), 136-149.</frontiers>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1857240</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2010-12-13T15:00:33Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1857240</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1857240</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
