<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>conference abstract</genre>

<titleInfo><title>Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Holk</namePart>
  <namePart type="family">Cruse</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">21923</identifier></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Biologische Kybernetik</namePart>
  <identifier type="unibi">2685507</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="OCT2525.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1781454/2313306</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><dateIssued encoding="w3cdtf">1988</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft</title></titleInfo>
  <identifier type="issn">0070-4342</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-25258</identifier>
<part><detail type="volume"><number>81</number></detail><extent unit="pages">119</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Cruse, H. (1988). Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish. &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;81&lt;/em&gt;.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<lncs>Cruse, H.: Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish. Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft. 81,  (1988).</lncs>
<mla>Cruse, Holk. “Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish”. &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;. 1988.Vol. 81.</mla>
<ieee>H. Cruse, “Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish”, &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;, vol. 81, 1988.</ieee>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Cruse, Holk. 1988. “Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish”. In &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;. Vol. 81.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Cruse, H. (1988). “Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish” in &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;, vol. 81,.</frontiers>
<angewandte-chemie>H.  Cruse, in &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;, &lt;strong&gt;1988&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<apa>Cruse, H. (1988). Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish. &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;81&lt;/em&gt;.</apa>
<bio1>Cruse H (1988) &lt;br /&gt;Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish. &lt;br /&gt;In:  Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft. 81.</bio1>
<aps>H.  Cruse, Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish, in &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;, &lt;strong&gt;81&lt;/strong&gt; (1988).</aps>
<ama>Cruse H. Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish. In:  &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;. Vol 81. 1988.</ama>
<harvard1>Cruse, H., 1988. Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish. In &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;. no.81</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Cruse, H. (1988). Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish. &lt;em&gt;Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft&lt;/em&gt;.&lt;/div&gt;</dgps>
<default>Cruse H (1988)  &lt;br /&gt;In:  Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft. 81. .</default>
<wels>Cruse, H. (1988): Koordination der Laufbeine bei Arthropoden: ein Vergleich zwischen Stabheuschrecke und Flußkrebs: coordination of walking legs in arthropods: a comparison between stick insect and crayfish. In: Verhandlungen der Deutschen Zoologischen Gesellschaft. (81).</wels>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1781454</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1781454</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1781454</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
