<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Thomas</namePart>
  <namePart type="family">Welskopp</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">123889</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Clemens</namePart><namePart type="family">Wischermann</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Peter</namePart><namePart type="family">Borscheid</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Karl-Peter</namePart><namePart type="family">Ellerbrock</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Schule für Historische Forschung</namePart>
  <identifier type="unibi">3652153</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Bielefeld Graduate School in History and Sociology</namePart>
  <identifier type="unibi">6747229</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Geschichte moderner Gesellschaften</namePart>
  <identifier type="unibi">3791091</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Ardey-Verlag</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2000</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">199-225</extent>
</part>
</relatedItem>

<note type="nonBielefeld">yes</note>
<extension>
<bibliographicCitation>
<default>Welskopp T (2000)  &lt;br /&gt;In:  Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte. Wischermann C, Borscheid P, Ellerbrock K-P (Eds);Dortmund: Ardey-Verlag:  199-225.</default>
<wels>Welskopp, T. (2000): Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit. In: Clemens Wischermann; Peter Borscheid; Karl-Peter Ellerbrock (Hrsg.):  Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte. Dortmund: Ardey-Verlag.  S. 199-225.</wels>
<bio1>Welskopp T (2000) &lt;br /&gt;Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit. &lt;br /&gt;In:  Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte. Wischermann C, Borscheid P, Ellerbrock K-P (Eds); Dortmund: Ardey-Verlag:  199-225.</bio1>
<aps>T.  Welskopp, Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit, in &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt;, edited by C.  Wischermann, et al. (Ardey-Verlag, Dortmund, 2000), p. 199-225.</aps>
<ama>Welskopp T. Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit. In: Wischermann C, Borscheid P, Ellerbrock K-P, eds. &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt;. Dortmund: Ardey-Verlag;  2000: 199-225.</ama>
<harvard1>Welskopp, T., 2000. Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit. In C.  Wischermann, P.  Borscheid, &amp;amp; K. - P.  Ellerbrock, eds. &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt;.  Dortmund: Ardey-Verlag, pp. 199-225.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Welskopp, T. (2000). Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit. &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt; (S. 199-225). Dortmund: Ardey-Verlag.&lt;/div&gt;</dgps>
<frontiers>Welskopp, T. (2000). “Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit” in &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt;, ed. C.  Wischermann, P.  Borscheid, and K. - P.  Ellerbrock (Dortmund: Ardey-Verlag), 199-225.</frontiers>
<apa>Welskopp, T. (2000). Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit. In C.  Wischermann, P.  Borscheid, &amp;amp; K. - P.  Ellerbrock (Eds.), &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt; (pp. 199-225). Dortmund: Ardey-Verlag.</apa>
<angewandte-chemie>T.  Welskopp, in &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt; (Eds.: C. Wischermann, P. Borscheid, K.-P. Ellerbrock), Ardey-Verlag, Dortmund, &lt;strong&gt;2000&lt;/strong&gt;, p. 199-225.</angewandte-chemie>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Welskopp, Thomas. 2000. “Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit”. In &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt;, ed. Clemens Wischermann, Peter Borscheid, and Karl-Peter Ellerbrock, 199-225. Dortmund: Ardey-Verlag.&lt;/div&gt;</chicago>
<lncs>Welskopp, T.: Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit. In: Wischermann, C., Borscheid, P., and Ellerbrock, K.-P. (eds.) Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte. p. 199-225. Ardey-Verlag, Dortmund (2000).</lncs>
<mla>Welskopp, Thomas. “Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit”. &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt;. Ed. Clemens Wischermann, Peter Borscheid, and Karl-Peter Ellerbrock. Dortmund: Ardey-Verlag, 2000. 199-225.</mla>
<ieee>T. Welskopp, “Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit”, &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt;, C. Wischermann, P. Borscheid, and K.-P. Ellerbrock, eds.,  Dortmund: Ardey-Verlag, 2000,  pp.199-225.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Welskopp, T. (2000). Das institutionalisierte Misstrauen. Produktionsorganisation und Kommunikationsnetze in Eisen- und Stahlunternehmen des Ruhrgebiets während der Zwischenkriegszeit. In C.  Wischermann, P.  Borscheid, &amp;amp; K. - P.  Ellerbrock (Eds.), &lt;em&gt;Unternehmenskommunikation im 19. und 20. Jahrhundert. Neue Wege der Unternehmensgeschichte&lt;/em&gt; (pp. 199-225). Dortmund: Ardey-Verlag.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1857149</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-08-27T09:34:03Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1857149</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1857149</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
