<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Klaus-Jürgen</namePart>
  <namePart type="family">Tillmann</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">21774</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Sabine</namePart>
  <namePart type="family">Reh</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 4 - Schulentwicklung und Schulforschung</namePart>
  <identifier type="unibi">7978212</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Tillmann_087.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1777650/2312350</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Bundesanzeiger Verl.-Ges.</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1994</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht</title></titleInfo><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-14276</identifier>
<part><extent unit="pages">123-127</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<bio1>Tillmann K-J, Reh S (1994) &lt;br /&gt;Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern. &lt;br /&gt;In:  Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht.  Jugendbericht ; 9,  Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges.:  123-127.</bio1>
<aps>K. - J.  Tillmann and S.  Reh, Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern, in &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt;, Jugendbericht ; 9 (Bundesanzeiger Verl.-Ges., Bonn, 1994), p. 123-127.</aps>
<harvard1>Tillmann, K.-J., &amp;amp; Reh, S., 1994. Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern. In &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt;. Jugendbericht ; 9.  Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges., pp. 123-127.</harvard1>
<ama>Tillmann K-J, Reh S. Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern. In:  &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt;. Jugendbericht ; 9. Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges.;  1994: 123-127.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Tillmann, K.-J. &amp;amp; Reh, S. (1994). Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern (Jugendbericht ; 9). &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt; (S. 123-127). Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges.&lt;/div&gt;</dgps>
<default>Tillmann K-J, Reh S (1994)  &lt;br /&gt;In:  Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht.  Jugendbericht ; 9, . Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges.:  123-127.</default>
<wels>Tillmann, K. - J.; Reh, S. (1994): Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern. In: Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht. Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges. (Jugendbericht ; 9, ).  S. 123-127.</wels>
<mla>Tillmann, Klaus-Jürgen, and Reh, Sabine. “Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern”. &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt;. Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges., 1994. Jugendbericht ; 9. 123-127.</mla>
<lncs>Tillmann, K.-J., Reh, S.: Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern. Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht. Jugendbericht ; 9. p. 123-127. Bundesanzeiger Verl.-Ges., Bonn (1994).</lncs>
<ieee>K.-J. Tillmann and S. Reh, “Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern”, &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt;, Jugendbericht ; 9,  Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges., 1994,  pp.123-127.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Tillmann, K. - J., &amp;amp; Reh, S. (1994). Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern. &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt;, 123-127.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<frontiers>Tillmann, K. - J., and Reh, S. (1994). “Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern” in &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt; Jugendbericht ; 9 (Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges.), 123-127.</frontiers>
<angewandte-chemie>K. - J.  Tillmann, and S.  Reh, in &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt;, Bundesanzeiger Verl.-Ges., Bonn, &lt;strong&gt;1994&lt;/strong&gt;, p. 123-127.</angewandte-chemie>
<apa>Tillmann, K. - J., &amp;amp; Reh, S. (1994). Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern. &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt;, 123-127.</apa>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Tillmann, Klaus-Jürgen, and Reh, Sabine. 1994. “Zum Wandel der Lehrerrolle in den neuen Bundesländern”. In &lt;em&gt;Bericht über die Situation der Kinder und Jugendlichen und die Entwicklung der Jugendhilfe in den neuen Bundesländern: Unterrichtung durch die Bundesregierung ; mit der Stellungnahme der Bundesregierung zum neunten Jugendbericht&lt;/em&gt;, 123-127. Jugendbericht ; 9. Bonn: Bundesanzeiger Verl.-Ges.&lt;/div&gt;</chicago>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1777650</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1777650</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1777650</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
