<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato</title></titleInfo>





<name type="personal">
  <namePart type="given">Boris</namePart>
  <namePart type="family">Holzer</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">14852973</identifier></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich 4 - Politik und Gesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">5656050</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Institut für Weltgesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">89044</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Franco Angeli</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2006</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">eng</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">161-177</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<wels>Holzer, B. (2006): Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato. In: Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva. Milano: Franco Angeli.  S. 161-177.</wels>
<default>Holzer B (2006)  &lt;br /&gt;In:  Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva. Milano: Franco Angeli:  161-177.</default>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Holzer, B. (2006). Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato. &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt; (S. 161-177). Milano: Franco Angeli.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Holzer, B., 2006. Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato. In &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt;.  Milano: Franco Angeli, pp. 161-177.</harvard1>
<ama>Holzer B. Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato. In:  &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt;. Milano: Franco Angeli;  2006: 161-177.</ama>
<aps>B.  Holzer, Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato, in &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt; (Franco Angeli, Milano, 2006), p. 161-177.</aps>
<bio1>Holzer B (2006) &lt;br /&gt;Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato. &lt;br /&gt;In:  Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva.  Milano: Franco Angeli:  161-177.</bio1>
<angewandte-chemie>B.  Holzer, in &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt;, Franco Angeli, Milano, &lt;strong&gt;2006&lt;/strong&gt;, p. 161-177.</angewandte-chemie>
<apa>Holzer, B. (2006). Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato. &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt;, 161-177.</apa>
<frontiers>Holzer, B. (2006). “Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato” in &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt; (Milano: Franco Angeli), 161-177.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Holzer, Boris. 2006. “Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato”. In &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt;, 161-177. Milano: Franco Angeli.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee>B. Holzer, “Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato”, &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt;,  Milano: Franco Angeli, 2006,  pp.161-177.</ieee>
<mla>Holzer, Boris. “Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato”. &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt;. Milano: Franco Angeli, 2006. 161-177.</mla>
<lncs>Holzer, B.: Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato. Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva. p. 161-177. Franco Angeli, Milano (2006).</lncs>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Holzer, B. (2006). Scelte private e influenza pubblica: i consumatori politici oltre lo specchio del mercato. &lt;em&gt;Tosi, S. (Hrsg.): Consumi e partecipazione politica. Tra azione individuale e mobilitazione collettiva&lt;/em&gt;, 161-177.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1857315</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2010-12-22T10:17:43Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1857315</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1857315</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
