<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">André</namePart>
  <namePart type="family">Kieserling</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">168878</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Karl-Siegbert</namePart><namePart type="family">Rehberg</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich 1 - Soziologische Theorie</namePart>
  <identifier type="unibi">5656018</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Institut für Weltgesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">89044</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><dateIssued encoding="w3cdtf">2006</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">4425-4436</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<lncs>Kieserling, A.: Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe. In: Rehberg, K.-S. (ed.) Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004. p. 4425-4436. Frankfurt, New York (2006).</lncs>
<mla>Kieserling, André. “Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe”. &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt;. Ed. Karl-Siegbert  Rehberg. Frankfurt, New York, 2006. 4425-4436.</mla>
<ieee>A. Kieserling, “Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe”, &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt;, K.-S.  Rehberg, ed.,  Frankfurt, New York: 2006,  pp.4425-4436.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kieserling, A. (2006). Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe. In K. - S.   Rehberg (Ed.), &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt; (pp. 4425-4436). Frankfurt, New York.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<frontiers>Kieserling, A. (2006). “Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe” in &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt;, ed. K. - S.   Rehberg (Frankfurt, New York), 4425-4436.</frontiers>
<angewandte-chemie>A.  Kieserling, in &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt; (Ed.: K.-S.  Rehberg), Frankfurt, New York, &lt;strong&gt;2006&lt;/strong&gt;, p. 4425-4436.</angewandte-chemie>
<apa>Kieserling, A. (2006). Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe. In K. - S.   Rehberg (Ed.), &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt; (pp. 4425-4436). Frankfurt, New York.</apa>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kieserling, André. 2006. “Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe”. In &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt;, ed. Karl-Siegbert  Rehberg, 4425-4436. Frankfurt, New York.&lt;/div&gt;</chicago>
<aps>A.  Kieserling, Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe, in &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt;, edited by K. - S.   Rehberg (Frankfurt, New York, 2006), p. 4425-4436.</aps>
<bio1>Kieserling A (2006) &lt;br /&gt;Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe. &lt;br /&gt;In:  Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004. Rehberg K-S (Ed); Frankfurt, New York:  4425-4436.</bio1>
<harvard1>Kieserling, A., 2006. Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe. In K. - S.   Rehberg, ed. &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt;.  Frankfurt, New York, pp. 4425-4436.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kieserling, A. (2006). Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe. &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt; (S. 4425-4436). Frankfurt, New York.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Kieserling A. Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe. In: Rehberg K-S, ed. &lt;em&gt;Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004&lt;/em&gt;. Frankfurt, New York;  2006: 4425-4436.</ama>
<default>Kieserling A (2006)  &lt;br /&gt;In:  Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004. Rehberg K-S (Ed);Frankfurt, New York:  4425-4436.</default>
<wels>Kieserling, A. (2006): Klasse und Klassengesellschaft: Zur Entkopplung zweier Begriffe. In: Karl-Siegbert  Rehberg (Hrsg.):  Soziale Ungleichheit - Kulturelle Unterschiede, Verhandlungen des 32. Kongresses der Deutschen Gesellschaft für Soziologie in München 2004. Frankfurt, New York.  S. 4425-4436.</wels>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860647</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-04-01T14:28:26Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860647</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860647</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
