<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I?</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Barbara</namePart>
  <namePart type="family">Koch-Priewe</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">9536884</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">M. M.</namePart><namePart type="family">Jansen</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">A.</namePart><namePart type="family">Röming</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>AG 4 - Schulentwicklung und Schulforschung</namePart>
  <identifier type="unibi">7978212</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2005</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">17-33</extent>
</part>
</relatedItem>

<note type="nonBielefeld">yes</note>
<extension>
<bibliographicCitation>
<ama>Koch-Priewe B. Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I? In: Jansen MM, Röming A, eds. &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt; Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung;  2005: 17-33.</ama>
<harvard1>Koch-Priewe, B., 2005. Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I? In M. M.  Jansen &amp;amp; A.  Röming, eds. &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt;  Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung, pp. 17-33.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, B. (2005). Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I? &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt; (S. 17-33). Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung.&lt;/div&gt;</dgps>
<aps>B.  Koch-Priewe, Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I?, in &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt;, edited by M. M.  Jansen and A.  Röming (Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung, Wiesbaden, 2005), p. 17-33.</aps>
<bio1>Koch-Priewe B (2005) &lt;br /&gt;Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I? &lt;br /&gt;In:  K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik. Jansen MM, Röming A (Eds); Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung:  17-33.</bio1>
<wels>Koch-Priewe, B. (2005): Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I? In: M. M. Jansen; A. Röming (Hrsg.):  K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.. Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung.  S. 17-33.</wels>
<default>Koch-Priewe B (2005)  &lt;br /&gt;In:  K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik. Jansen MM, Röming A (Eds);Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung:  17-33.</default>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, B. (2005). Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I? In M. M.  Jansen &amp;amp; A.  Röming (Eds.), &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt; (pp. 17-33). Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>B. Koch-Priewe, “Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I?”, &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt;, M.M. Jansen and A. Röming, eds.,  Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung, 2005,  pp.17-33.</ieee>
<lncs>Koch-Priewe, B.: Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I? In: Jansen, M.M. and Röming, A. (eds.) K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik. p. 17-33. Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung, Wiesbaden (2005).</lncs>
<mla>Koch-Priewe, Barbara. “Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I?”. &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt; Ed. M. M. Jansen and A. Röming. Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung, 2005. 17-33.</mla>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, Barbara. 2005. “Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I?”. In &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt;, ed. M. M. Jansen and A. Röming, 17-33. Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Koch-Priewe, B. (2005). Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I? In M. M.  Jansen &amp;amp; A.  Röming (Eds.), &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt; (pp. 17-33). Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung.</apa>
<angewandte-chemie>B.  Koch-Priewe, in &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt; (Eds.: M.M. Jansen, A. Röming), Schriftenreihe Der Hessischen Landeszentrale Für Politische Bildung, Wiesbaden, &lt;strong&gt;2005&lt;/strong&gt;, p. 17-33.</angewandte-chemie>
<frontiers>Koch-Priewe, B. (2005). “Jungen in der Schule – vor allem ein Problem der Sekundarstufe I?” in &lt;em&gt;K(l)eine Helden? Förderung von Jungen in Schule und außerschulischer Pädagogik.&lt;/em&gt;, ed. M. M.  Jansen and A.  Röming (Wiesbaden: Schriftenreihe der Hessischen Landeszentrale für politische Bildung), 17-33.</frontiers>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860262</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-06-29T10:25:05Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860262</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860262</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
