<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Hans D.</namePart>
  <namePart type="family">Mummendey</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">13194</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Reinhard</namePart><namePart type="family">Hilke</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Soziologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10030</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="OCT3171.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1782500/2313860</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Huber</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1982</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-456-80973-5</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-31713</identifier>
<part><extent unit="pages">361-377</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<default>Mummendey HD (1982)  &lt;br /&gt;In:  Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung. Hilke R (Ed);Bern: Huber:  361-377.</default>
<wels>Mummendey, H. D. (1982): Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor. In: Reinhard Hilke (Hrsg.):  Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung. Bern: Huber.  S. 361-377.</wels>
<aps>H. D.  Mummendey, Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor, in &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt;, edited by R.  Hilke (Huber, Bern, 1982), p. 361-377.</aps>
<bio1>Mummendey HD (1982) &lt;br /&gt;Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor. &lt;br /&gt;In:  Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung. Hilke R (Ed); Bern: Huber:  361-377.</bio1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Mummendey, H.D. (1982). Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor. &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt; (S. 361-377). Bern: Huber.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Mummendey HD. Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor. In: Hilke R, ed. &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt;. Bern: Huber;  1982: 361-377.</ama>
<harvard1>Mummendey, H.D., 1982. Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor. In R.  Hilke, ed. &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt;.  Bern: Huber, pp. 361-377.</harvard1>
<frontiers>Mummendey, H. D. (1982). “Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor” in &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt;, ed. R.  Hilke (Bern: Huber), 361-377.</frontiers>
<apa>Mummendey, H. D. (1982). Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor. In R.  Hilke (Ed.), &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt; (pp. 361-377). Bern: Huber.</apa>
<angewandte-chemie>H. D.  Mummendey, in &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt; (Ed.: R. Hilke), Huber, Bern, &lt;strong&gt;1982&lt;/strong&gt;, p. 361-377.</angewandte-chemie>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Mummendey, Hans D. 1982. “Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor”. In &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt;, ed. Reinhard Hilke, 361-377. Bern: Huber.&lt;/div&gt;</chicago>
<mla>Mummendey, Hans D. “Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor”. &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt;. Ed. Reinhard Hilke. Bern: Huber, 1982. 361-377.</mla>
<lncs>Mummendey, H.D.: Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor. In: Hilke, R. (ed.) Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung. p. 361-377. Huber, Bern (1982).</lncs>
<ieee>H.D. Mummendey, “Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor”, &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt;, R. Hilke, ed.,  Bern: Huber, 1982,  pp.361-377.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Mummendey, H. D. (1982). Einige Probleme der Erfassung aggressiven Verhaltens im psychologischen Labor. In R.  Hilke (Ed.), &lt;em&gt;Aggression: naturwissenschaftliche und kulturwissenschaftliche Perspektiven der Aggressionsforschung&lt;/em&gt; (pp. 361-377). Bern: Huber.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1782500</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1782500</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1782500</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
