<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>conference abstract</genre>

<titleInfo><title>Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">R.</namePart>
  <namePart type="family">Riemann</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Abteilung für Psychologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10026</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>



<name type="conference">
  <namePart>33. Kongress der DGPs</namePart>
</name>







<originInfo><publisher>Hogrefe</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1983</dateIssued><place><placeTerm type="text">Mainz</placeTerm></place>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host">
<part>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Riemann, R. 1983. “Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz”. Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz . Hogrefe.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Riemann, R. (1983). &lt;em&gt;Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz&lt;/em&gt;. Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz.</apa>
<angewandte-chemie>R.  Riemann, Hogrefe, &lt;strong&gt;1983&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<frontiers>Riemann, R. (1983).“Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz”. Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz.</frontiers>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Riemann, R. (1983). &lt;em&gt;Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz&lt;/em&gt;. Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>R. Riemann, “Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz”, Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz, Hogrefe, 1983.</ieee>
<mla>Riemann, R. “Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz”. Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz, Hogrefe, 1983.</mla>
<lncs>Riemann, R.: Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz. Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz (1983).</lncs>
<wels>Riemann, R. (1983): Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz. Hogrefe.</wels>
<default>Riemann R (1983)  &lt;br /&gt;Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz.</default>
<harvard1>Riemann, R., 1983. Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz. Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Riemann, R. (1983). Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz. Gehalten auf der 33. Kongress der DGPs, Hogrefe.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Riemann R. Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz. Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz.</ama>
<bio1>Riemann R (1983) &lt;br /&gt;Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz. &lt;br /&gt;Presented at the 33. Kongress der DGPs, Mainz.</bio1>
<aps>R.  Riemann, Einstellungsmessung mittels Gridtechnik: Ergebnisse aus Untersuchungen in verschiedenen Einstellungsbereichen. In G. Lüer et al., Bericht über den 33. Kongress der DGPs in Mainz, (Hogrefe, 1983).</aps>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1917431</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-17T08:50:00Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2010-11-17T09:34:00Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1917431</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1917431</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
