<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Rainer</namePart>
  <namePart type="family">Dollase</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">34483</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Wilhelm</namePart><namePart type="family">Heitmeyer</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Abteilung für Psychologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10026</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="OCT3240.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1782606/2313916</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Suhrkamp</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1994</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-518-11905-2</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-32401</identifier>
<part><extent unit="pages">404-434</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Dollase, Rainer. 1994. “Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen”. In &lt;em&gt;Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt;, ed. Wilhelm Heitmeyer, 404-434. Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt. Frankfurt am Main: Suhrkamp.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Dollase, R. (1994). “Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen” in &lt;em&gt;Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt;, ed. W.  Heitmeyer Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt (Frankfurt am Main: Suhrkamp), 404-434.</frontiers>
<apa>Dollase, R. (1994). Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen. In W.  Heitmeyer (Ed.), &lt;em&gt;Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt; (pp. 404-434). Frankfurt am Main: Suhrkamp.</apa>
<angewandte-chemie>R.  Dollase, in &lt;em&gt;Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt; (Ed.: W. Heitmeyer), Suhrkamp, Frankfurt am Main, &lt;strong&gt;1994&lt;/strong&gt;, p. 404-434.</angewandte-chemie>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Dollase, R. (1994). Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen. In W.  Heitmeyer (Ed.), &lt;em&gt;Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt; (pp. 404-434). Frankfurt am Main: Suhrkamp.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<lncs>Dollase, R.: Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen. In: Heitmeyer, W. (ed.) Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus. Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt. p. 404-434. Suhrkamp, Frankfurt am Main (1994).</lncs>
<mla>Dollase, Rainer. “Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen”. &lt;em&gt;Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt;. Ed. Wilhelm Heitmeyer. Frankfurt am Main: Suhrkamp, 1994. Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt. 404-434.</mla>
<ieee>R. Dollase, “Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen”, &lt;em&gt;Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt;, W. Heitmeyer, ed., Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt,  Frankfurt am Main: Suhrkamp, 1994,  pp.404-434.</ieee>
<default>Dollase R (1994)  &lt;br /&gt;In:  Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus. Heitmeyer W (Ed); Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt, . Frankfurt am Main: Suhrkamp:  404-434.</default>
<wels>Dollase, R. (1994): Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen. In: Wilhelm Heitmeyer (Hrsg.):  Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus. Frankfurt am Main: Suhrkamp. (Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt, ).  S. 404-434.</wels>
<bio1>Dollase R (1994) &lt;br /&gt;Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen. &lt;br /&gt;In:  Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus. Heitmeyer W (Ed); Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt,  Frankfurt am Main: Suhrkamp:  404-434.</bio1>
<aps>R.  Dollase, Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen, in &lt;em&gt;Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt;, edited by W.  Heitmeyer, Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt (Suhrkamp, Frankfurt Am Main, 1994), p. 404-434.</aps>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Dollase, R. (1994). Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen (Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt). &lt;em&gt;Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt; (S. 404-434). Frankfurt am Main: Suhrkamp.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Dollase R. Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen. In: Heitmeyer W, ed. &lt;em&gt;Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt;. Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt. Frankfurt am Main: Suhrkamp;  1994: 404-434.</ama>
<harvard1>Dollase, R., 1994. Wann ist der Ausländerteil zu hoch?: Zur Normalität und Pathologie soziometrischer Beziehungen in Gruppen. In W.  Heitmeyer, ed. &lt;em&gt;Das Gewalt-Dilemma: gesellschaftliche Reaktionen auf fremdenfeindliche Gewalt und Rechtsextremismus&lt;/em&gt;. Edition Suhrkamp ; 1905 = N.F., Bd. 905 : Kultur und Konflikt.  Frankfurt am Main: Suhrkamp, pp. 404-434.</harvard1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1782606</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1782606</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1782606</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
