<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">S.</namePart>
  <namePart type="family">Ganguin</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Uwe</namePart>
  <namePart type="family">Sander</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">57718</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Jürgen</namePart><namePart type="family">Lauffer</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Renate</namePart><namePart type="family">Röllecke</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">7978378</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2007</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">eng</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-929685-39-8</identifier>
<part><detail type="volume"><number>2</number></detail><extent unit="pages">30-42</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Ganguin, S., &amp;amp; Sander, U. (2007). Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen. In J.  Lauffer &amp;amp; R.  Röllecke (Eds.), &lt;em&gt;Dieter-Baacke-Preis - Handbuch: Vol. 2&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt; (pp. 30-42). Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee> S. Ganguin and U. Sander, “Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen”, &lt;em&gt;Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt;, J. Lauffer and R. Röllecke, eds., Dieter-Baacke-Preis - Handbuch, vol. 2,  Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur, 2007,  pp.30-42.</ieee>
<mla>Ganguin, S., and Sander, Uwe. “Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen”. &lt;em&gt;Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt;. Ed. Jürgen Lauffer and Renate Röllecke. Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur, 2007.Vol. 2. Dieter-Baacke-Preis - Handbuch. 30-42.</mla>
<lncs> Ganguin, S., Sander, U.: Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen. In: Lauffer, J. and Röllecke, R. (eds.) Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte. Dieter-Baacke-Preis - Handbuch. 2, p. 30-42. GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur, Bielefeld (2007).</lncs>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Ganguin, S., and Sander, Uwe. 2007. “Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen”. In &lt;em&gt;Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt;, ed. Jürgen Lauffer and Renate Röllecke, 2:30-42. Dieter-Baacke-Preis - Handbuch. Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur.&lt;/div&gt;</chicago>
<angewandte-chemie>S.  Ganguin, and U.  Sander, in &lt;em&gt;Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt; (Eds.: J. Lauffer, R. Röllecke), Gmk, Gesellschaft Für Medienpädagogik Und Kommunikationskultur, Bielefeld, &lt;strong&gt;2007&lt;/strong&gt;, p. 30-42.</angewandte-chemie>
<apa>Ganguin, S., &amp;amp; Sander, U. (2007). Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen. In J.  Lauffer &amp;amp; R.  Röllecke (Eds.), &lt;em&gt;Dieter-Baacke-Preis - Handbuch: Vol. 2&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt; (pp. 30-42). Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur.</apa>
<frontiers>Ganguin, S., and Sander, U. (2007). “Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen” in &lt;em&gt;Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt;, Lauffer, J., and Röllecke, R. eds. Dieter-Baacke-Preis - Handbuch, vol. 2, (Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur), 30-42.</frontiers>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Ganguin, S. &amp;amp; Sander, U. (2007). Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen (Dieter-Baacke-Preis - Handbuch). &lt;em&gt;Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt; (S. 30-42). Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Ganguin, S., &amp;amp; Sander, U., 2007. Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen. In J.  Lauffer &amp;amp; R.  Röllecke, eds. &lt;em&gt;Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt;. Dieter-Baacke-Preis - Handbuch. no.2  Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur, pp. 30-42.</harvard1>
<ama>Ganguin S, Sander U. Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen. In: Lauffer J, Röllecke R, eds. &lt;em&gt;Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt;. Dieter-Baacke-Preis - Handbuch. Vol 2. Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur;  2007: 30-42.</ama>
<bio1>Ganguin S, Sander U (2007) &lt;br /&gt;Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen. &lt;br /&gt;In:  Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte. Lauffer J, Röllecke R (Eds); Dieter-Baacke-Preis - Handbuch, 2. Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur:  30-42.</bio1>
<aps> S.  Ganguin and U.  Sander, Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen, in &lt;em&gt;Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte&lt;/em&gt;, edited by J.  Lauffer and R.  Röllecke, Dieter-Baacke-Preis - Handbuch, &lt;strong&gt;2&lt;/strong&gt; (GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur, Bielefeld, 2007), p. 30-42.</aps>
<wels>Ganguin, S.; Sander, U. (2007): Medienkritik im Kontext interkultureller Differenzen. In: Jürgen Lauffer; Renate Röllecke (Hrsg.):  Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte. Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur. (Dieter-Baacke-Preis - Handbuch, 2).  S. 30-42.</wels>
<default>Ganguin S, Sander U (2007)  &lt;br /&gt;In:  Mediale Sozialisation und Bildung. Methoden und Konzepte medienpädagogischer Projekte. Lauffer J, Röllecke R (Eds); Dieter-Baacke-Preis - Handbuch, 2. Bielefeld: GMK, Gesellschaft für Medienpädagogik und Kommunikationskultur:  30-42.</default>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1858635</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-11-17T14:11:18Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-11-17T14:11:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1858635</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1858635</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
