<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft?</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Heinz</namePart>
  <namePart type="family">Streib</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">40417</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Hans-Günter</namePart><namePart type="family">Heimbrock</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Abteilung Theologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10034</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Streib_007.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1776366/2312167</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Kok Pharos</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1994</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">90-390-0209-6</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-12199</identifier>
<part><extent unit="pages">273-283</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<mla>Streib, Heinz. “Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft?”. &lt;em&gt;Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt;. Ed. Hans-Günter Heimbrock. Kampen: Kok Pharos, 1994. Innen und außen ; 1. 273-283.</mla>
<lncs>Streib, H.: Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft? In: Heimbrock, H.-G. (ed.) Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes. Innen und außen ; 1. p. 273-283. Kok Pharos, Kampen (1994).</lncs>
<ieee>H. Streib, “Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft?”, &lt;em&gt;Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt;, H.-G. Heimbrock, ed., Innen und außen ; 1,  Kampen: Kok Pharos, 1994,  pp.273-283.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Streib, H. (1994). Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft? In H. - G.  Heimbrock (Ed.), &lt;em&gt;Innen und außen ; 1&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt; (pp. 273-283). Kampen: Kok Pharos.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<frontiers>Streib, H. (1994). “Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft?” in &lt;em&gt;Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt;, ed. H. - G.  Heimbrock Innen und außen ; 1 (Kampen: Kok Pharos), 273-283.</frontiers>
<apa>Streib, H. (1994). Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft? In H. - G.  Heimbrock (Ed.), &lt;em&gt;Innen und außen ; 1&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt; (pp. 273-283). Kampen: Kok Pharos.</apa>
<angewandte-chemie>H.  Streib, in &lt;em&gt;Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt; (Ed.: H.-G. Heimbrock), Kok Pharos, Kampen, &lt;strong&gt;1994&lt;/strong&gt;, p. 273-283.</angewandte-chemie>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Streib, Heinz. 1994. “Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft?”. In &lt;em&gt;Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt;, ed. Hans-Günter Heimbrock, 273-283. Innen und außen ; 1. Kampen: Kok Pharos.&lt;/div&gt;</chicago>
<aps>H.  Streib, Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft?, in &lt;em&gt;Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt;, edited by H. - G.  Heimbrock, Innen und außen ; 1 (Kok Pharos, Kampen, 1994), p. 273-283.</aps>
<bio1>Streib H (1994) &lt;br /&gt;Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft? &lt;br /&gt;In:  Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes. Heimbrock H-G (Ed); Innen und außen ; 1,  Kampen: Kok Pharos:  273-283.</bio1>
<harvard1>Streib, H., 1994. Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft? In H. - G.  Heimbrock, ed. &lt;em&gt;Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt;. Innen und außen ; 1.  Kampen: Kok Pharos, pp. 273-283.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Streib, H. (1994). Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft? (Innen und außen ; 1). &lt;em&gt;Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt; (S. 273-283). Kampen: Kok Pharos.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Streib H. Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft? In: Heimbrock H-G, ed. &lt;em&gt;Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes&lt;/em&gt;. Innen und außen ; 1. Kampen: Kok Pharos;  1994: 273-283.</ama>
<default>Streib H (1994)  &lt;br /&gt;In:  Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes. Heimbrock H-G (Ed); Innen und außen ; 1, . Kampen: Kok Pharos:  273-283.</default>
<wels>Streib, H. (1994): Teufelsbeschwörung und Jesus-Zauberspruch - magische Handlungen mit heilender Kraft? In: Hans-Günter Heimbrock (Hrsg.):  Magie: Katastrophenreligion und Kritik des Glaubens; eine theologische und religionstheoretische Kontroverse um die Kraft des Wortes. Kampen: Kok Pharos. (Innen und außen ; 1, ).  S. 273-283.</wels>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1776366</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1776366</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1776366</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
