<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Barbara</namePart>
  <namePart type="family">Koch-Priewe</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">9536884</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">K.</namePart><namePart type="family">Becker</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">A.</namePart><namePart type="family">von der Groeben</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">K.-D.</namePart><namePart type="family">Lenzen</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">F.</namePart><namePart type="family">Winter</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>AG 4 - Schulentwicklung und Schulforschung</namePart>
  <identifier type="unibi">7978212</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Klinkhardt Verlag</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2002</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten</title></titleInfo>
<part>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, B. (2002). Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung. In K.  Becker, A.  von der Groeben, K. - D.  Lenzen, &amp;amp; F.  Winter (Eds.), &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt; Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>B. Koch-Priewe, “Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung”, &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt;, K. Becker, et al., eds.,  Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag, 2002.</ieee>
<lncs>Koch-Priewe, B.: Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung. In: Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., and Winter, F. (eds.) Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten.  Klinkhardt Verlag, Bad Heilbrunn (2002).</lncs>
<mla>Koch-Priewe, Barbara. “Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung”. &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt;. Ed. K. Becker, A. von der Groeben, K.-D. Lenzen, and F. Winter. Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag, 2002.</mla>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, Barbara. 2002. “Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung”. In &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt;, ed. K. Becker, A. von der Groeben, K.-D. Lenzen, and F. Winter. Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag.&lt;/div&gt;</chicago>
<angewandte-chemie>B.  Koch-Priewe, in &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt; (Eds.: K. Becker, A. von der Groeben, K.-D. Lenzen, F. Winter), Klinkhardt Verlag, Bad Heilbrunn, &lt;strong&gt;2002&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<apa>Koch-Priewe, B. (2002). Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung. In K.  Becker, A.  von der Groeben, K. - D.  Lenzen, &amp;amp; F.  Winter (Eds.), &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt; Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag.</apa>
<frontiers>Koch-Priewe, B. (2002). “Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung” in &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt;, ed. K.  Becker, A.  von der Groeben, K. - D.  Lenzen, and F.  Winter (Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag).</frontiers>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, B. (2002). Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung. &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt;. Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Koch-Priewe B. Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung. In: Becker K, von der Groeben A, Lenzen K-D, Winter F, eds. &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt;. Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag;  2002.</ama>
<harvard1>Koch-Priewe, B., 2002. Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung. In K.  Becker, et al., eds. &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt;.  Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag.</harvard1>
<bio1>Koch-Priewe B (2002) &lt;br /&gt;Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung. &lt;br /&gt;In:  Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten. Becker K, von der Groeben A, Lenzen K-D, Winter F (Eds); Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag.</bio1>
<aps>B.  Koch-Priewe, Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung, in &lt;em&gt;Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten&lt;/em&gt;, edited by K.  Becker, et al. (Klinkhardt Verlag, Bad Heilbrunn, 2002).</aps>
<wels>Koch-Priewe, B. (2002): Leistung im Dialog - Bewertung, Diagnose, Förderung. In: K. Becker; A. von der Groeben; K.-D. Lenzen; F. Winter (Hrsg.):  Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten. Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag.</wels>
<default>Koch-Priewe B (2002)  &lt;br /&gt;In:  Becker, K., von der Groeben, A., Lenzen, K.-D., Winter, F.: Leistung sehen, fördern, werten. Becker K, von der Groeben A, Lenzen K-D, Winter F (Eds);Bad Heilbrunn: Klinkhardt Verlag.</default>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860255</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-06-29T10:24:52Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860255</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860255</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
