<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>&quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Antonia</namePart>
  <namePart type="family">Langhof</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">83823</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Marion</namePart><namePart type="family">Müller</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Dariuš</namePart><namePart type="family">Zifonun</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">10030</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>VS Verlag für Sozialwissenschaften</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2010</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-531-16226-3</identifier>
<part><extent unit="pages">171-195</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<default>Langhof A (2010)  &lt;br /&gt;In:  Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration. Müller M, Zifonun  D (Eds); Soziologie der Politiken, . Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  171-195.</default>
<wels>Langhof, A. (2010): &quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte. In: Marion Müller; Dariuš Zifonun (Hrsg.):  Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften. (Soziologie der Politiken, ).  S. 171-195.</wels>
<bio1>Langhof A (2010) &lt;br /&gt;&quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte. &lt;br /&gt;In:  Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration. Müller M, Zifonun  D (Eds); Soziologie der Politiken,  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  171-195.</bio1>
<aps>A.  Langhof, &quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte, in &lt;em&gt;Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt;, edited by M.  Müller and D.  Zifonun, Soziologie der Politiken (VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, 2010), p. 171-195.</aps>
<ama>Langhof A. &quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte. In: Müller M, Zifonun  D, eds. &lt;em&gt;Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt;. Soziologie der Politiken. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften;  2010: 171-195.</ama>
<harvard1>Langhof, A., 2010. &quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte. In M.  Müller &amp;amp; D.  Zifonun, eds. &lt;em&gt;Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt;. Soziologie der Politiken.  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, pp. 171-195.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Langhof, A. (2010). &quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte (Soziologie der Politiken). &lt;em&gt;Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt; (S. 171-195). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</dgps>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Langhof, Antonia. 2010. “&quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte”. In &lt;em&gt;Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt;, ed. Marion Müller and Dariuš Zifonun, 171-195. Soziologie der Politiken. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Langhof, A. (2010). “&quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte” in &lt;em&gt;Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt;, ed. M.  Müller and D.  Zifonun Soziologie der Politiken (Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften), 171-195.</frontiers>
<apa>Langhof, A. (2010). &quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte. In M.  Müller &amp;amp; D.  Zifonun (Eds.), &lt;em&gt;Soziologie der Politiken&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt; (pp. 171-195). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.</apa>
<angewandte-chemie>A.  Langhof, in &lt;em&gt;Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt; (Eds.: M. Müller, D. Zifonun), Vs Verlag Für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, &lt;strong&gt;2010&lt;/strong&gt;, p. 171-195.</angewandte-chemie>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Langhof, A. (2010). &quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte. In M.  Müller &amp;amp; D.  Zifonun (Eds.), &lt;em&gt;Soziologie der Politiken&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt; (pp. 171-195). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<lncs>Langhof, A.: &quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte. In: Müller, M. and Zifonun , D. (eds.) Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration. Soziologie der Politiken. p. 171-195. VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden (2010).</lncs>
<mla>Langhof, Antonia. “&quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte”. &lt;em&gt;Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt;. Ed. Marion Müller and Dariuš Zifonun. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2010. Soziologie der Politiken. 171-195.</mla>
<ieee>A. Langhof, “&quot;Ethnische Differenz&quot; und &quot;ökonomischer Verteilungskonflikt&quot; als Schemata zur Beobachtung gesellschaftlicher Konflikte”, &lt;em&gt;Ethnowissen: Soziologische Beiträge zu ethnischer Differenzierung und Migration&lt;/em&gt;, M. Müller and D. Zifonun, eds., Soziologie der Politiken,  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2010,  pp.171-195.</ieee>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1858584</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-01-25T13:53:47Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-01-25T13:53:47Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1858584</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1858584</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
