<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Sigrid</namePart>
  <namePart type="family">Metz-Göckel</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Ursula</namePart>
  <namePart type="family">Müller</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">13182</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Eva</namePart><namePart type="family">Schäfer</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Bettina</namePart><namePart type="family">Fritzsche</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Claudia</namePart><namePart type="family">Nagode</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Soziologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10030</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Interdisziplinäres Zentrum für Frauen- und Geschlechterforschung</namePart>
  <identifier type="unibi">10068</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Leske + Budrich</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2002</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-8100-3010-4</identifier>
<part><extent unit="pages">7-28</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Metz-Göckel, Sigrid, and Müller, Ursula. 2002. “Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung”. In &lt;em&gt;Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt;, ed. Eva Schäfer, Bettina Fritzsche, and Claudia Nagode, 7-28. Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26. Opladen: Leske + Budrich.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Metz-Göckel, S., and Müller, U. (2002). “Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung” in &lt;em&gt;Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt;, ed. E.  Schäfer, B.  Fritzsche, and C.  Nagode Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26 (Opladen: Leske + Budrich), 7-28.</frontiers>
<angewandte-chemie>S.  Metz-Göckel, and U.  Müller, in &lt;em&gt;Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt; (Eds.: E. Schäfer, B. Fritzsche, C. Nagode), Leske + Budrich, Opladen, &lt;strong&gt;2002&lt;/strong&gt;, p. 7-28.</angewandte-chemie>
<apa>Metz-Göckel, S., &amp;amp; Müller, U. (2002). Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung. In E.  Schäfer, B.  Fritzsche, &amp;amp; C.  Nagode (Eds.), &lt;em&gt;Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt; (pp. 7-28). Opladen: Leske + Budrich.</apa>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Metz-Göckel, S., &amp;amp; Müller, U. (2002). Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung. In E.  Schäfer, B.  Fritzsche, &amp;amp; C.  Nagode (Eds.), &lt;em&gt;Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt; (pp. 7-28). Opladen: Leske + Budrich.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<lncs>Metz-Göckel, S., Müller, U.: Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung. In: Schäfer, E., Fritzsche, B., and Nagode, C. (eds.) Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung. Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26. p. 7-28. Leske + Budrich, Opladen (2002).</lncs>
<mla>Metz-Göckel, Sigrid, and Müller, Ursula. “Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung”. &lt;em&gt;Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt;. Ed. Eva Schäfer, Bettina Fritzsche, and Claudia Nagode. Opladen: Leske + Budrich, 2002. Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26. 7-28.</mla>
<ieee>S. Metz-Göckel and U. Müller, “Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung”, &lt;em&gt;Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt;, E. Schäfer, B. Fritzsche, and C. Nagode, eds., Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26,  Opladen: Leske + Budrich, 2002,  pp.7-28.</ieee>
<default>Metz-Göckel S, Müller U (2002)  &lt;br /&gt;In:  Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung. Schäfer E, Fritzsche B, Nagode C (Eds); Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26, . Opladen: Leske + Budrich:  7-28.</default>
<wels>Metz-Göckel, S.; Müller, U. (2002): Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung. In: Eva Schäfer; Bettina Fritzsche; Claudia Nagode (Hrsg.):  Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung. Opladen: Leske + Budrich. (Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26, ).  S. 7-28.</wels>
<aps>S.  Metz-Göckel and U.  Müller, Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung, in &lt;em&gt;Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt;, edited by E.  Schäfer, et al., Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26 (Leske + Budrich, Opladen, 2002), p. 7-28.</aps>
<bio1>Metz-Göckel S, Müller U (2002) &lt;br /&gt;Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung. &lt;br /&gt;In:  Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung. Schäfer E, Fritzsche B, Nagode C (Eds); Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26,  Opladen: Leske + Budrich:  7-28.</bio1>
<ama>Metz-Göckel S, Müller U. Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung. In: Schäfer E, Fritzsche B, Nagode C, eds. &lt;em&gt;Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt;. Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26. Opladen: Leske + Budrich;  2002: 7-28.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Metz-Göckel, S. &amp;amp; Müller, U. (2002). Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung (Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26). &lt;em&gt;Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt; (S. 7-28). Opladen: Leske + Budrich.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Metz-Göckel, S., &amp;amp; Müller, U., 2002. Eine Kultur der Anerkennung und Kritik - Das Graduiertenkolleg “Geschlechterverhältnis und sozialer Wandel. Handlungsspielräume und Definitionsmacht von Frauen” als Lehr-Lern-Erfahrung. In E.  Schäfer, B.  Fritzsche, &amp;amp; C.  Nagode, eds. &lt;em&gt;Geschlechterverhältnisse im sozialen Wandel. Interdisziplinäre Analysen zu Geschlecht und Modernisierung&lt;/em&gt;. Geschlecht &amp;amp; Gesellschaft, 26.  Opladen: Leske + Budrich, pp. 7-28.</harvard1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1859405</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-12-10T13:51:41Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1859405</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1859405</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
