<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay</title></titleInfo>





<name type="personal">
  <namePart type="given">Stefanie</namePart>
  <namePart type="family">Albus</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">179180</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Heinz-Günter</namePart>
  <namePart type="family">Micheel</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Andreas</namePart>
  <namePart type="family">Polutta</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Oelerich</namePart><namePart type="family">Gertrud</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Hans-Uwe</namePart><namePart type="family">Otto</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 8 - Soziale Arbeit</namePart>
  <identifier type="unibi">7978278</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Reinhardt</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2010</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Empirische Forschung und Soziale Arbeit</title></titleInfo>
<part>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<frontiers>Albus, S., Micheel, H. - G., and Polutta, A. (2010). “Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay” in &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt;, ed. O.  Gertrud and H. - U.  Otto (München: Reinhardt).</frontiers>
<angewandte-chemie>S.  Albus, H. - G.   Micheel, and A.  Polutta, in &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt; (Eds.: O. Gertrud, H.-U. Otto), Reinhardt, München, &lt;strong&gt;2010&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<apa>Albus, S., Micheel, H. - G., &amp;amp; Polutta, A. (2010). Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay. In O.  Gertrud &amp;amp; H. - U.  Otto (Eds.), &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt; München: Reinhardt.</apa>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albus, Stefanie, Micheel, Heinz-Günter, and Polutta, Andreas. 2010. “Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay”. In &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt;, ed. Oelerich Gertrud and Hans-Uwe Otto. München: Reinhardt.&lt;/div&gt;</chicago>
<lncs>Albus, S., Micheel, H.-G., Polutta, A.: Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay. In: Gertrud, O. and Otto, H.-U. (eds.) Empirische Forschung und Soziale Arbeit.  Reinhardt, München (2010).</lncs>
<mla>Albus, Stefanie, Micheel, Heinz-Günter, and Polutta, Andreas. “Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay”. &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt;. Ed. Oelerich Gertrud and Hans-Uwe Otto. München: Reinhardt, 2010.</mla>
<ieee>S. Albus, H.-G.  Micheel, and A. Polutta, “Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay”, &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt;, O. Gertrud and H.-U. Otto, eds.,  München: Reinhardt, 2010.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albus, S., Micheel, H. - G., &amp;amp; Polutta, A. (2010). Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay. In O.  Gertrud &amp;amp; H. - U.  Otto (Eds.), &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt; München: Reinhardt.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<default>Albus S, Micheel H-G, Polutta A (2010)  &lt;br /&gt;In:  Empirische Forschung und Soziale Arbeit. Gertrud O, Otto H-U (Eds);München: Reinhardt.</default>
<wels>Albus, S.; Micheel, H. - G.; Polutta, A. (2010): Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay. In: Oelerich Gertrud; Hans-Uwe Otto (Hrsg.):  Empirische Forschung und Soziale Arbeit. München: Reinhardt.</wels>
<bio1>Albus S, Micheel H-G, Polutta A (2010) &lt;br /&gt;Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay. &lt;br /&gt;In:  Empirische Forschung und Soziale Arbeit. Gertrud O, Otto H-U (Eds); München: Reinhardt.</bio1>
<aps>S.  Albus, H. - G.   Micheel, and A.  Polutta, Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay, in &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt;, edited by O.  Gertrud and H. - U.  Otto (Reinhardt, München, 2010).</aps>
<harvard1>Albus, S., Micheel, H.-G., &amp;amp; Polutta, A., 2010. Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay. In O.  Gertrud &amp;amp; H. - U.  Otto, eds. &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt;.  München: Reinhardt.</harvard1>
<ama>Albus S, Micheel H-G, Polutta A. Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay. In: Gertrud O, Otto H-U, eds. &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt;. München: Reinhardt;  2010.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albus, S., Micheel, H.-G. &amp;amp; Polutta, A. (2010). Der Wirkungsdiskurs in der Sozialen Arbeit und seine Implikationen für die empirische Sozialforschung. Ein Forschungsessay. &lt;em&gt;Empirische Forschung und Soziale Arbeit&lt;/em&gt;. München: Reinhardt.&lt;/div&gt;</dgps>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1914874</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-15T10:49:27Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T14:49:08Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1914874</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1914874</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
