<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren.</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Isabell</namePart>
  <namePart type="family">Diehm</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">159134</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Friederike</namePart><namePart type="family">Heinzel</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Annedore</namePart><namePart type="family">Prengel</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 10 - Migrationspädagogik und Kulturarbeit</namePart>
  <identifier type="unibi">7978400</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>VS Verlag</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2002</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-8100-3655-2</identifier>
<part><extent unit="pages">162-170</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Diehm, I. (2002). Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren. &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt; (S. 162-170). Opladen: VS Verlag.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Diehm I. Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren. In: Heinzel F, Prengel A, eds. &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt;. Opladen: VS Verlag;  2002: 162-170.</ama>
<harvard1>Diehm, I., 2002. Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren. In F.  Heinzel &amp;amp; A.   Prengel, eds. &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt;.  Opladen: VS Verlag, pp. 162-170.</harvard1>
<bio1>Diehm I (2002) &lt;br /&gt;Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren. &lt;br /&gt;In:  Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6. Heinzel F, Prengel A (Eds); Opladen: VS Verlag:  162-170.</bio1>
<aps>I.  Diehm, Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren., in &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt;, edited by F.  Heinzel and A.   Prengel (VS Verlag, Opladen, 2002), p. 162-170.</aps>
<wels>Diehm, I. (2002): Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren. In: Friederike Heinzel; Annedore  Prengel (Hrsg.):  Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6. Opladen: VS Verlag.  S. 162-170.</wels>
<default>Diehm I (2002)  &lt;br /&gt;In:  Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6. Heinzel F, Prengel A (Eds);Opladen: VS Verlag:  162-170.</default>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Diehm, I. (2002). Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren. In F.  Heinzel &amp;amp; A.   Prengel (Eds.), &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt; (pp. 162-170). Opladen: VS Verlag.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>I. Diehm, “Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren.”, &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt;, F. Heinzel and A.  Prengel, eds.,  Opladen: VS Verlag, 2002,  pp.162-170.</ieee>
<mla>Diehm, Isabell. “Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren.”. &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt;. Ed. Friederike Heinzel and Annedore  Prengel. Opladen: VS Verlag, 2002. 162-170.</mla>
<lncs>Diehm, I.: Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren. In: Heinzel, F. and Prengel, A. (eds.) Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6. p. 162-170. VS Verlag, Opladen (2002).</lncs>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Diehm, Isabell. 2002. “Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren.”. In &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt;, ed. Friederike Heinzel and Annedore  Prengel, 162-170. Opladen: VS Verlag.&lt;/div&gt;</chicago>
<angewandte-chemie>I.  Diehm, in &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt; (Eds.: F. Heinzel, A.  Prengel), Vs Verlag, Opladen, &lt;strong&gt;2002&lt;/strong&gt;, p. 162-170.</angewandte-chemie>
<apa>Diehm, I. (2002). Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren. In F.  Heinzel &amp;amp; A.   Prengel (Eds.), &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt; (pp. 162-170). Opladen: VS Verlag.</apa>
<frontiers>Diehm, I. (2002). “Pädagogische Arrangements und die Schwierigkeit, Differenz zu thematisieren.” in &lt;em&gt;Heterogenität, Integration und Differenzierung in der Primarstufe. Jahrbuch Grundschulforschung, Band 6&lt;/em&gt;, ed. F.  Heinzel and A.   Prengel (Opladen: VS Verlag), 162-170.</frontiers>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1932357</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-12-08T11:35:05Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2010-12-08T11:39:41Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1932357</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1932357</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
