<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book</genre>

<titleInfo><title>Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>






<name type="personal"><namePart type="given">Wolfgang</namePart><namePart type="family">Braungart</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role><identifier type="unibi">11652</identifier></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Jutta</namePart><namePart type="family">Golawski-Braungart</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">4961697</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">10222814</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Niemeyer</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1990</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host">
  <identifier type="isbn">3-484-16039-X</identifier>
<part><detail type="volume"><number>39</number></detail><extent unit="pages">362, 220</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<wels>Wolfgang Braungart; Jutta Golawski-Braungart (Hrsg.) (1990): Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689. Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte.  Tübingen: Niemeyer.</wels>
<default>Braungart W, Golawski-Braungart J (Eds) (1990)  Deutsche Neudrucke. Reihe Barock; 39, Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte.&lt;br /&gt;Tübingen: Niemeyer.</default>
<ama>Braungart W, Golawski-Braungart J, eds. &lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt;. Deutsche Neudrucke. Reihe Barock. Vol 39 Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte. Tübingen: Niemeyer; 1990.</ama>
<harvard1>W.  Braungart &amp;amp; J.  Golawski-Braungart, eds., 1990. &lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt;, Deutsche Neudrucke. Reihe Barock, no.39, Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte., Tübingen: Niemeyer.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;&lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt; (Deutsche Neudrucke. Reihe Barock). (1990). &lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt; (Deutsche Neudrucke. Reihe Barock).  (W. Braungart &amp;amp; J. Golawski-Braungart, Hrsg.) (Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte.). Tübingen: Niemeyer.&lt;/div&gt;</dgps>
<aps> W.  Braungart and J.  Golawski-Braungart, edited, Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689, Deutsche Neudrucke. Reihe Barock, Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte (Niemeyer, Tübingen, 1990).</aps>
<bio1>Braungart W, Golawski-Braungart J (Eds) (1990) &lt;br /&gt;&lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt;. Deutsche Neudrucke. Reihe Barock; 39, Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte.&lt;br /&gt;Tübingen: Niemeyer.</bio1>
<angewandte-chemie>&lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt;, Niemeyer, Tübingen, &lt;strong&gt;1990&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<apa>Braungart W., &amp;amp; Golawski-Braungart J. (Eds.) (1990).  &lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt; (Deutsche Neudrucke. Reihe Barock, 39) Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte. Tübingen: Niemeyer.</apa>
<frontiers>Braungart, W., and Golawski-Braungart, J. eds. (1990). Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689. &lt;em&gt;Deutsche Neudrucke. Reihe Barock&lt;/em&gt;, 39, Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte. Tübingen: Niemeyer.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Braungart, Wolfgang, and Golawski-Braungart, Jutta, eds. 1990. &lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt;. Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte. Vol. 39. Deutsche Neudrucke. Reihe Barock. Tübingen: Niemeyer.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee> W. Braungart and J. Golawski-Braungart, eds., &lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt;, Deutsche Neudrucke. Reihe Barock, vol. 39, Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte.,  Tübingen: Niemeyer, 1990.</ieee>
<lncs> Braungart, W., Golawski-Braungart, J. eds: Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689. Deutsche Neudrucke. Reihe Barock, 39, Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte. Niemeyer, Tübingen (1990).</lncs>
<mla>Wolfgang Braungart and Jutta Golawski-Braungart, eds. &lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt;. Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte. Tübingen: Niemeyer, 1990. Deutsche Neudrucke. Reihe Barock. 39.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Braungart W., &amp;amp; Golawski-Braungart J. (Eds.) (1990).  &lt;em&gt;Denis Veiras. Eine Historie der neu-gefundenen Voelcker Sevarambes genannt, 1689&lt;/em&gt; (Deutsche Neudrucke. Reihe Barock, 39) Nachdr. der Ausg. Sulzbach, Lichtenthaler, 1689. Mit einem Nachw., Bibliogr. und Dokumenten zur Rezeptionsgeschichte. Tübingen: Niemeyer.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1918206</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-19T11:05:35Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-08-09T08:22:59Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1918206</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1918206</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
