<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Barbara</namePart>
  <namePart type="family">Koch-Priewe</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">9536884</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">K.</namePart><namePart type="family">Burk</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">B.</namePart><namePart type="family">Roediger</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">T.</namePart><namePart type="family">Traub</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>AG 4 - Schulentwicklung und Schulforschung</namePart>
  <identifier type="unibi">7978212</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2000</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">195-223</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, Barbara. 2000. “Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation”. In &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt;, ed. K. Burk, B. Roediger, and T. Traub, 195-223. Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.&lt;/div&gt;</chicago>
<angewandte-chemie>B.  Koch-Priewe, in &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt; (Eds.: K. Burk, B. Roediger, T. Traub), Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule E.v., Frankfurt/M, &lt;strong&gt;2000&lt;/strong&gt;, p. 195-223.</angewandte-chemie>
<apa>Koch-Priewe, B. (2000). Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation. In K.  Burk, B.  Roediger, &amp;amp; T.  Traub (Eds.), &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt; (pp. 195-223). Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.</apa>
<frontiers>Koch-Priewe, B. (2000). “Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation” in &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt;, ed. K.  Burk, B.  Roediger, and T.  Traub (Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.), 195-223.</frontiers>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, B. (2000). Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation. In K.  Burk, B.  Roediger, &amp;amp; T.  Traub (Eds.), &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt; (pp. 195-223). Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>B. Koch-Priewe, “Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation”, &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt;, K. Burk, B. Roediger, and T. Traub, eds.,  Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V., 2000,  pp.195-223.</ieee>
<lncs>Koch-Priewe, B.: Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation. In: Burk, K., Roediger, B., and Traub, T. (eds.) Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten. p. 195-223. Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V., Frankfurt/M (2000).</lncs>
<mla>Koch-Priewe, Barbara. “Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation”. &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt;. Ed. K. Burk, B. Roediger, and T. Traub. Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V., 2000. 195-223.</mla>
<wels>Koch-Priewe, B. (2000): Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation. In: K. Burk; B. Roediger; T. Traub (Hrsg.):  Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten. Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.  S. 195-223.</wels>
<default>Koch-Priewe B (2000)  &lt;br /&gt;In:  Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten. Burk K, Roediger B, Traub T (Eds);Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.:  195-223.</default>
<ama>Koch-Priewe B. Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation. In: Burk K, Roediger B, Traub T, eds. &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt;. Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.;  2000: 195-223.</ama>
<harvard1>Koch-Priewe, B., 2000. Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation. In K.  Burk, B.  Roediger, &amp;amp; T.  Traub, eds. &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt;.  Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V., pp. 195-223.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, B. (2000). Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation. &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt; (S. 195-223). Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.&lt;/div&gt;</dgps>
<aps>B.  Koch-Priewe, Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation, in &lt;em&gt;Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten&lt;/em&gt;, edited by K.  Burk, et al. (Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V., Frankfurt/m, 2000), p. 195-223.</aps>
<bio1>Koch-Priewe B (2000) &lt;br /&gt;Der Modellversuch &quot;Institutionalisierte Kooperationsformen zwischen Grundschulen einer Region&quot; und seine Evaluation. &lt;br /&gt;In:  Kooperierende Grundschulen. Ein Beitrag zur Qualitätsentwicklung. Mehr gestalten als verwalten. Burk K, Roediger B, Traub T (Eds); Frankfurt/M: Grundschulverband - Arbeitskreis Grundschule e.V.:  195-223.</bio1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860248</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-06-29T10:24:52Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860248</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860248</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
