<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Johannes</namePart>
  <namePart type="family">Hellermann</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">77470</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Christoph</namePart><namePart type="family">Grabenwarter</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Rechtswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10029</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Hellermann_01.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1780285/2312850</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Boorberg</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1994</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>

<subject><topic>Grundrecht</topic>
</subject>


<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-415-01974-8</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-20331</identifier>
<part><extent unit="pages">129-144</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<ama>Hellermann J. Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit. In: Grabenwarter C, ed. &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt;. Stuttgart [u.a.]: Boorberg;  1994: 129-144.</ama>
<harvard1>Hellermann, J., 1994. Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit. In C.  Grabenwarter, ed. &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt;.  Stuttgart [u.a.]: Boorberg, pp. 129-144.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Hellermann, J. (1994). Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit. &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt; (S. 129-144). Stuttgart [u.a.]: Boorberg.&lt;/div&gt;</dgps>
<bio1>Hellermann J (1994) &lt;br /&gt;Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit. &lt;br /&gt;In:  Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;. Grabenwarter C (Ed); Stuttgart [u.a.]: Boorberg:  129-144.</bio1>
<aps>J.  Hellermann, Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit, in &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt;, edited by C.  Grabenwarter (Boorberg, Stuttgart [U.a.], 1994), p. 129-144.</aps>
<wels>Hellermann, J. (1994): Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit. In: Christoph Grabenwarter (Hrsg.):  Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;. Stuttgart [u.a.]: Boorberg.  S. 129-144.</wels>
<default>Hellermann J (1994)  &lt;br /&gt;In:  Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;. Grabenwarter C (Ed);Stuttgart [u.a.]: Boorberg:  129-144.</default>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Hellermann, J. (1994). Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit. In C.  Grabenwarter (Ed.), &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt; (pp. 129-144). Stuttgart [u.a.]: Boorberg.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>J. Hellermann, “Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit”, &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt;, C. Grabenwarter, ed.,  Stuttgart [u.a.]: Boorberg, 1994,  pp.129-144.</ieee>
<lncs>Hellermann, J.: Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit. In: Grabenwarter, C. (ed.) Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;. p. 129-144. Boorberg, Stuttgart [u.a.] (1994).</lncs>
<mla>Hellermann, Johannes. “Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit”. &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt;. Ed. Christoph Grabenwarter. Stuttgart [u.a.]: Boorberg, 1994. 129-144.</mla>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Hellermann, Johannes. 1994. “Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit”. In &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt;, ed. Christoph Grabenwarter, 129-144. Stuttgart [u.a.]: Boorberg.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Hellermann, J. (1994). Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit. In C.  Grabenwarter (Ed.), &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt; (pp. 129-144). Stuttgart [u.a.]: Boorberg.</apa>
<angewandte-chemie>J.  Hellermann, in &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt; (Ed.: C. Grabenwarter), Boorberg, Stuttgart [u.a.], &lt;strong&gt;1994&lt;/strong&gt;, p. 129-144.</angewandte-chemie>
<frontiers>Hellermann, J. (1994). “Multikulturalität und Grundrechte - am Beispiel der Religionsfreiheit” in &lt;em&gt;Allgemeinheit der Grundrechte und Vielfalt der Gesellschaft: 34. Tagung der Wissenschaftlichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Fachrichtung &quot;Öffentliches Recht&quot;&lt;/em&gt;, ed. C.  Grabenwarter (Stuttgart [u.a.]: Boorberg), 129-144.</frontiers>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1780285</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1780285</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1780285</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
