<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Günter</namePart>
  <namePart type="family">Albrecht</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">13192</identifier></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Soziologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10030</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Albrecht_034.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1780317/2312871</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Forum-Verl. Godesberg</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1990</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>

<subject><topic>Jugendlicher Rückfalltäter</topic>
</subject>


<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-927066-23-0</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-20577</identifier>
<part><extent unit="pages">99-116</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<ieee>G. Albrecht, “Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;”, &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt;, Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18,  Bonn: Forum-Verl. Godesberg, 1990,  pp.99-116.</ieee>
<mla>Albrecht, Günter. “Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;”. &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt;. Bonn: Forum-Verl. Godesberg, 1990. Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18. 99-116.</mla>
<lncs>Albrecht, G.: Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;. Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen. Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18. p. 99-116. Forum-Verl. Godesberg, Bonn (1990).</lncs>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albrecht, G. (1990). Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;. &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt;, 99-116.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<apa>Albrecht, G. (1990). Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;. &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt;, 99-116.</apa>
<angewandte-chemie>G.  Albrecht, in &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt;, Forum-Verl. Godesberg, Bonn, &lt;strong&gt;1990&lt;/strong&gt;, p. 99-116.</angewandte-chemie>
<frontiers>Albrecht, G. (1990). “Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;” in &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt; Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18 (Bonn: Forum-Verl. Godesberg), 99-116.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albrecht, Günter. 1990. “Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;”. In &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt;, 99-116. Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18. Bonn: Forum-Verl. Godesberg.&lt;/div&gt;</chicago>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albrecht, G. (1990). Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot; (Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18). &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt; (S. 99-116). Bonn: Forum-Verl. Godesberg.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Albrecht G. Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;. In:  &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt;. Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18. Bonn: Forum-Verl. Godesberg;  1990: 99-116.</ama>
<harvard1>Albrecht, G., 1990. Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;. In &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt;. Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18.  Bonn: Forum-Verl. Godesberg, pp. 99-116.</harvard1>
<aps>G.  Albrecht, Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;, in &lt;em&gt;Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen&lt;/em&gt;, Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18 (Forum-Verl. Godesberg, Bonn, 1990), p. 99-116.</aps>
<bio1>Albrecht G (1990) &lt;br /&gt;Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;. &lt;br /&gt;In:  Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen.  Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18,  Bonn: Forum-Verl. Godesberg:  99-116.</bio1>
<wels>Albrecht, G. (1990): Möglichkeiten und Grenzen der Prognose &quot;Krimineller Karrieren&quot;. In: Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen. Bonn: Forum-Verl. Godesberg. (Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18, ).  S. 99-116.</wels>
<default>Albrecht G (1990)  &lt;br /&gt;In:  Mehrfach Auffällige - mehrfach Betroffene, Erlebnisweisen und Reaktionsformen: Dokumentation des 21. Deutschen Jugendgerichtstages vom 30. September bis 4. Oktober 1989 in Göttingen.  Schriftenreihe der Deutschen Vereinigung für Jugendgerichte und Jugendgerichtshilfen ; 18, . Bonn: Forum-Verl. Godesberg:  99-116.</default>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1780317</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1780317</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1780317</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
