<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Thorsten</namePart>
  <namePart type="family">Hippe</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">160432</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Günther</namePart><namePart type="family">Seeber</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">5656122</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Wochenschau-Verl.</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2009</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-89974-555-9</identifier>
<part><extent unit="pages">41-56</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<aps>T.  Hippe, Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung, in &lt;em&gt;Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt;, edited by G.  Seeber, Didaktik der ökonomischen Bildung (Wochenschau-Verl., Schwalbach/ts., 2009), p. 41-56.</aps>
<bio1>Hippe T (2009) &lt;br /&gt;Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung. &lt;br /&gt;In:  Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe. Seeber G (Ed); Didaktik der ökonomischen Bildung,  Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl.:  41-56.</bio1>
<harvard1>Hippe, T., 2009. Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung. In G.  Seeber, ed. &lt;em&gt;Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt;. Didaktik der ökonomischen Bildung.  Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl., pp. 41-56.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Hippe, T. (2009). Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung (Didaktik der ökonomischen Bildung). &lt;em&gt;Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt; (S. 41-56). Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Hippe T. Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung. In: Seeber G, ed. &lt;em&gt;Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt;. Didaktik der ökonomischen Bildung. Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl.;  2009: 41-56.</ama>
<default>Hippe T (2009)  &lt;br /&gt;In:  Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe. Seeber G (Ed); Didaktik der ökonomischen Bildung, . Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl.:  41-56.</default>
<wels>Hippe, T. (2009): Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung. In: Günther Seeber (Hrsg.):  Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe. Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl. (Didaktik der ökonomischen Bildung, ).  S. 41-56.</wels>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Hippe, T. (2009). Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung. In G.  Seeber (Ed.), &lt;em&gt;Didaktik der ökonomischen Bildung&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt; (pp. 41-56). Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<mla>Hippe, Thorsten. “Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung”. &lt;em&gt;Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt;. Ed. Günther Seeber. Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl., 2009. Didaktik der ökonomischen Bildung. 41-56.</mla>
<lncs>Hippe, T.: Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung. In: Seeber, G. (ed.) Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe. Didaktik der ökonomischen Bildung. p. 41-56. Wochenschau-Verl., Schwalbach/Ts. (2009).</lncs>
<ieee>T. Hippe, “Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung”, &lt;em&gt;Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt;, G. Seeber, ed., Didaktik der ökonomischen Bildung,  Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl., 2009,  pp.41-56.</ieee>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Hippe, Thorsten. 2009. “Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung”. In &lt;em&gt;Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt;, ed. Günther Seeber, 41-56. Didaktik der ökonomischen Bildung. Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Hippe, T. (2009). “Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung” in &lt;em&gt;Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt;, ed. G.  Seeber Didaktik der ökonomischen Bildung (Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl.), 41-56.</frontiers>
<apa>Hippe, T. (2009). Das politische System als interdisziplinäres Thema ökonomisch-politischer Bildung. In G.  Seeber (Ed.), &lt;em&gt;Didaktik der ökonomischen Bildung&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt; (pp. 41-56). Schwalbach/Ts.: Wochenschau-Verl.</apa>
<angewandte-chemie>T.  Hippe, in &lt;em&gt;Befähigung zur Partizipation. Ökonomische Bildung und gesellschaftliche Teilhabe&lt;/em&gt; (Ed.: G. Seeber), Wochenschau-Verl., Schwalbach/Ts., &lt;strong&gt;2009&lt;/strong&gt;, p. 41-56.</angewandte-chemie>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1857048</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-02-04T13:46:49Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-02-04T13:46:49Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1857048</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1857048</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
