<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Lutz</namePart>
  <namePart type="family">Leisering</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">61037</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Hans-Peter</namePart><namePart type="family">Schwarz</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">5656050</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Böhlau</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2008</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-412-20237-8</identifier>
<part><extent unit="pages">423-443</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<apa>Leisering, L. (2008). Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells. In H. - P.  Schwarz (Ed.), &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt; (pp. 423-443). Köln: Böhlau.</apa>
<angewandte-chemie>L.  Leisering, in &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt; (Ed.: H.-P. Schwarz), Böhlau, Köln, &lt;strong&gt;2008&lt;/strong&gt;, p. 423-443.</angewandte-chemie>
<frontiers>Leisering, L. (2008). “Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells” in &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt;, ed. H. - P.  Schwarz (Köln: Böhlau), 423-443.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Leisering, Lutz. 2008. “Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells”. In &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt;, ed. Hans-Peter Schwarz, 423-443. Köln: Böhlau.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee>L. Leisering, “Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells”, &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt;, H.-P. Schwarz, ed.,  Köln: Böhlau, 2008,  pp.423-443.</ieee>
<mla>Leisering, Lutz. “Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells”. &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt;. Ed. Hans-Peter Schwarz. Köln: Böhlau, 2008. 423-443.</mla>
<lncs>Leisering, L.: Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells. In: Schwarz, H.-P. (ed.) Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren. p. 423-443. Böhlau, Köln (2008).</lncs>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Leisering, L. (2008). Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells. In H. - P.  Schwarz (Ed.), &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt; (pp. 423-443). Köln: Böhlau.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<wels>Leisering, L. (2008): Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells. In: Hans-Peter Schwarz (Hrsg.):  Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren. Köln: Böhlau.  S. 423-443.</wels>
<default>Leisering L (2008)  &lt;br /&gt;In:  Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren. Schwarz H-P (Ed);Köln: Böhlau:  423-443.</default>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Leisering, L. (2008). Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells. &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt; (S. 423-443). Köln: Böhlau.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Leisering L. Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells. In: Schwarz H-P, ed. &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt;. Köln: Böhlau;  2008: 423-443.</ama>
<harvard1>Leisering, L., 2008. Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells. In H. - P.  Schwarz, ed. &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt;.  Köln: Böhlau, pp. 423-443.</harvard1>
<bio1>Leisering L (2008) &lt;br /&gt;Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells. &lt;br /&gt;In:  Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren. Schwarz H-P (Ed); Köln: Böhlau:  423-443.</bio1>
<aps>L.  Leisering, Der deutsche Nachkriegssozialstaat - Entfaltung und Krise eines zentristischen Sozialmodells, in &lt;em&gt;Die Bundesrepublik Deutschland. Eine Bilanz nach 60 Jahren&lt;/em&gt;, edited by H. - P.  Schwarz (Böhlau, Köln, 2008), p. 423-443.</aps>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860767</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-02-16T14:10:42Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-02-16T14:10:42Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860767</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860767</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
