<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Neithard</namePart>
  <namePart type="family">Bulst</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">17732</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Jochen</namePart>
  <namePart type="family">Hoock</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Neithard</namePart><namePart type="family">Bulst</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Joseph</namePart><namePart type="family">Goy</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Jochen</namePart><namePart type="family">Hoock</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Geschichte des Mittelalters und der Frühen Neuzeit</namePart>
  <identifier type="unibi">3791087</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>SFB 584 Das Politische als Kommunikationsraum in der Geschichte</namePart>
  <identifier type="unibi">78418</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Region in der Geschichte</namePart>
  <identifier type="unibi">40284404</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Schule für Historische Forschung</namePart>
  <identifier type="unibi">3652153</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="OCT3836.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1784330/2314408</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Vandenhoeck &amp; Ruprecht</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1981</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-525-35706-0</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-pub-17843300</identifier>
<part><detail type="volume"><number>48</number></detail><extent unit="pages">57-87</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<wels>Bulst, N.; Hoock, J. (1981): Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert. In: Neithard Bulst; Joseph Goy; Jochen Hoock (Hrsg.):  Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert. Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht. (Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft, 48).  S. 57-87.</wels>
<default>Bulst N, Hoock J (1981)  &lt;br /&gt;In:  Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert. Bulst N, Goy J, Hoock J (Eds); Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft, 48. Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht:  57-87.</default>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Bulst, N. &amp;amp; Hoock, J. (1981). Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert (Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft). &lt;em&gt;Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt; (S. 57-87). Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Bulst N, Hoock J. Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert. In: Bulst N, Goy J, Hoock J, eds. &lt;em&gt;Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt;. Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft. Vol 48. Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht;  1981: 57-87.</ama>
<harvard1>Bulst, N., &amp;amp; Hoock, J., 1981. Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert. In N.  Bulst, J.  Goy, &amp;amp; J.  Hoock, eds. &lt;em&gt;Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt;. Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft. no.48  Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht, pp. 57-87.</harvard1>
<bio1>Bulst N, Hoock J (1981) &lt;br /&gt;Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert. &lt;br /&gt;In:  Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert. Bulst N, Goy J, Hoock J (Eds); Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft, 48. Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht:  57-87.</bio1>
<aps>N.  Bulst and J.  Hoock, Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert, in &lt;em&gt;Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt;, edited by N.  Bulst, et al., Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft, &lt;strong&gt;48&lt;/strong&gt; (Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht, Göttingen, 1981), p. 57-87.</aps>
<apa>Bulst, N., &amp;amp; Hoock, J. (1981). Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert. In N.  Bulst, J.  Goy, &amp;amp; J.  Hoock (Eds.), &lt;em&gt;Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft: Vol. 48&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt; (pp. 57-87). Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht.</apa>
<angewandte-chemie>N.  Bulst, and J.  Hoock, in &lt;em&gt;Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt; (Eds.: N. Bulst, J. Goy, J. Hoock), Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht, Göttingen, &lt;strong&gt;1981&lt;/strong&gt;, p. 57-87.</angewandte-chemie>
<frontiers>Bulst, N., and Hoock, J. (1981). “Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert” in &lt;em&gt;Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt;, ed. N.  Bulst, J.  Goy, and J.  Hoock Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft, vol. 48, (Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht), 57-87.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Bulst, Neithard, and Hoock, Jochen. 1981. “Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert”. In &lt;em&gt;Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt;, ed. Neithard Bulst, Joseph Goy, and Jochen Hoock, 48:57-87. Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft. Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee>N. Bulst and J. Hoock, “Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert”, &lt;em&gt;Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt;, N. Bulst, J. Goy, and J. Hoock, eds., Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft, vol. 48,  Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht, 1981,  pp.57-87.</ieee>
<lncs>Bulst, N., Hoock, J.: Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert. In: Bulst, N., Goy, J., and Hoock, J. (eds.) Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert. Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft. 48, p. 57-87. Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht, Göttingen (1981).</lncs>
<mla>Bulst, Neithard, and Hoock, Jochen. “Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert”. &lt;em&gt;Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt;. Ed. Neithard Bulst, Joseph Goy, and Jochen Hoock. Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht, 1981.Vol. 48. Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft. 57-87.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Bulst, N., &amp;amp; Hoock, J. (1981). Volkszählungen in der Grafschaft Lippe: zur Statistik und Demographie in Deutschland im 18. Jahrhundert. In N.  Bulst, J.  Goy, &amp;amp; J.  Hoock (Eds.), &lt;em&gt;Kritische Studien zur Geschichtswissenschaft: Vol. 48&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Familie zwischen Tradition und Moderne: Studien zur Geschichte der Familie in Deutschland und Frankreich vom 16. bis zum 20. Jahrhundert&lt;/em&gt; (pp. 57-87). Göttingen: Vandenhoeck &amp;amp; Ruprecht.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1784330</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2015-09-10T09:50:17Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1784330</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1784330</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
