<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Jan Arendt</namePart>
  <namePart type="family">Fuhse</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">14968729</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Ludger</namePart><namePart type="family">Pries</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Zeynep</namePart><namePart type="family">Sezgin</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">5656050</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>VS Verlag für Sozialwissenschaften</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2010</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-531-16656-8</identifier>
<part><extent unit="pages">143-168</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Fuhse, J.A. (2010). Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland. &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt; (S. 143-168). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Fuhse, J.A., 2010. Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland. In L.  Pries &amp;amp; Z.  Sezgin, eds. &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt;.  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, pp. 143-168.</harvard1>
<ama>Fuhse JA. Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland. In: Pries L, Sezgin Z, eds. &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt;. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften;  2010: 143-168.</ama>
<aps>J. A.  Fuhse, Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland, in &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt;, edited by L.  Pries and Z.  Sezgin (VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, 2010), p. 143-168.</aps>
<bio1>Fuhse JA (2010) &lt;br /&gt;Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland. &lt;br /&gt;In:  Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen. Pries L, Sezgin Z (Eds); Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  143-168.</bio1>
<wels>Fuhse, J. A. (2010): Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland. In: Ludger Pries; Zeynep Sezgin (Hrsg.):  Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.  S. 143-168.</wels>
<default>Fuhse JA (2010)  &lt;br /&gt;In:  Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen. Pries L, Sezgin Z (Eds);Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften:  143-168.</default>
<ieee>J.A. Fuhse, “Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland”, &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt;, L. Pries and Z. Sezgin, eds.,  Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2010,  pp.143-168.</ieee>
<lncs>Fuhse, J.A.: Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland. In: Pries, L. and Sezgin, Z. (eds.) Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen. p. 143-168. VS Verlag für Sozialwissenschaften, Wiesbaden (2010).</lncs>
<mla>Fuhse, Jan Arendt. “Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland”. &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt;. Ed. Ludger Pries and Zeynep Sezgin. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2010. 143-168.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Fuhse, J. A. (2010). Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland. In L.  Pries &amp;amp; Z.  Sezgin (Eds.), &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt; (pp. 143-168). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<apa>Fuhse, J. A. (2010). Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland. In L.  Pries &amp;amp; Z.  Sezgin (Eds.), &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt; (pp. 143-168). Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.</apa>
<angewandte-chemie>J. A.  Fuhse, in &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt; (Eds.: L. Pries, Z. Sezgin), Vs Verlag Für Sozialwissenschaften, Wiesbaden, &lt;strong&gt;2010&lt;/strong&gt;, p. 143-168.</angewandte-chemie>
<frontiers>Fuhse, J. A. (2010). “Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland” in &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt;, ed. L.  Pries and Z.  Sezgin (Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften), 143-168.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Fuhse, Jan Arendt. 2010. “Transnationalismus, ethnische Identität und inter-ethnische Kontakte von italienischen Migranten in Deutschland”. In &lt;em&gt;Jenseits von &quot;Identität oder Integration&quot;: Grenzen überspannende Migrantenorganisationen&lt;/em&gt;, ed. Ludger Pries and Zeynep Sezgin, 143-168. Wiesbaden: VS Verlag für Sozialwissenschaften.&lt;/div&gt;</chicago>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1857264</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-01-25T13:58:11Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-01-25T13:58:11Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1857264</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1857264</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
