<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Angelika</namePart>
  <namePart type="family">Epple</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">9096970</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Angelika</namePart><namePart type="family">Epple</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Peter</namePart><namePart type="family">Haber</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Schule für Historische Forschung</namePart>
  <identifier type="unibi">3652153</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Geschichte des 19. und 20. Jahrhunderts</namePart>
  <identifier type="unibi">3791078</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Chronos-Verlag</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2005</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">15-32</extent>
</part>
</relatedItem>

<note type="nonBielefeld">yes</note>
<extension>
<bibliographicCitation>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Epple, A. (2005). Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie. In A.  Epple &amp;amp; P.  Haber (Eds.), &lt;em&gt;Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt; (pp. 15-32). Zürich: Chronos-Verlag.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>A. Epple, “Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie”, &lt;em&gt;Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt;, A. Epple and P. Haber, eds., Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15,  Zürich: Chronos-Verlag, 2005,  pp.15-32.</ieee>
<mla>Epple, Angelika. “Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie”. &lt;em&gt;Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt;. Ed. Angelika Epple and Peter Haber. Zürich: Chronos-Verlag, 2005. Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15. 15-32.</mla>
<lncs>Epple, A.: Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie. In: Epple, A. and Haber, P. (eds.) Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0. Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15. p. 15-32. Chronos-Verlag, Zürich (2005).</lncs>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Epple, Angelika. 2005. “Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie”. In &lt;em&gt;Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt;, ed. Angelika Epple and Peter Haber, 15-32. Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15. Zürich: Chronos-Verlag.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Epple, A. (2005). Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie. In A.  Epple &amp;amp; P.  Haber (Eds.), &lt;em&gt;Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt; (pp. 15-32). Zürich: Chronos-Verlag.</apa>
<angewandte-chemie>A.  Epple, in &lt;em&gt;Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt; (Eds.: A. Epple, P. Haber), Chronos-Verlag, Zürich, &lt;strong&gt;2005&lt;/strong&gt;, p. 15-32.</angewandte-chemie>
<frontiers>Epple, A. (2005). “Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie” in &lt;em&gt;Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt;, ed. A.  Epple and P.  Haber Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15 (Zürich: Chronos-Verlag), 15-32.</frontiers>
<harvard1>Epple, A., 2005. Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie. In A.  Epple &amp;amp; P.  Haber, eds. &lt;em&gt;Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt;. Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15.  Zürich: Chronos-Verlag, pp. 15-32.</harvard1>
<ama>Epple A. Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie. In: Epple A, Haber P, eds. &lt;em&gt;Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt;. Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15. Zürich: Chronos-Verlag;  2005: 15-32.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Epple, A. (2005). Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie (Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15). &lt;em&gt;Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt; (S. 15-32). Zürich: Chronos-Verlag.&lt;/div&gt;</dgps>
<aps>A.  Epple, Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie, in &lt;em&gt;Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0&lt;/em&gt;, edited by A.  Epple and P.  Haber, Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15 (Chronos-Verlag, Zürich, 2005), p. 15-32.</aps>
<bio1>Epple A (2005) &lt;br /&gt;Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie. &lt;br /&gt;In:  Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0. Epple A, Haber P (Eds); Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15,  Zürich: Chronos-Verlag:  15-32.</bio1>
<wels>Epple, A. (2005): Vernetzt, verlinkt, verführt - verloren? Innovative Kraft und Gefahren der Online-Historiographie. In: Angelika Epple; Peter Haber (Hrsg.):  Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0. Zürich: Chronos-Verlag. (Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15, ).  S. 15-32.</wels>
<default>Epple A (2005)  &lt;br /&gt;In:  Vom Nutzen und Nachteil des Internet für die historische Erkenntnis, Version 1.0. Epple A, Haber P (Eds); Geschichte und Informatik - Histoire et informatique, 15, . Zürich: Chronos-Verlag:  15-32.</default>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1922074</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-30T08:45:01Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-05-31T11:03:31Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1922074</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1922074</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
