<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Dieter</namePart>
  <namePart type="family">Timmermann</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">156157</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Dieter</namePart><namePart type="family">Timmermann</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 6 - Weiterbildung &amp; Governance of Lifelong Learning</namePart>
  <identifier type="unibi">7978238</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="OCT2666.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1781679/2313419</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Böllert, KT-Verl.</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1993</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-925515-29-1</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-26662</identifier>
<part><extent unit="pages">5-15</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<apa>Timmermann, D. (1993). Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem. In D.  Timmermann (Ed.), &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt; (pp. 5-15). Bielefeld: Böllert, KT-Verl.</apa>
<angewandte-chemie>D.  Timmermann, in &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt; (Ed.: D. Timmermann), Böllert, Kt-Verl., Bielefeld, &lt;strong&gt;1993&lt;/strong&gt;, p. 5-15.</angewandte-chemie>
<frontiers>Timmermann, D. (1993). “Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem” in &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt;, ed. D.  Timmermann (Bielefeld: Böllert, KT-Verl.), 5-15.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Timmermann, Dieter. 1993. “Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem”. In &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt;, ed. Dieter Timmermann, 5-15. Bielefeld: Böllert, KT-Verl.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee>D. Timmermann, “Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem”, &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt;, D. Timmermann, ed.,  Bielefeld: Böllert, KT-Verl., 1993,  pp.5-15.</ieee>
<lncs>Timmermann, D.: Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem. In: Timmermann, D. (ed.) Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung. p. 5-15. Böllert, KT-Verl., Bielefeld (1993).</lncs>
<mla>Timmermann, Dieter. “Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem”. &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt;. Ed. Dieter Timmermann. Bielefeld: Böllert, KT-Verl., 1993. 5-15.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Timmermann, D. (1993). Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem. In D.  Timmermann (Ed.), &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt; (pp. 5-15). Bielefeld: Böllert, KT-Verl.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<wels>Timmermann, D. (1993): Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem. In: Dieter Timmermann (Hrsg.):  Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung. Bielefeld: Böllert, KT-Verl.  S. 5-15.</wels>
<default>Timmermann D (1993)  &lt;br /&gt;In:  Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung. Timmermann D (Ed);Bielefeld: Böllert, KT-Verl.:  5-15.</default>
<ama>Timmermann D. Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem. In: Timmermann D, ed. &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt;. Bielefeld: Böllert, KT-Verl.;  1993: 5-15.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Timmermann, D. (1993). Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem. &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt; (S. 5-15). Bielefeld: Böllert, KT-Verl.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Timmermann, D., 1993. Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem. In D.  Timmermann, ed. &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt;.  Bielefeld: Böllert, KT-Verl., pp. 5-15.</harvard1>
<aps>D.  Timmermann, Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem, in &lt;em&gt;Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung&lt;/em&gt;, edited by D.  Timmermann (Böllert, KT-Verl., Bielefeld, 1993), p. 5-15.</aps>
<bio1>Timmermann D (1993) &lt;br /&gt;Das Verhältnis von öffentlicher und privater Verantwortung im Bildungs- und Erziehungswesen als ordnungspolitisches Problem. &lt;br /&gt;In:  Bildung und Erziehung zwischen privater und öffentlicher Verantwortung. Timmermann D (Ed); Bielefeld: Böllert, KT-Verl.:  5-15.</bio1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1781679</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1781679</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1781679</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
