<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung</title></titleInfo>





<name type="personal">
  <namePart type="given">Stephan</namePart>
  <namePart type="family">Merl</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">17764</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Gernot</namePart><namePart type="family">Erler</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Walter</namePart><namePart type="family">Süß</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>SFB 584 Das Politische als Kommunikationsraum in der Geschichte</namePart>
  <identifier type="unibi">78418</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Schule für Historische Forschung</namePart>
  <identifier type="unibi">3652153</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Osteuropäische Geschichte</namePart>
  <identifier type="unibi">3791103</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><dateIssued encoding="w3cdtf">1982</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">46-65</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<bio1>Merl S (1982) &lt;br /&gt;Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung. &lt;br /&gt;In:  Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg. Erler G, Süß W (Eds); Frankfurt am Main:  46-65.</bio1>
<aps>S.  Merl, Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung, in &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt;, edited by G.  Erler and W.  Süß (Frankfurt Am Main, 1982), p. 46-65.</aps>
<ama>Merl S. Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung. In: Erler G, Süß W, eds. &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt;. Frankfurt am Main;  1982: 46-65.</ama>
<harvard1>Merl, S., 1982. Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung. In G.  Erler &amp;amp; W.  Süß, eds. &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt;.  Frankfurt am Main, pp. 46-65.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Merl, S. (1982). Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung. &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt; (S. 46-65). Frankfurt am Main.&lt;/div&gt;</dgps>
<default>Merl S (1982)  &lt;br /&gt;In:  Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg. Erler G, Süß W (Eds);Frankfurt am Main:  46-65.</default>
<wels>Merl, S. (1982): Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung. In: Gernot Erler; Walter Süß (Hrsg.):  Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg. Frankfurt am Main.  S. 46-65.</wels>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Merl, S. (1982). Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung. In G.  Erler &amp;amp; W.  Süß (Eds.), &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt; (pp. 46-65). Frankfurt am Main.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<mla>Merl, Stephan. “Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung”. &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt;. Ed. Gernot Erler and Walter Süß. Frankfurt am Main, 1982. 46-65.</mla>
<lncs>Merl, S.: Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung. In: Erler, G. and Süß, W. (eds.) Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg. p. 46-65. Frankfurt am Main (1982).</lncs>
<ieee>S. Merl, “Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung”, &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt;, G. Erler and W. Süß, eds.,  Frankfurt am Main: 1982,  pp.46-65.</ieee>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Merl, Stephan. 1982. “Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung”. In &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt;, ed. Gernot Erler and Walter Süß, 46-65. Frankfurt am Main.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Merl, S. (1982). “Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung” in &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt;, ed. G.  Erler and W.  Süß (Frankfurt am Main), 46-65.</frontiers>
<apa>Merl, S. (1982). Die politischen und ökonomischen Kampagnen in den Jahren 1928 und 1929 und ihre Bedeutung für die Kollektivierung. In G.  Erler &amp;amp; W.  Süß (Eds.), &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt; (pp. 46-65). Frankfurt am Main.</apa>
<angewandte-chemie>S.  Merl, in &lt;em&gt;Stalinismus. Probleme der Sowjetgesellschaft zwischen Kollektivierung und Weltkrieg&lt;/em&gt; (Eds.: G. Erler, W. Süß), Frankfurt am Main, &lt;strong&gt;1982&lt;/strong&gt;, p. 46-65.</angewandte-chemie>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1930565</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-12-07T11:35:15Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-01-05T15:19:48Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1930565</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1930565</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
