<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Christian</namePart>
  <namePart type="family">Büschges</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">55808</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Christian</namePart><namePart type="family">Büschges</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Olaf</namePart><namePart type="family">Kaltmeier</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Guillermo</namePart><namePart type="family">Bustos</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Schule für Historische Forschung</namePart>
  <identifier type="unibi">3652153</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Kompetenznetz Lateinamerika</namePart>
  <identifier type="unibi">19409167</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Iberische und lateinamerikanische Geschichte</namePart>
  <identifier type="unibi">3791099</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>Institut für Weltgesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">89044</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>SFB 584 Das Politische als Kommunikationsraum in der Geschichte</namePart>
  <identifier type="unibi">78418</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Corporación Editora Nacional</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2007</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">spa</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Etnicidad y poder en los países andinos</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">15-35</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<wels>Büschges, C. (2007): La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur. In: Christian Büschges; Olaf Kaltmeier; Guillermo Bustos (Hrsg.):  Etnicidad y poder en los países andinos. Quito: Corporación Editora Nacional.  S. 15-35.</wels>
<default>Büschges C (2007)  &lt;br /&gt;In:  Etnicidad y poder en los países andinos. Büschges C, Kaltmeier O, Bustos G (Eds);Quito: Corporación Editora Nacional:  15-35.</default>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Büschges, C. (2007). La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur. &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt; (S. 15-35). Quito: Corporación Editora Nacional.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Büschges, C., 2007. La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur. In C.  Büschges, O.  Kaltmeier, &amp;amp; G.  Bustos, eds. &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt;.  Quito: Corporación Editora Nacional, pp. 15-35.</harvard1>
<ama>Büschges C. La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur. In: Büschges C, Kaltmeier O, Bustos G, eds. &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt;. Quito: Corporación Editora Nacional;  2007: 15-35.</ama>
<bio1>Büschges C (2007) &lt;br /&gt;La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur. &lt;br /&gt;In:  Etnicidad y poder en los países andinos. Büschges C, Kaltmeier O, Bustos G (Eds); Quito: Corporación Editora Nacional:  15-35.</bio1>
<aps>C.  Büschges, La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur, in &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt;, edited by C.  Büschges, et al. (Corporación Editora Nacional, Quito, 2007), p. 15-35.</aps>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Büschges, Christian. 2007. “La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur”. In &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt;, ed. Christian Büschges, Olaf Kaltmeier, and Guillermo Bustos, 15-35. Quito: Corporación Editora Nacional.&lt;/div&gt;</chicago>
<angewandte-chemie>C.  Büschges, in &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt; (Eds.: C. Büschges, O. Kaltmeier, G. Bustos), Corporación Editora Nacional, Quito, &lt;strong&gt;2007&lt;/strong&gt;, p. 15-35.</angewandte-chemie>
<apa>Büschges, C. (2007). La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur. In C.  Büschges, O.  Kaltmeier, &amp;amp; G.  Bustos (Eds.), &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt; (pp. 15-35). Quito: Corporación Editora Nacional.</apa>
<frontiers>Büschges, C. (2007). “La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur” in &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt;, ed. C.  Büschges, O.  Kaltmeier, and G.  Bustos (Quito: Corporación Editora Nacional), 15-35.</frontiers>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Büschges, C. (2007). La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur. In C.  Büschges, O.  Kaltmeier, &amp;amp; G.  Bustos (Eds.), &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt; (pp. 15-35). Quito: Corporación Editora Nacional.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>C. Büschges, “La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur”, &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt;, C. Büschges, O. Kaltmeier, and G. Bustos, eds.,  Quito: Corporación Editora Nacional, 2007,  pp.15-35.</ieee>
<lncs>Büschges, C.: La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur. In: Büschges, C., Kaltmeier, O., and Bustos, G. (eds.) Etnicidad y poder en los países andinos. p. 15-35. Corporación Editora Nacional, Quito (2007).</lncs>
<mla>Büschges, Christian. “La etnicidad como recurso político. Etnizaciones y de-etnizaciones de lo político en la América Andina y Asia del Sur”. &lt;em&gt;Etnicidad y poder en los países andinos&lt;/em&gt;. Ed. Christian Büschges, Olaf Kaltmeier, and Guillermo Bustos. Quito: Corporación Editora Nacional, 2007. 15-35.</mla>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1919521</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-24T14:31:18Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2010-12-26T14:38:13Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1919521</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1919521</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
