<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria</title></titleInfo>





<name type="personal">
  <namePart type="given">Thomas</namePart>
  <namePart type="family">Faist</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">151480</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Jürgen</namePart>
  <namePart type="family">Gerdes</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">7585135</identifier></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich 6 - Transnationalisierung und Entwicklung</namePart>
  <identifier type="unibi">5656060</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Universidad Autónoma De Zacatecas</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2006</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">spa</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">97-129</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Faist, T., &amp;amp; Gerdes, J. (2006). La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria. &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt;, 97-129.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>T. Faist and J. Gerdes, “La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria”, &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt;,  Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas, 2006,  pp.97-129.</ieee>
<lncs>Faist, T., Gerdes, J.: La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria. Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas. p. 97-129. Universidad Autónoma De Zacatecas, Zacatecas, Méxiko (2006).</lncs>
<mla>Faist, Thomas, and Gerdes, Jürgen. “La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria”. &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt;. Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas, 2006. 97-129.</mla>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Faist, Thomas, and Gerdes, Jürgen. 2006. “La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria”. In &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt;, 97-129. Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Faist, T., &amp;amp; Gerdes, J. (2006). La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria. &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt;, 97-129.</apa>
<angewandte-chemie>T.  Faist, and J.  Gerdes, in &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt;, Universidad Autónoma De Zacatecas, Zacatecas, Méxiko, &lt;strong&gt;2006&lt;/strong&gt;, p. 97-129.</angewandte-chemie>
<frontiers>Faist, T., and Gerdes, J. (2006). “La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria” in &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt; (Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas), 97-129.</frontiers>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Faist, T. &amp;amp; Gerdes, J. (2006). La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria. &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt; (S. 97-129). Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Faist, T., &amp;amp; Gerdes, J., 2006. La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria. In &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt;.  Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas, pp. 97-129.</harvard1>
<ama>Faist T, Gerdes J. La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria. In:  &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt;. Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas;  2006: 97-129.</ama>
<bio1>Faist T, Gerdes J (2006) &lt;br /&gt;La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria. &lt;br /&gt;In:  Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas.  Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas:  97-129.</bio1>
<aps>T.  Faist and J.  Gerdes, La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria, in &lt;em&gt;Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas&lt;/em&gt; (Universidad Autónoma De Zacatecas, Zacatecas, Méxiko, 2006), p. 97-129.</aps>
<wels>Faist, T.; Gerdes, J. (2006): La doble ciudadania como un proceso dependiente de la trayectoria. In: Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas. Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas.  S. 97-129.</wels>
<default>Faist T, Gerdes J (2006)  &lt;br /&gt;In:  Portes, Alejandro; de Wind, Josh (Hg.): Respensando las migraciones. Nuevas perspectivas teóricas y empiricas. Zacatecas, Méxiko: Universidad Autónoma De Zacatecas:  97-129.</default>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1856999</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2010-12-07T17:42:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1856999</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1856999</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
