<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Marius</namePart>
  <namePart type="family">Harring</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">7057629</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">C.</namePart>
  <namePart type="family">Palentien</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">C.</namePart>
  <namePart type="family">Rohlfs</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>







<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">7978378</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Oekom-Verl.</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2008</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-86581-098-4</identifier>
<part><extent unit="pages">169-185</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<default>Harring M, Palentien C, Rohlfs C (2008)  &lt;br /&gt;In:  Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte. München: Oekom-Verl.:  169-185.</default>
<wels>Harring, M.; Palentien, C.; Rohlfs, C. (2008): Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen. In: Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte. München: Oekom-Verl.  S. 169-185.</wels>
<bio1>Harring M, Palentien C, Rohlfs C (2008) &lt;br /&gt;Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen. &lt;br /&gt;In:  Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte.  München: Oekom-Verl.:  169-185.</bio1>
<aps> M.  Harring, C.  Palentien, and C.  Rohlfs, Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen, in &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt; (Oekom-Verl., München, 2008), p. 169-185.</aps>
<ama>Harring M, Palentien C, Rohlfs C. Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen. In:  &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt;. München: Oekom-Verl.;  2008: 169-185.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Harring, M., Palentien, C. &amp;amp; Rohlfs, C. (2008). Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen. &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt; (S. 169-185). München: Oekom-Verl.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Harring, M., Palentien, C., &amp;amp; Rohlfs, C., 2008. Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen. In &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt;.  München: Oekom-Verl., pp. 169-185.</harvard1>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Harring, Marius, Palentien, C., and Rohlfs, C. 2008. “Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen”. In &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt;, 169-185. München: Oekom-Verl.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Harring, M., Palentien, C., and Rohlfs, C. (2008). “Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen” in &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt; (München: Oekom-Verl.), 169-185.</frontiers>
<apa>Harring, M., Palentien, C., &amp;amp; Rohlfs, C. (2008). Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen. &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt;, 169-185.</apa>
<angewandte-chemie>M.  Harring, C.  Palentien, and C.  Rohlfs, in &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt;, Oekom-Verl., München, &lt;strong&gt;2008&lt;/strong&gt;, p. 169-185.</angewandte-chemie>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Harring, M., Palentien, C., &amp;amp; Rohlfs, C. (2008). Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen. &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt;, 169-185.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<mla>Harring, Marius, Palentien, C., and Rohlfs, C. “Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen”. &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt;. München: Oekom-Verl., 2008. 169-185.</mla>
<lncs> Harring, M., Palentien, C., Rohlfs, C.: Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen. Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte. p. 169-185. Oekom-Verl., München (2008).</lncs>
<ieee> M. Harring, C. Palentien, and C. Rohlfs, “Politische Orientierung und soziales Engagement Jugendlicher im Kontext veränderter Lebensbedingungen”, &lt;em&gt;Wahlrecht ohne Altersgrenze? Verfassungsrechtliche, demokratietheoretische und entwicklungspsychologische Aspekte&lt;/em&gt;,  München: Oekom-Verl., 2008,  pp.169-185.</ieee>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860363</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-08-04T09:19:57Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-08-04T09:19:57Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860363</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860363</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
