<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>article</genre>

<titleInfo><title>Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Katharina</namePart>
  <namePart type="family">Gröning</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">21761</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Anne-Christin</namePart>
  <namePart type="family">Kunstmann</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">50557</identifier></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 7 - Pädagogische Beratung</namePart>
  <identifier type="unibi">7978263</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><dateIssued encoding="w3cdtf">2005</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung</title></titleInfo>
<part><detail type="volume"><number>Jahrgang 22, Nr. 30</number></detail>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<harvard1>Gröning, K., &amp;amp; Kunstmann, A.-C., 2005. Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge. &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt;, Jahrgang 22, Nr. 30.</harvard1>
<ama>Gröning K, Kunstmann A-C. Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge. &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt;. 2005;Jahrgang 22, Nr. 30.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Gröning, K. &amp;amp; Kunstmann, A.-C. (2005). Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge. &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Jahrgang 22, Nr. 30&lt;/em&gt;.&lt;/div&gt;</dgps>
<aps>K.  Gröning and A. - C.  Kunstmann, Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge, IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung &lt;strong&gt;Jahrgang 22, Nr. 30&lt;/strong&gt;, (2005).</aps>
<bio1>Gröning K, Kunstmann A-C (2005) &lt;br /&gt;Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge.&lt;br /&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung Jahrgang 22, Nr. 30.</bio1>
<wels>Gröning, K.; Kunstmann, A. - C. (2005): Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt;,Jahrgang 22, Nr. 30</wels>
<default>Gröning K, Kunstmann A-C (2005) &lt;br /&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung Jahrgang 22, Nr. 30.</default>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Gröning, K., &amp;amp; Kunstmann, A. - C. (2005). Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge. &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Jahrgang 22, Nr. 30&lt;/em&gt;.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>K. Gröning and A.-C. Kunstmann, “Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge”, &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt;,  vol. Jahrgang 22, Nr. 30, 2005.</ieee>
<mla>Gröning, Katharina, and Kunstmann, Anne-Christin. “Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge”. &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt; Jahrgang 22, Nr. 30 (2005).</mla>
<lncs>Gröning, K., Kunstmann, A.-C.: Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge. IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung. Jahrgang 22, Nr. 30, (2005).</lncs>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Gröning, Katharina, and Kunstmann, Anne-Christin. 2005. “Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge”. &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt; Jahrgang 22, Nr. 30.&lt;/div&gt;</chicago>
<apa>Gröning, K., &amp;amp; Kunstmann, A. - C. (2005). Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge. &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Jahrgang 22, Nr. 30&lt;/em&gt;.</apa>
<angewandte-chemie>K.  Gröning, and A. - C.  Kunstmann, “Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge”, &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt;, &lt;strong&gt;2005&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Jahrgang 22, Nr. 30&lt;/em&gt;.</angewandte-chemie>
<frontiers>Gröning, K., and Kunstmann, A. - C. (2005). Über die moderne und traditionelle Verhaftung von Frauen in der geschlechtspezifischen Arbeitsteilung am Beispiel der familialen Altenfürsorge. &lt;em&gt;IFF Info - Zeitschrift des Interdisziplinären Zentrums für Frauen- und Geschlechterforschung&lt;/em&gt; Jahrgang 22, Nr. 30.</frontiers>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1923572</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-12-01T14:27:03Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-01-21T11:17:43Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1923572</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1923572</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
