<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>&quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">R.</namePart>
  <namePart type="family">Heyer</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Marius</namePart>
  <namePart type="family">Harring</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">7057629</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">S.</namePart>
  <namePart type="family">Bandorski</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">C.</namePart>
  <namePart type="family">Palentien</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Y.</namePart>
  <namePart type="family">Karakasoglu</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">C.</namePart>
  <namePart type="family">Rohlfs</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>







<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">7978378</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Landesinstitut für Schule</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2009</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>


<relatedItem type="host"><location><url>http://www.lis.bremen.de/sixcms/media.php/13/Jahrbuch2008-6.pdf</url></location></relatedItem>

<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-932860-02-0</identifier>
<part><extent unit="pages">63-68</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<ama>Heyer R, Harring M, Bandorski S, Palentien C, Karakasoglu Y, Rohlfs C. &quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse. In:  &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt;. Bremen: Landesinstitut für Schule;  2009: 63-68.</ama>
<harvard1>Heyer, R., et al., 2009. &quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse. In &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt;.  Bremen: Landesinstitut für Schule, pp. 63-68.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Heyer, R., Harring, M., Bandorski, S., Palentien, C., Karakasoglu, Y. &amp;amp; Rohlfs, C. (2009). &quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse. &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt; (S. 63-68). Bremen: Landesinstitut für Schule.&lt;/div&gt;</dgps>
<bio1>Heyer R, Harring M, Bandorski S, Palentien C, Karakasoglu Y, Rohlfs C (2009) &lt;br /&gt;&quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse. &lt;br /&gt;In:  Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen.  Bremen: Landesinstitut für Schule:  63-68.</bio1>
<aps>R.  Heyer, et al., &quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse, in &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt; (Landesinstitut für Schule, Bremen, 2009), p. 63-68.</aps>
<wels>Heyer, R.; Harring, M.; Bandorski, S.; Palentien, C.; Karakasoglu, Y.; Rohlfs, C. (2009): &quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse. In: Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen. Bremen: Landesinstitut für Schule.  S. 63-68.</wels>
<default>Heyer R, Harring M, Bandorski S, Palentien C, Karakasoglu Y, Rohlfs C (2009)  &lt;br /&gt;In:  Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen. Bremen: Landesinstitut für Schule:  63-68.</default>
<ieee>R. Heyer, et al., “&quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse”, &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt;,  Bremen: Landesinstitut für Schule, 2009,  pp.63-68.</ieee>
<mla>Heyer, R., Harring, Marius, Bandorski, S., Palentien, C., Karakasoglu, Y., and Rohlfs, C. “&quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse”. &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt;. Bremen: Landesinstitut für Schule, 2009. 63-68.</mla>
<lncs>Heyer, R., Harring, M., Bandorski, S., Palentien, C., Karakasoglu, Y., Rohlfs, C.: &quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse. Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen. p. 63-68. Landesinstitut für Schule, Bremen (2009).</lncs>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Heyer, R., Harring, M., Bandorski, S., Palentien, C., Karakasoglu, Y., &amp;amp; Rohlfs, C. (2009). &quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse. &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt;, 63-68.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<apa>Heyer, R., Harring, M., Bandorski, S., Palentien, C., Karakasoglu, Y., &amp;amp; Rohlfs, C. (2009). &quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse. &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt;, 63-68.</apa>
<angewandte-chemie>R.  Heyer, M.  Harring, S.  Bandorski, C.  Palentien, Y.  Karakasoglu, and C.  Rohlfs, in &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt;, Landesinstitut Für Schule, Bremen, &lt;strong&gt;2009&lt;/strong&gt;, p. 63-68.</angewandte-chemie>
<frontiers>Heyer, R., Harring, M., Bandorski, S., Palentien, C., Karakasoglu, Y., and Rohlfs, C. (2009). “&quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse” in &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt; (Bremen: Landesinstitut für Schule), 63-68.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Heyer, R., Harring, Marius, Bandorski, S., Palentien, C., Karakasoglu, Y., and Rohlfs, C. 2009. “&quot;Migration und Übergänge&quot; - zu Abwanderungstendenzen aus dem Bremer Stadtteil Osterholz an den Nahtstellen des Bildungssystems: Ausgangslage, Konzeption und erste Ergebnisse”. In &lt;em&gt;Jahrbuch 2008 Schulbegleitforschung in Bremen&lt;/em&gt;, 63-68. Bremen: Landesinstitut für Schule.&lt;/div&gt;</chicago>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860313</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-01-29T13:41:54Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-01-29T13:41:54Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860313</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860313</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
