<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Klaus-Jürgen</namePart>
  <namePart type="family">Tillmann</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">21774</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Peter</namePart><namePart type="family">Dudeck</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 4 - Schulentwicklung und Schulforschung</namePart>
  <identifier type="unibi">7978212</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Tillmann_077.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1779081/2312540</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Beltz</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1993</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-407-41131-6</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-17131</identifier>
<part><extent unit="pages">29-36</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<frontiers>Tillmann, K. - J. (1993). “Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß” in &lt;em&gt;Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt;, ed. P.  Dudeck Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30 (Weinheim: Beltz), 29-36.</frontiers>
<apa>Tillmann, K. - J. (1993). Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß. In P.  Dudeck (Ed.), &lt;em&gt;Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt; (pp. 29-36). Weinheim: Beltz.</apa>
<angewandte-chemie>K. - J.  Tillmann, in &lt;em&gt;Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt; (Ed.: P. Dudeck), Beltz, Weinheim, &lt;strong&gt;1993&lt;/strong&gt;, p. 29-36.</angewandte-chemie>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Tillmann, Klaus-Jürgen. 1993. “Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß”. In &lt;em&gt;Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt;, ed. Peter Dudeck, 29-36. Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30. Weinheim: Beltz.&lt;/div&gt;</chicago>
<mla>Tillmann, Klaus-Jürgen. “Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß”. &lt;em&gt;Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt;. Ed. Peter Dudeck. Weinheim: Beltz, 1993. Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30. 29-36.</mla>
<lncs>Tillmann, K.-J.: Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß. In: Dudeck, P. (ed.) Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang. Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30. p. 29-36. Beltz, Weinheim (1993).</lncs>
<ieee>K.-J. Tillmann, “Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß”, &lt;em&gt;Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt;, P. Dudeck, ed., Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30,  Weinheim: Beltz, 1993,  pp.29-36.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Tillmann, K. - J. (1993). Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß. In P.  Dudeck (Ed.), &lt;em&gt;Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt; (pp. 29-36). Weinheim: Beltz.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<default>Tillmann K-J (1993)  &lt;br /&gt;In:  Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang. Dudeck P (Ed); Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30, . Weinheim: Beltz:  29-36.</default>
<wels>Tillmann, K. - J. (1993): Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß. In: Peter Dudeck (Hrsg.):  Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang. Weinheim: Beltz. (Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30, ).  S. 29-36.</wels>
<bio1>Tillmann K-J (1993) &lt;br /&gt;Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß. &lt;br /&gt;In:  Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang. Dudeck P (Ed); Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30,  Weinheim: Beltz:  29-36.</bio1>
<aps>K. - J.  Tillmann, Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß, in &lt;em&gt;Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt;, edited by P.  Dudeck, Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30 (Beltz, Weinheim, 1993), p. 29-36.</aps>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Tillmann, K.-J. (1993). Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß (Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30). &lt;em&gt;Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt; (S. 29-36). Weinheim: Beltz.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Tillmann K-J. Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß. In: Dudeck P, ed. &lt;em&gt;Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt;. Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30. Weinheim: Beltz;  1993: 29-36.</ama>
<harvard1>Tillmann, K.-J., 1993. Staatlicher Zusammenbruch und schulischer Wandel: schultheoretische Reflexionen zum deutsch-deutschen Einigungsprozeß. In P.  Dudeck, ed. &lt;em&gt;Transformationen der deutschen Bildungslandschaft: Lernprozeß mit ungewissem Ausgang&lt;/em&gt;. Zeitschrift für Pädagogik : Beiheft ; 30.  Weinheim: Beltz, pp. 29-36.</harvard1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1779081</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1779081</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1779081</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
