<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book</genre>

<titleInfo><title>Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>






<name type="personal"><namePart type="given">Barbara</namePart><namePart type="family">Koch-Priewe</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role><identifier type="unibi">9536884</identifier></name>
<name type="personal"><namePart type="given">H.</namePart><namePart type="family">Stübig</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">W.</namePart><namePart type="family">Henricks</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>AG 4 - Schulentwicklung und Schulforschung</namePart>
  <identifier type="unibi">7978212</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Beltz</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2002</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host">
<part>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<lncs>Koch-Priewe, B., Stübig, H., Henricks, W. eds: Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext. Ausgewählte Studien. Beltz, Weinheim (2002).</lncs>
<mla>Barbara Koch-Priewe, H. Stübig, and W. Henricks, eds. &lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt; Weinheim: Beltz, 2002. Ausgewählte Studien.</mla>
<ieee>B. Koch-Priewe, H. Stübig, and W. Henricks, eds., &lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt;, Ausgewählte Studien,  Weinheim: Beltz, 2002.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe B., Stübig H., &amp;amp; Henricks W. (Eds.) (2002).  &lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt; (Ausgewählte Studien). Weinheim: Beltz.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<frontiers>Koch-Priewe, B., Stübig, H., and Henricks, W. eds. (2002). Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext. &lt;em&gt;Ausgewählte Studien&lt;/em&gt;, Weinheim: Beltz.</frontiers>
<apa>Koch-Priewe B., Stübig H., &amp;amp; Henricks W. (Eds.) (2002).  &lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt; (Ausgewählte Studien). Weinheim: Beltz.</apa>
<angewandte-chemie>&lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt;, Beltz, Weinheim, &lt;strong&gt;2002&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Koch-Priewe, Barbara, Stübig, H., and Henricks, W., eds. 2002. &lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt;. Ausgewählte Studien. Weinheim: Beltz.&lt;/div&gt;</chicago>
<aps>B.  Koch-Priewe, et al., edited, Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext., Ausgewählte Studien (Beltz, Weinheim, 2002).</aps>
<bio1>Koch-Priewe B, Stübig H, Henricks W (Eds) (2002) &lt;br /&gt;&lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt; Ausgewählte Studien.&lt;br /&gt;Weinheim: Beltz.</bio1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;&lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt; (Ausgewählte Studien). (2002). &lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt; (Ausgewählte Studien).  (B. Koch-Priewe, H. Stübig &amp;amp; W. Henricks, Hrsg.). Weinheim: Beltz.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Koch-Priewe B, Stübig H, Henricks W, eds. &lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt; Ausgewählte Studien. Weinheim: Beltz; 2002.</ama>
<harvard1>B.  Koch-Priewe, H.  Stübig, &amp;amp; W.  Henricks, eds., 2002. &lt;em&gt;Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext.&lt;/em&gt;, Ausgewählte Studien, Weinheim: Beltz.</harvard1>
<default>Koch-Priewe B, Stübig H, Henricks W (Eds) (2002)  Ausgewählte Studien.&lt;br /&gt;Weinheim: Beltz.</default>
<wels>Barbara Koch-Priewe; H. Stübig; W. Henricks (Hrsg.) (2002): Wolfgang Klafki: Schultheorie, Schulforschung und Schulentwicklung im politisch-gesellschaftlichen Kontext. Weinheim: Beltz.</wels>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860457</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-06-29T10:25:48Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860457</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860457</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
