<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Wolfgang</namePart>
  <namePart type="family">Braungart</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">11652</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Martin</namePart><namePart type="family">Huber</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Gerhard</namePart><namePart type="family">Lauer</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">10222814</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">4961697</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Niemeyer</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2000</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-484-10829-0</identifier>
<part><extent unit="pages">221-232</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<aps>W.  Braungart, Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund, in &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt;, edited by M.  Huber and G.  Lauer (Niemeyer, Tübingen, 2000), p. 221-232.</aps>
<bio1>Braungart W (2000) &lt;br /&gt;Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund. &lt;br /&gt;In:  Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie. Huber M, Lauer G (Eds); Tübingen: Niemeyer:  221-232.</bio1>
<ama>Braungart W. Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund. In: Huber M, Lauer G, eds. &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt;. Tübingen: Niemeyer;  2000: 221-232.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Braungart, W. (2000). Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund. &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt; (S. 221-232). Tübingen: Niemeyer.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Braungart, W., 2000. Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund. In M.  Huber &amp;amp; G.  Lauer, eds. &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt;.  Tübingen: Niemeyer, pp. 221-232.</harvard1>
<default>Braungart W (2000)  &lt;br /&gt;In:  Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie. Huber M, Lauer G (Eds);Tübingen: Niemeyer:  221-232.</default>
<wels>Braungart, W. (2000): Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund. In: Martin Huber; Gerhard Lauer (Hrsg.):  Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie. Tübingen: Niemeyer.  S. 221-232.</wels>
<mla>Braungart, Wolfgang. “Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund”. &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt;. Ed. Martin Huber and Gerhard Lauer. Tübingen: Niemeyer, 2000. 221-232.</mla>
<lncs>Braungart, W.: Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund. In: Huber, M. and Lauer, G. (eds.) Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie. p. 221-232. Niemeyer, Tübingen (2000).</lncs>
<ieee>W. Braungart, “Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund”, &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt;, M. Huber and G. Lauer, eds.,  Tübingen: Niemeyer, 2000,  pp.221-232.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Braungart, W. (2000). Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund. In M.  Huber &amp;amp; G.  Lauer (Eds.), &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt; (pp. 221-232). Tübingen: Niemeyer.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<frontiers>Braungart, W. (2000). “Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund” in &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt;, ed. M.  Huber and G.  Lauer (Tübingen: Niemeyer), 221-232.</frontiers>
<apa>Braungart, W. (2000). Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund. In M.  Huber &amp;amp; G.  Lauer (Eds.), &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt; (pp. 221-232). Tübingen: Niemeyer.</apa>
<angewandte-chemie>W.  Braungart, in &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt; (Eds.: M. Huber, G. Lauer), Niemeyer, Tübingen, &lt;strong&gt;2000&lt;/strong&gt;, p. 221-232.</angewandte-chemie>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Braungart, Wolfgang. 2000. “Joli gratuliert. Eduard Mörike und sein Hund”. In &lt;em&gt;Nach der Sozialgeschichte. Konzepte für eine Literaturwissenschaft zwischen Historischer Anthropologie, Kulturgeschichte und Medientheorie&lt;/em&gt;, ed. Martin Huber and Gerhard Lauer, 221-232. Tübingen: Niemeyer.&lt;/div&gt;</chicago>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1919975</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-25T15:12:18Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-04-06T06:27:16Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1919975</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1919975</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
