<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Annemarie</namePart>
  <namePart type="family">Bauer</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Katharina</namePart>
  <namePart type="family">Gröning</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">21761</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Anne-Christin</namePart>
  <namePart type="family">Kunstmann</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">50557</identifier></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Elisabeth</namePart>
  <namePart type="family">Rensing</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">180082</identifier></name>







<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Erziehungswissenschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">10021</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 7 - Pädagogische Beratung</namePart>
  <identifier type="unibi">7978263</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Haus Neuland</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2001</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.</title></titleInfo>
<part>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Bauer, Annemarie, Gröning, Katharina, Kunstmann, Anne-Christin, and Rensing, Elisabeth. 2001. “Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung”. In &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt;. Werkstattbericht 20. Bielefeld: Haus Neuland.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Bauer, A., Gröning, K., Kunstmann, A. - C., and Rensing, E. (2001). “Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung” in &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt; Werkstattbericht 20 (Bielefeld: Haus Neuland).</frontiers>
<apa>Bauer, A., Gröning, K., Kunstmann, A. - C., &amp;amp; Rensing, E. (2001). Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung. &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt;</apa>
<angewandte-chemie>A.  Bauer, K.  Gröning, A. - C.  Kunstmann, and E.  Rensing, in &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt;, Haus Neuland, Bielefeld, &lt;strong&gt;2001&lt;/strong&gt;.</angewandte-chemie>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Bauer, A., Gröning, K., Kunstmann, A. - C., &amp;amp; Rensing, E. (2001). Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung. &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt;&lt;/div&gt;</apa_indent>
<mla>Bauer, Annemarie, Gröning, Katharina, Kunstmann, Anne-Christin, and Rensing, Elisabeth. “Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung”. &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt; Bielefeld: Haus Neuland, 2001. Werkstattbericht 20.</mla>
<lncs>Bauer, A., Gröning, K., Kunstmann, A.-C., Rensing, E.: Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung. Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt. Werkstattbericht 20.  Haus Neuland, Bielefeld (2001).</lncs>
<ieee>A. Bauer, et al., “Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung”, &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt;, Werkstattbericht 20,  Bielefeld: Haus Neuland, 2001.</ieee>
<default>Bauer A, Gröning K, Kunstmann A-C, Rensing E (2001)  &lt;br /&gt;In:  Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.  Werkstattbericht 20, . Bielefeld: Haus Neuland.</default>
<wels>Bauer, A.; Gröning, K.; Kunstmann, A. - C.; Rensing, E. (2001): Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung. In: Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.. Bielefeld: Haus Neuland. (Werkstattbericht 20, ).</wels>
<bio1>Bauer A, Gröning K, Kunstmann A-C, Rensing E (2001) &lt;br /&gt;Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung. &lt;br /&gt;In:  Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.  Werkstattbericht 20,  Bielefeld: Haus Neuland.</bio1>
<aps>A.  Bauer, et al., Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung, in &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt;, Werkstattbericht 20 (Haus Neuland, Bielefeld, 2001).</aps>
<harvard1>Bauer, A., et al., 2001. Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung. In &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt; Werkstattbericht 20.  Bielefeld: Haus Neuland.</harvard1>
<ama>Bauer A, Gröning K, Kunstmann A-C, Rensing E. Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung. In:  &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt; Werkstattbericht 20. Bielefeld: Haus Neuland;  2001.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Bauer, A., Gröning, K., Kunstmann, A.-C. &amp;amp; Rensing, E. (2001). Praxis der Angehörigenarbeit in den stationären Altenhilfeeinrichtungen - Kritik und Impulse für die Konzeptentwicklung (Werkstattbericht 20). &lt;em&gt;Handbuch Angehörigenarbeit in Altenhilfeeinrichtungen. Ergebnisse und Erfahrungen aus einem Modellprojekt.&lt;/em&gt;. Bielefeld: Haus Neuland.&lt;/div&gt;</dgps>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1923433</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-12-01T13:44:25Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-01-21T11:23:19Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1923433</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1923433</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
