<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis</title></titleInfo>





<name type="personal">
  <namePart type="given">Andreas</namePart>
  <namePart type="family">Vasilache</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">9367332</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Kirsten</namePart><namePart type="family">Westphal</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich 4 - Politik und Gesellschaft</namePart>
  <identifier type="unibi">5656050</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Peter Lang</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2005</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">fre</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?</title></titleInfo>
<part><extent unit="pages">99-113</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<default>Vasilache A (2005)  &lt;br /&gt;In:  A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?. Westphal K (Ed);Frankfurt am Main: Peter Lang:  99-113.</default>
<wels>Vasilache, A. (2005): Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis. In: Kirsten Westphal (Hrsg.):  A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?. Frankfurt am Main: Peter Lang.  S. 99-113.</wels>
<bio1>Vasilache A (2005) &lt;br /&gt;Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis. &lt;br /&gt;In:  A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?. Westphal K (Ed); Frankfurt am Main: Peter Lang:  99-113.</bio1>
<aps>A.  Vasilache, Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis, in &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt;, edited by K.  Westphal (Peter Lang, Frankfurt Am Main, 2005), p. 99-113.</aps>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Vasilache, A. (2005). Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis. &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt; (S. 99-113). Frankfurt am Main: Peter Lang.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Vasilache, A., 2005. Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis. In K.  Westphal, ed. &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt;.  Frankfurt am Main: Peter Lang, pp. 99-113.</harvard1>
<ama>Vasilache A. Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis. In: Westphal K, ed. &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt;. Frankfurt am Main: Peter Lang;  2005: 99-113.</ama>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Vasilache, Andreas. 2005. “Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis”. In &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt;, ed. Kirsten Westphal, 99-113. Frankfurt am Main: Peter Lang.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Vasilache, A. (2005). “Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis” in &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt;, ed. K.  Westphal (Frankfurt am Main: Peter Lang), 99-113.</frontiers>
<apa>Vasilache, A. (2005). Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis. In K.  Westphal (Ed.), &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt; (pp. 99-113). Frankfurt am Main: Peter Lang.</apa>
<angewandte-chemie>A.  Vasilache, in &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt; (Ed.: K. Westphal), Peter Lang, Frankfurt am Main, &lt;strong&gt;2005&lt;/strong&gt;, p. 99-113.</angewandte-chemie>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Vasilache, A. (2005). Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis. In K.  Westphal (Ed.), &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt; (pp. 99-113). Frankfurt am Main: Peter Lang.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<lncs>Vasilache, A.: Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis. In: Westphal, K. (ed.) A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps? p. 99-113. Peter Lang, Frankfurt am Main (2005).</lncs>
<mla>Vasilache, Andreas. “Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis”. &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt;. Ed. Kirsten Westphal. Frankfurt am Main: Peter Lang, 2005. 99-113.</mla>
<ieee>A. Vasilache, “Le terrorisme transnational et la politisation de la peur. Réflexions théoriques sur la stratégie terroriste et sur la politique anti-terroriste de l`Union Européenne, de la Russie et des Etats-Unis”, &lt;em&gt;A Focus on EU-Russian Relations. Towards a close partnership on defined road maps?&lt;/em&gt;, K. Westphal, ed.,  Frankfurt am Main: Peter Lang, 2005,  pp.99-113.</ieee>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1919021</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-23T12:45:12Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2013-10-27T18:59:01Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1919021</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1919021</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
