<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Dietrich</namePart>
  <namePart type="family">Kurz</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">120538</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Giselher</namePart><namePart type="family">Spitzer</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich IV - Sport und Erziehung</namePart>
  <identifier type="unibi">28978161</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Kurz_025.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1779220/2312595</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Wegener</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1986</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-921285-50-X</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-17694</identifier>
<part><extent unit="pages">28-43</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<frontiers>Kurz, D. (1986). “Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik” in &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt;, ed. G.  Spitzer (Bonn: Wegener), 28-43.</frontiers>
<angewandte-chemie>D.  Kurz, in &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt; (Ed.: G. Spitzer), Wegener, Bonn, &lt;strong&gt;1986&lt;/strong&gt;, p. 28-43.</angewandte-chemie>
<apa>Kurz, D. (1986). Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik. In G.  Spitzer (Ed.), &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt; (pp. 28-43). Bonn: Wegener.</apa>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kurz, Dietrich. 1986. “Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik”. In &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt;, ed. Giselher Spitzer, 28-43. Bonn: Wegener.&lt;/div&gt;</chicago>
<mla>Kurz, Dietrich. “Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik”. &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt;. Ed. Giselher Spitzer. Bonn: Wegener, 1986. 28-43.</mla>
<lncs>Kurz, D.: Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik. In: Spitzer, G. (ed.) Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett. p. 28-43. Wegener, Bonn (1986).</lncs>
<ieee>D. Kurz, “Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik”, &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt;, G. Spitzer, ed.,  Bonn: Wegener, 1986,  pp.28-43.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kurz, D. (1986). Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik. In G.  Spitzer (Ed.), &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt; (pp. 28-43). Bonn: Wegener.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<default>Kurz D (1986)  &lt;br /&gt;In:  Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett. Spitzer G (Ed);Bonn: Wegener:  28-43.</default>
<wels>Kurz, D. (1986): Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik. In: Giselher Spitzer (Hrsg.):  Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett. Bonn: Wegener.  S. 28-43.</wels>
<aps>D.  Kurz, Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik, in &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt;, edited by G.  Spitzer (Wegener, Bonn, 1986), p. 28-43.</aps>
<bio1>Kurz D (1986) &lt;br /&gt;Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik. &lt;br /&gt;In:  Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett. Spitzer G (Ed); Bonn: Wegener:  28-43.</bio1>
<ama>Kurz D. Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik. In: Spitzer G, ed. &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt;. Bonn: Wegener;  1986: 28-43.</ama>
<harvard1>Kurz, D., 1986. Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik. In G.  Spitzer, ed. &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt;.  Bonn: Wegener, pp. 28-43.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Kurz, D. (1986). Handlungsfähigkeit im Sport: Leitidee einer pragmatischen Fachdidaktik. &lt;em&gt;Sport zwischen Eigenständigkeit und Fremdbestimmung: pädagogische und historische Beiträge aus der Sportwissenschaft ; Festschrift für Hajo Bernett&lt;/em&gt; (S. 28-43). Bonn: Wegener.&lt;/div&gt;</dgps>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1779220</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1779220</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1779220</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
