<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem?</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Claudia</namePart>
  <namePart type="family">Riemer</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">73152</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Timm</namePart><namePart type="family">Johannes-Peter</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Deutsch als Fremdsprache</namePart>
  <identifier type="unibi">4961856</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>

<name type="corporate">
  <namePart>AG 8 - Soziale Arbeit</namePart>
  <identifier type="unibi">7978278</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>








<abstract lang="eng">Die empirische Fremdsprachenforschung ist seit langem dadurch gekennzeichnet, dass erreichte Standards (sowohl quantitativer als auch qualitativer) sozialwissenschaftlicher und psychologischer Forschung im Rahmen der Erforschung fremdsprachenerwerbs- und unterrichtsspezifischer Fragestellungen nicht durchgängig eingehalten werden (können). Ursachen liegen bekanntermaßen in der personellen und Sachmittelausstattung von Forschungsprojekten, in fehlenden Modulen zu Forschungsmethoden und fehlender Forschungspraxis im Rahmen der Studiengänge. Sie liegen aber auch in ganz grundlegenden Fragen hinsichtlich der Annahme spezifischer Subjektmodelle und Kontextgebundenheit in Forschungsprojekten und der damit verbundenen Präferenz bestimmter Forschungsansätze sowie ganz generell in einer skeptischen Beurteilung der Möglichkeiten Hypothesen zu testen und Generalisierungen zu erreichen. Der Beitrag versucht aufzuzeigen, mit welchen Chancen, aber auch Problemen die weitere Arbeit an forschungsmethodologischen Grundfragen für die Fortentwicklung der empirischen Fremdsprachenforschung verbunden ist. (DIPF/Orig.).</abstract>

<originInfo><publisher>Narr</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2006</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>

<subject><topic>Deutschland</topic><topic>Qualitätssicherung</topic><topic>Analyse</topic><topic>Fragebogenerhebung</topic><topic>Interview</topic><topic>Empirische Forschung</topic><topic>Beispiel</topic><topic>Sprachforschung</topic><topic>Fremdsprache</topic>
</subject>


<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-8233-6235-6</identifier>
<part><extent unit="pages">451-464</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<frontiers>Riemer, C. (2006). “Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem?” in &lt;em&gt;Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt;, ed. T.  Johannes-Peter Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik (Tübingen: Narr), 451-464.</frontiers>
<apa>Riemer, C. (2006). Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem? In T.  Johannes-Peter (Ed.), &lt;em&gt;Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt; (pp. 451-464). Tübingen: Narr.</apa>
<angewandte-chemie>C.  Riemer, in &lt;em&gt;Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt; (Ed.: T. Johannes-Peter), Narr, Tübingen, &lt;strong&gt;2006&lt;/strong&gt;, p. 451-464.</angewandte-chemie>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Riemer, Claudia. 2006. “Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem?”. In &lt;em&gt;Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt;, ed. Timm Johannes-Peter, 451-464. Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik. Tübingen: Narr.&lt;/div&gt;</chicago>
<lncs>Riemer, C.: Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem? In: Johannes-Peter, T. (ed.) Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung. Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik. p. 451-464. Narr, Tübingen (2006).</lncs>
<mla>Riemer, Claudia. “Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem?”. &lt;em&gt;Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt;. Ed. Timm Johannes-Peter. Tübingen: Narr, 2006. Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik. 451-464.</mla>
<ieee>C. Riemer, “Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem?”, &lt;em&gt;Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt;, T. Johannes-Peter, ed., Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik,  Tübingen: Narr, 2006,  pp.451-464.</ieee>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Riemer, C. (2006). Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem? In T.  Johannes-Peter (Ed.), &lt;em&gt;Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt; (pp. 451-464). Tübingen: Narr.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<default>Riemer C (2006)  &lt;br /&gt;In:  Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung. Johannes-Peter T (Ed); Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik, . Tübingen: Narr:  451-464.</default>
<wels>Riemer, C. (2006): Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem? In: Timm Johannes-Peter (Hrsg.):  Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung. Tübingen: Narr. (Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik, ).  S. 451-464.</wels>
<aps>C.  Riemer, Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem?, in &lt;em&gt;Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt;, edited by T.  Johannes-Peter, Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik (Narr, Tübingen, 2006), p. 451-464.</aps>
<bio1>Riemer C (2006) &lt;br /&gt;Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem? &lt;br /&gt;In:  Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung. Johannes-Peter T (Ed); Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik,  Tübingen: Narr:  451-464.</bio1>
<ama>Riemer C. Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem? In: Johannes-Peter T, ed. &lt;em&gt;Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt;. Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik. Tübingen: Narr;  2006: 451-464.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Riemer, C. (2006). Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem? (Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik). &lt;em&gt;Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt; (S. 451-464). Tübingen: Narr.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Riemer, C., 2006. Entwicklungen in der qualitativen Fremdsprachenforschung: Quantifizierung als Chance oder Problem? In T.  Johannes-Peter, ed. &lt;em&gt;Fremdsprachenlernen und Fremdsprachenforschung&lt;/em&gt;. Giessener Beiträge zur Fremdsprachendidaktik.  Tübingen: Narr, pp. 451-464.</harvard1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1919533</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2010-11-24T14:31:40Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2011-06-17T12:29:15Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1919533</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1919533</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
