<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Günter</namePart>
  <namePart type="family">Albrecht</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">13192</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Wolfgang</namePart><namePart type="family">Gernert</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Fakultät für Soziologie</namePart>
  <identifier type="unibi">10030</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Albrecht_029.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1780312/2312868</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>Lambertus-Verl.</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1986</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>

<subject><topic>Deutschland &lt;Bundesrepublik&gt;</topic><topic>Wohlfahrtsverband</topic>
</subject>


<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-7841-0322-7</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-20548</identifier>
<part><extent unit="pages">37-53</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albrecht, Günter. 1986. “Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste”. In &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt;, ed. Wolfgang Gernert, 37-53. Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl.&lt;/div&gt;</chicago>
<angewandte-chemie>G.  Albrecht, in &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt; (Ed.: W. Gernert), Lambertus-Verl., Freiburg im Breisgau, &lt;strong&gt;1986&lt;/strong&gt;, p. 37-53.</angewandte-chemie>
<apa>Albrecht, G. (1986). Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste. In W.  Gernert (Ed.), &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt; (pp. 37-53). Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl.</apa>
<frontiers>Albrecht, G. (1986). “Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste” in &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt;, ed. W.  Gernert (Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl.), 37-53.</frontiers>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albrecht, G. (1986). Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste. In W.  Gernert (Ed.), &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt; (pp. 37-53). Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<ieee>G. Albrecht, “Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste”, &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt;, W. Gernert, ed.,  Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl., 1986,  pp.37-53.</ieee>
<mla>Albrecht, Günter. “Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste”. &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt;. Ed. Wolfgang Gernert. Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl., 1986. 37-53.</mla>
<lncs>Albrecht, G.: Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste. In: Gernert, W. (ed.) Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat. p. 37-53. Lambertus-Verl., Freiburg im Breisgau (1986).</lncs>
<wels>Albrecht, G. (1986): Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste. In: Wolfgang Gernert (Hrsg.):  Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat. Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl.  S. 37-53.</wels>
<default>Albrecht G (1986)  &lt;br /&gt;In:  Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat. Gernert W (Ed);Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl.:  37-53.</default>
<harvard1>Albrecht, G., 1986. Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste. In W.  Gernert, ed. &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt;.  Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl., pp. 37-53.</harvard1>
<ama>Albrecht G. Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste. In: Gernert W, ed. &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt;. Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl.;  1986: 37-53.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Albrecht, G. (1986). Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste. &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt; (S. 37-53). Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl.&lt;/div&gt;</dgps>
<aps>G.  Albrecht, Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste, in &lt;em&gt;Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat&lt;/em&gt;, edited by W.  Gernert (Lambertus-Verl., Freiburg Im Breisgau, 1986), p. 37-53.</aps>
<bio1>Albrecht G (1986) &lt;br /&gt;Wohlfahrtsverbände und Nichtseßhaftenhilfe: ein ungeliebtes Entsorgungsmonopol im Bereich der Sozialen Dienste. &lt;br /&gt;In:  Wohlfahrtsverbände zwischen Selbsthilfe und Sozialstaat. Gernert W (Ed); Freiburg im Breisgau: Lambertus-Verl.:  37-53.</bio1>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1780312</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1780312</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1780312</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
