<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Kathrin</namePart>
  <namePart type="family">Dedering</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">96034</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Wolfgang</namePart><namePart type="family">Böttcher</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Jan Nikolas</namePart><namePart type="family">Dicke</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Holger</namePart><namePart type="family">Ziegler</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">7978212</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Waxmann</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2009</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-8309-2240-7</identifier>
<part><extent unit="pages">201-210</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Dedering, Kathrin. 2009. “Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien”. In &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt;, ed. Wolfgang Böttcher, Jan Nikolas Dicke, and Holger Ziegler, 201-210. Münster: Waxmann.&lt;/div&gt;</chicago>
<frontiers>Dedering, K. (2009). “Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien” in &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt;, ed. W.  Böttcher, J. N.  Dicke, and H.  Ziegler (Münster: Waxmann), 201-210.</frontiers>
<apa>Dedering, K. (2009). Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien. In W.  Böttcher, J. N.  Dicke, &amp;amp; H.  Ziegler (Eds.), &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt; (pp. 201-210). Münster: Waxmann.</apa>
<angewandte-chemie>K.  Dedering, in &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt; (Eds.: W. Böttcher, J.N. Dicke, H. Ziegler), Waxmann, Münster, &lt;strong&gt;2009&lt;/strong&gt;, p. 201-210.</angewandte-chemie>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Dedering, K. (2009). Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien. In W.  Böttcher, J. N.  Dicke, &amp;amp; H.  Ziegler (Eds.), &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt; (pp. 201-210). Münster: Waxmann.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<lncs>Dedering, K.: Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien. In: Böttcher, W., Dicke, J.N., and Ziegler, H. (eds.) Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis. p. 201-210. Waxmann, Münster (2009).</lncs>
<mla>Dedering, Kathrin. “Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien”. &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt;. Ed. Wolfgang Böttcher, Jan Nikolas Dicke, and Holger Ziegler. Münster: Waxmann, 2009. 201-210.</mla>
<ieee>K. Dedering, “Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien”, &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt;, W. Böttcher, J.N. Dicke, and H. Ziegler, eds.,  Münster: Waxmann, 2009,  pp.201-210.</ieee>
<default>Dedering K (2009)  &lt;br /&gt;In:  Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis. Böttcher W, Dicke JN, Ziegler H (Eds);Münster: Waxmann:  201-210.</default>
<wels>Dedering, K. (2009): Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien. In: Wolfgang Böttcher; Jan Nikolas Dicke; Holger Ziegler (Hrsg.):  Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis. Münster: Waxmann.  S. 201-210.</wels>
<aps>K.  Dedering, Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien, in &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt;, edited by W.  Böttcher, et al. (Waxmann, Münster, 2009), p. 201-210.</aps>
<bio1>Dedering K (2009) &lt;br /&gt;Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien. &lt;br /&gt;In:  Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis. Böttcher W, Dicke JN, Ziegler H (Eds); Münster: Waxmann:  201-210.</bio1>
<harvard1>Dedering, K., 2009. Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien. In W.  Böttcher, J. N.  Dicke, &amp;amp; H.  Ziegler, eds. &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt;.  Münster: Waxmann, pp. 201-210.</harvard1>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Dedering, K. (2009). Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien. &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt; (S. 201-210). Münster: Waxmann.&lt;/div&gt;</dgps>
<ama>Dedering K. Schulministerien und ihr Umgang mit Leistungsvergleichsstudien. In: Böttcher W, Dicke JN, Ziegler H, eds. &lt;em&gt;Evidenzbasierte Bildung. Wirkungsevaluation in Bildungspolitik und pädagogischer Praxis&lt;/em&gt;. Münster: Waxmann;  2009: 201-210.</ama>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1857675</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-01-27T14:20:30Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-01-27T14:20:30Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1857675</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1857675</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
