<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Tilmann</namePart>
  <namePart type="family">Sutter</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">149193</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Tilmann</namePart><namePart type="family">Sutter</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Michael</namePart><namePart type="family">Charlton</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart>Arbeitsbereich 7 - Wissenschaft, Technik, Medien</namePart>
  <identifier type="unibi">5656064</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<relatedItem type="constituent">
  <location>
    <url displayLabel="Sutter_001.pdf">https://pub.uni-bielefeld.de/download/1778583/2312477</url>
  </location>
  <physicalDescription><internetMediaType>application/pdf</internetMediaType></physicalDescription><accessCondition type="restrictionOnAccess">no</accessCondition>
</relatedItem>
<originInfo><publisher>BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ.</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">1994</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Soziale Kognition und Sinnstruktur</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">3-8142-0481-6</identifier><identifier type="urn">urn:nbn:de:0070-bipr-16465</identifier>
<part><extent unit="pages">23-112</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<wels>Sutter, T. (1994): Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus. In: Tilmann Sutter; Michael Charlton (Hrsg.):  Soziale Kognition und Sinnstruktur. Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ. (Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft, ).  S. 23-112.</wels>
<default>Sutter T (1994)  &lt;br /&gt;In:  Soziale Kognition und Sinnstruktur. Sutter T, Charlton M (Eds); Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft, . Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ.:  23-112.</default>
<harvard1>Sutter, T., 1994. Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus. In T.  Sutter &amp;amp; M.  Charlton, eds. &lt;em&gt;Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt;. Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft.  Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ., pp. 23-112.</harvard1>
<ama>Sutter T. Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus. In: Sutter T, Charlton M, eds. &lt;em&gt;Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt;. Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft. Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ.;  1994: 23-112.</ama>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Sutter, T. (1994). Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus (Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft). &lt;em&gt;Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt; (S. 23-112). Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ.&lt;/div&gt;</dgps>
<bio1>Sutter T (1994) &lt;br /&gt;Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus. &lt;br /&gt;In:  Soziale Kognition und Sinnstruktur. Sutter T, Charlton M (Eds); Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft,  Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ.:  23-112.</bio1>
<aps>T.  Sutter, Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus, in &lt;em&gt;Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt;, edited by T.  Sutter and M.  Charlton, Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft (BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ., Oldenburg, 1994), p. 23-112.</aps>
<angewandte-chemie>T.  Sutter, in &lt;em&gt;Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt; (Eds.: T. Sutter, M. Charlton), Bis, Bibliotheks- Und Informationssystem Der Univ., Oldenburg, &lt;strong&gt;1994&lt;/strong&gt;, p. 23-112.</angewandte-chemie>
<apa>Sutter, T. (1994). Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus. In T.  Sutter &amp;amp; M.  Charlton (Eds.), &lt;em&gt;Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt; (pp. 23-112). Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ.</apa>
<frontiers>Sutter, T. (1994). “Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus” in &lt;em&gt;Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt;, ed. T.  Sutter and M.  Charlton Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft (Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ.), 23-112.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Sutter, Tilmann. 1994. “Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus”. In &lt;em&gt;Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt;, ed. Tilmann Sutter and Michael Charlton, 23-112. Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft. Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ.&lt;/div&gt;</chicago>
<ieee>T. Sutter, “Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus”, &lt;em&gt;Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt;, T. Sutter and M. Charlton, eds., Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft,  Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ., 1994,  pp.23-112.</ieee>
<lncs>Sutter, T.: Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus. In: Sutter, T. and Charlton, M. (eds.) Soziale Kognition und Sinnstruktur. Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft. p. 23-112. BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ., Oldenburg (1994).</lncs>
<mla>Sutter, Tilmann. “Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus”. &lt;em&gt;Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt;. Ed. Tilmann Sutter and Michael Charlton. Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ., 1994. Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft. 23-112.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Sutter, T. (1994). Entwicklung durch Handeln in Sinnstrukturen: die sozialkognitive Entwicklung aus der Perspektive eines interaktionistischen Konstruktivismus. In T.  Sutter &amp;amp; M.  Charlton (Eds.), &lt;em&gt;Studien zur Soziologie und Politikwissenschaft&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Soziale Kognition und Sinnstruktur&lt;/em&gt; (pp. 23-112). Oldenburg: BIS, Bibliotheks- und Informationssystem der Univ.&lt;/div&gt;</apa_indent>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1778583</recordIdentifier><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2012-01-26T08:38:18Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1778583</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1778583</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
