<?xml version='1.0'?>

<searchRetrieveResponse xmlns="http://www.loc.gov/zing/srw/">
<version>1.1</version>
<numberOfRecords>1</numberOfRecords>
<records>
<record><recordSchema>info:srw/schema/1/mods-v3.3</recordSchema><recordPacking>xml</recordPacking><recordData>
<mods version="3.3"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xmlns="http://www.loc.gov/mods/v3"
      xsi:schemaLocation="http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-3.xsd">
<genre>book chapter</genre>

<titleInfo><title>Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse</title></titleInfo>


<note type="publicationStatus">published</note>



<name type="personal">
  <namePart type="given">Verena</namePart>
  <namePart type="family">Wendt</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Frieder</namePart>
  <namePart type="family">Lang</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role></name>
<name type="personal">
  <namePart type="given">Martin</namePart>
  <namePart type="family">Diewald</namePart>
  <role><roleTerm type="text">author</roleTerm> </role><identifier type="unibi">124110</identifier></name>



<name type="personal"><namePart type="given">Michael</namePart><namePart type="family">Feldhaus</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>
<name type="personal"><namePart type="given">Johannes</namePart><namePart type="family">Huinink</namePart>
  <role> <roleTerm type="text">editor</roleTerm> </role></name>




<name type="corporate">
  <namePart></namePart>
  <identifier type="unibi">5656055</identifier>
  <role>
    <roleTerm type="text">department</roleTerm>
  </role>
</name>









<originInfo><publisher>Ergon Verlag</publisher><dateIssued encoding="w3cdtf">2008</dateIssued>
</originInfo>
<language><languageTerm authority="iso639-2b" type="code">ger</languageTerm>
</language>



<relatedItem type="host"><titleInfo><title>Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)</title></titleInfo>
  <identifier type="isbn">978-3-89913-619-7</identifier>
<part><detail type="volume"><number>23</number></detail><extent unit="pages">459-481</extent>
</part>
</relatedItem>


<extension>
<bibliographicCitation>
<dgps>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Wendt, V., Lang, F. &amp;amp; Diewald, M. (2008). Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse (Familie und Gesellschaft). &lt;em&gt;Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt; (S. 459-481). Würzburg: Ergon Verlag.&lt;/div&gt;</dgps>
<harvard1>Wendt, V., Lang, F., &amp;amp; Diewald, M., 2008. Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse. In M.  Feldhaus &amp;amp; J.  Huinink, eds. &lt;em&gt;Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt;. Familie und Gesellschaft. no.23  Würzburg: Ergon Verlag, pp. 459-481.</harvard1>
<ama>Wendt V, Lang F, Diewald M. Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse. In: Feldhaus M, Huinink J, eds. &lt;em&gt;Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt;. Familie und Gesellschaft. Vol 23. Würzburg: Ergon Verlag;  2008: 459-481.</ama>
<bio1>Wendt V, Lang F, Diewald M (2008) &lt;br /&gt;Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse. &lt;br /&gt;In:  Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM). Feldhaus M, Huinink J (Eds); Familie und Gesellschaft, 23. Würzburg: Ergon Verlag:  459-481.</bio1>
<aps> V.  Wendt, F.  Lang, and M.  Diewald, Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse, in &lt;em&gt;Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt;, edited by M.  Feldhaus and J.  Huinink, Familie und Gesellschaft, &lt;strong&gt;23&lt;/strong&gt; (Ergon Verlag, Würzburg, 2008), p. 459-481.</aps>
<wels>Wendt, V.; Lang, F.; Diewald, M. (2008): Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse. In: Michael Feldhaus; Johannes Huinink (Hrsg.):  Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM). Würzburg: Ergon Verlag. (Familie und Gesellschaft, 23).  S. 459-481.</wels>
<default>Wendt V, Lang F, Diewald M (2008)  &lt;br /&gt;In:  Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM). Feldhaus M, Huinink J (Eds); Familie und Gesellschaft, 23. Würzburg: Ergon Verlag:  459-481.</default>
<ieee> V. Wendt, F. Lang, and M. Diewald, “Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse”, &lt;em&gt;Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt;, M. Feldhaus and J. Huinink, eds., Familie und Gesellschaft, vol. 23,  Würzburg: Ergon Verlag, 2008,  pp.459-481.</ieee>
<lncs> Wendt, V., Lang, F., Diewald, M.: Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse. In: Feldhaus, M. and Huinink, J. (eds.) Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM). Familie und Gesellschaft. 23, p. 459-481. Ergon Verlag, Würzburg (2008).</lncs>
<mla>Wendt, Verena, Lang, Frieder, and Diewald, Martin. “Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse”. &lt;em&gt;Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt;. Ed. Michael Feldhaus and Johannes Huinink. Würzburg: Ergon Verlag, 2008.Vol. 23. Familie und Gesellschaft. 459-481.</mla>
<apa_indent>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Wendt, V., Lang, F., &amp;amp; Diewald, M. (2008). Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse. In M.  Feldhaus &amp;amp; J.  Huinink (Eds.), &lt;em&gt;Familie und Gesellschaft: Vol. 23&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt; (pp. 459-481). Würzburg: Ergon Verlag.&lt;/div&gt;</apa_indent>
<angewandte-chemie>V.  Wendt, F.  Lang, and M.  Diewald, in &lt;em&gt;Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt; (Eds.: M. Feldhaus, J. Huinink), Ergon Verlag, Würzburg, &lt;strong&gt;2008&lt;/strong&gt;, p. 459-481.</angewandte-chemie>
<apa>Wendt, V., Lang, F., &amp;amp; Diewald, M. (2008). Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse. In M.  Feldhaus &amp;amp; J.  Huinink (Eds.), &lt;em&gt;Familie und Gesellschaft: Vol. 23&lt;/em&gt;&lt;em&gt;. Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt; (pp. 459-481). Würzburg: Ergon Verlag.</apa>
<frontiers>Wendt, V., Lang, F., and Diewald, M. (2008). “Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse” in &lt;em&gt;Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt;, Feldhaus, M., and Huinink, J. eds. Familie und Gesellschaft, vol. 23, (Würzburg: Ergon Verlag), 459-481.</frontiers>
<chicago>&lt;div style=&quot;text-indent:-25px; padding-left:25px;padding-bottom:0px;&quot;&gt;Wendt, Verena, Lang, Frieder, and Diewald, Martin. 2008. “Interdependenzen zwischen verwandtschaftlichen und beruflichen Beziehungs-Netzwerken(IDUN) - entwicklung eines sparsamen Netzwerkinstruments und erste Ergebnisse”. In &lt;em&gt;Neuere Entwicklungen in der Beziehungs- und Familienforschung - Vorstudien zum Beziehungs- und Familienentwicklungspanel (PARFAM)&lt;/em&gt;, ed. Michael Feldhaus and Johannes Huinink, 23:459-481. Familie und Gesellschaft. Würzburg: Ergon Verlag.&lt;/div&gt;</chicago>
</bibliographicCitation>
</extension>
<recordInfo><recordIdentifier>1860678</recordIdentifier><recordCreationDate encoding="w3cdtf">2016-08-04T09:22:32Z</recordCreationDate><recordChangeDate encoding="w3cdtf">2016-08-04T09:22:32Z</recordChangeDate>
</recordInfo>
</mods>
</recordData><recordPosition>1</recordPosition></record>
</records>

<extraResponseData></extraResponseData> 
<echoedSearchRetrieveRequest><version>1.1</version><query>id=1860678</query><xQuery><searchClause xmlns="http://www.loc.gov/zing/cql/xcql/"><index>id</index><relation><value>=</value></relation><term>1860678</term></searchClause></xQuery></echoedSearchRetrieveRequest>
</searchRetrieveResponse>
